# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# 
# Translators:
# Ambrose Li <>, 2012
# bingdow <bingdow@gmail.com>, 2013
# bingdow <bingdow@gmail.com>, 2013
# Po-chiang Chao <bobchao@mail.moztw.org>, 2013
# Cheno Chen <cheno6604@gmail.com>, 2013
# Cheng-Chia Tseng <pswo10680@gmail.com>, 2011
# Cheno Chen <cheno6604@gmail.com>, 2012-2013
# ChiSyan <sam22213228@gmail.com>, 2013
# garytan <saba555279@gmail.com>, 2013
# g poon <siupoon@gmail.com>, 2012
# Hsin-Cheng Lin <shiaoshinm@gmail.com>, 2011-2012
# Hydriz <admin@alphacorp.tk>, 2013
# Hydriz <admin@alphacorp.tk>, 2013
# lykos <lykosluna@gmail.com>, 2013
# Orinx  <>, 2012
# orinx <orinx@orinx.com>, 2013-2014
# orinx <orinx@orinx.com>, 2013
# Po-chiang Chao <bobchao@mail.moztw.org>, 2013
# pychen <mmm198219@gmail.com>, 2013
# pychen <mmm198219@gmail.com>, 2013
# lykos <lykosluna@gmail.com>, 2013
# garytan <saba555279@gmail.com>, 2013
# ChiSyan <sam22213228@gmail.com>, 2013
# tom1994615 <tom83615@gmail.com>, 2013
# tom1994615 <tom83615@gmail.com>, 2013
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Amara\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2014-03-03 13:31-0600\n"
"PO-Revision-Date: 2014-03-12 21:45+0000\n"
"Last-Translator: unisubsapi <universalsubtitles-dev@pculture.org>\n"
"Language-Team: Chinese (Taiwan) (http://www.transifex.com/projects/p/universalsubtitles/language/zh_TW/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_TW\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: apps/accountlinker/models.py:41
msgid "Subtitles by the Amara.org community"
msgstr "由 Amara.org 社群提供的字幕"

#: apps/accountlinker/models.py:43
msgid "Help us caption and translate this video on Amara.org"
msgstr "透過 Amara.org 幫我們提供影片字幕和翻譯"

#: apps/accountlinker/models.py:46
msgid "Help us caption & translate this video!"
msgstr ""

#: apps/accountlinker/views.py:103
msgid "The user who requested this action doesn't match the current user."
msgstr "要求此動作的用戶和目前的用戶不相同。"

#: apps/accountlinker/views.py:151
msgid ""
"We couldn't link your account. Have you <a "
"href='https://accounts.google.com/ServiceLogin?passive=true&continue=http%3A%2F%2Fwww.youtube.com/create_channel'>set"
" up a channel</a>?"
msgstr "我們無法鏈接您的帳戶。您<a href='https://accounts.google.com/ServiceLogin?passive=true&continue=http%3A%2F%2Fwww.youtube.com/create_channel'>建立了一個頻道</a>了嗎？"

#: apps/accountlinker/views.py:171
msgid "Account already linked."
msgstr "帳戶已被鏈接。"

#: apps/amaradotorg/behaviors.py:33
msgid "$speaker_name: $title"
msgstr ""

#: apps/auth/admin.py:33 templates/statistic/users_statistic.html:12
#: templates/teams/invite_members.html:25
#: unisubs-integration/apiv2/forms.py:178
msgid "Username"
msgstr "使用者名稱"

#: apps/auth/admin.py:34
msgid ""
"Required. 30 characters or fewer. Alphanumeric characters only (letters, "
"digits and underscores)."
msgstr "必填，需少於30個英數字元 (字母、數字及底線符號 \"_\")"

#: apps/auth/admin.py:35
msgid "This value must contain only letters, numbers and underscores."
msgstr "只能使用字母、數字及底線符號"

#: apps/auth/admin.py:36 unisubs-integration/apiv2/forms.py:181
msgid "Password"
msgstr "密碼"

#: apps/auth/admin.py:37
msgid "Password confirmation"
msgstr "確認密碼"

#: apps/auth/admin.py:38
msgid "Email"
msgstr "Email"

#: apps/auth/admin.py:79 templates/auth/_announcement.html:7
#: templates/messages/_messages.html:8 templates/videos/create.html:70
msgid "Hide"
msgstr "隱藏"

#: apps/auth/models.py:93 apps/teams/models.py:181
msgid "third party accounts"
msgstr "第三方帳號"

#: apps/auth/models.py:102
msgid "Retired user"
msgstr "RETIRED USER"

#: apps/auth/models.py:343
msgid "Add comment"
msgstr "加入評論"

#: apps/auth/models.py:344
msgid "Start subtitles"
msgstr "開始字幕"

#: apps/auth/models.py:345
msgid "Start translation"
msgstr "開始翻譯"

#: apps/auth/models.py:346
msgid "Edit subtitles"
msgstr "編輯字幕"

#: apps/auth/models.py:347
msgid "Edit translation"
msgstr "編輯翻譯"

#: apps/auth/models.py:404
msgid "understand enough"
msgstr "足以理解"

#: apps/auth/models.py:405
msgid "understand 99%"
msgstr "幾乎完全理解"

#: apps/auth/models.py:406
msgid "write like a native"
msgstr "書寫流利"

#: apps/auth/models.py:411
msgid "follow requests in language"
msgstr "追蹤此語言的翻譯要求："

#: apps/auth/models.py:426
msgid ""
"This is date when start to display announcement. And only the last will be "
"displayed."
msgstr "此為公告張貼日期。只列出最新公告"

#: apps/auth/models.py:525
msgid "e-mail confirmation"
msgstr "e-mail 認證"

#: apps/auth/models.py:526
msgid "e-mail confirmations"
msgstr "e-mail 認證"

#: apps/auth/views.py:59
msgid "Confirmation key expired."
msgstr "認證金鑰過期"

#: apps/auth/views.py:61
msgid "Email is confirmed."
msgstr "Email 已認證"

#: apps/auth/views.py:73
msgid "Confirmation email was sent."
msgstr "認證 email 已寄出"

#: apps/auth/views.py:75
msgid "You email is empty or already confirmed."
msgstr "您的 email 已認證或未填"

#: apps/auth/views.py:107
msgid "Your account was deleted."
msgstr "你的帳號已刪除"

#: apps/auth/templatetags/auth_tags.py:30
msgid "Fill email field, please."
msgstr "請填入 email"

#: apps/auth/templatetags/auth_tags.py:32
msgid "Confirm your email, please."
msgstr "請確認您的 email"

#: apps/comments/forms.py:53
msgid "You car reply only comments for same object"
msgstr "您只能回覆同一影片的評論"

#: apps/externalsites/forms.py:66
msgid "Kaltura"
msgstr ""

#: apps/externalsites/forms.py:79
msgid "Partner ID must contain only numbers"
msgstr ""

#: apps/externalsites/models.py:105
msgid "Partner ID"
msgstr ""

#: apps/externalsites/models.py:107
msgid "Secret"
msgstr ""

#: apps/externalsites/models.py:108
msgid ""
"Administrator secret found in Settings -> Integration on your Kaltura "
"control panel"
msgstr ""

#: apps/externalsites/models.py:112
msgid "Kaltura account"
msgstr ""

#: apps/externalsites/models.py:276
msgid "Success"
msgstr ""

#: apps/externalsites/models.py:277
msgid "Error"
msgstr ""

#: apps/externalsites/models.py:294
msgid "Sync history"
msgstr ""

#: apps/messages/forms.py:40
msgid "You should be authenticated to write messages"
msgstr "需要授權以撰寫訊息"

#: apps/messages/forms.py:58
msgid "This message is from site administrator."
msgstr "網站管理員的訊息"

#: apps/messages/forms.py:95
msgid "You cannot send a message to a user and a team at the same time."
msgstr "您不能同時傳遞送訊息給團隊與使用者。"

#: apps/messages/forms.py:98
msgid "You must choose a recipient."
msgstr "您必須選擇一個收件人。"

#: apps/messages/forms.py:105
msgid "This field is required."
msgstr "此項必須填寫"

#: apps/messages/models.py:70
msgid "[no subject]"
msgstr "[無主題]"

#: apps/messages/models.py:119
msgid "You should enter subject or message."
msgstr "請輸入主題或訊息"

#: apps/messages/rpc.py:28 apps/messages/rpc.py:44 apps/messages/rpc.py:52
#: apps/messages/rpc.py:60 apps/profiles/rpc.py:45 apps/teams/rpc.py:33
#: apps/videos/rpc.py:40
msgid "You should be authenticated."
msgstr "需要認證"

#: apps/messages/rpc.py:36
msgid "Message does not exist."
msgstr "訊息不存在"

#: apps/messages/tasks.py:75
#, python-format
msgid "New message from %(author)s on Amara: %(subject)s"
msgstr "在 Amara 上來自 %(author)s 的新信息：%(subject)s"

#: apps/messages/tasks.py:77
#, python-format
msgid "New message on Amara: %(subject)s"
msgstr "在 Amara 上的新信息：%(subject)s"

#: apps/messages/tasks.py:123
#, python-format
msgid "You've been invited to team %s on Amara"
msgstr "您在 Amara 被邀請加入%s團隊"

#: apps/messages/tasks.py:161
#, python-format
msgid "%(user)s is applying for team %(team)s"
msgstr "%(user)s 想要申請加入 %(team)s"

#: apps/messages/tasks.py:192
#, python-format
msgid "Your application to join the %s team has been declined"
msgstr "%s 團隊拒絕了您的申請"

#: apps/messages/tasks.py:230
#, python-format
msgid "%s team has a new member"
msgstr "有新成員加入 %s 團隊"

#: apps/messages/tasks.py:254
#, python-format
msgid "You've joined the %s team!"
msgstr "你已成功加入 %s 團隊!"

#: apps/messages/tasks.py:281
#, python-format
msgid "%(user)s has left the %(team)s team"
msgstr "用戶 %(user)s 已離開 %(team)s 團隊"

#: apps/messages/tasks.py:306
#, python-format
msgid "You've left the %s team!"
msgstr "成功離開 %s 團隊！"

#: apps/messages/tasks.py:372
msgid "You have a new task assignment on Amara!"
msgstr "您在Amara有新的任務分配！"

#: apps/messages/tasks.py:421
msgid "Your subtitles have been reviewed"
msgstr "您製作的字幕已成功通過校對"

#: apps/messages/tasks.py:423
msgid " and published"
msgstr "並已成功發佈"

#: apps/messages/tasks.py:526
msgid "Your subtitles have been approved and published!"
msgstr "您的字幕已經獲准且發佈了！"

#: apps/messages/tasks.py:532
msgid "Your subtitles have been returned for further editing"
msgstr "你的字幕為了往後的編輯工作而被送回"

#: apps/messages/tasks.py:592
msgid "Your subtitles were not accepted"
msgstr "您的字幕沒被接受"

#: apps/messages/tasks.py:639
#, python-format
msgid "%(user)s left a comment on the video %(title)s"
msgstr "%(user)s 在 %(title)s 的影片裏留言"

#: apps/messages/views.py:125
msgid "Message sent."
msgstr "訊息已發出"

#: apps/openid_consumer/views.py:94
msgid "i-names are not supported"
msgstr "不支援\"i-\"開頭命名"

#: apps/openid_consumer/views.py:100
msgid "The OpenID was invalid"
msgstr "此OpenID無效"

#: apps/openid_consumer/views.py:159
msgid "The request was cancelled"
msgstr "要求已取消"

#: apps/openid_consumer/views.py:163
msgid "Setup needed"
msgstr "需要設定"

#: apps/openid_consumer/templates/openid_consumer/failure.html:7
#: apps/openid_consumer/templates/openid_consumer/failure.html:13
#: apps/openid_consumer/templates/openid_consumer/failure.html:28
#: apps/openid_consumer/templates/openid_consumer/failure.html:33
msgid "OpenID failed"
msgstr "OpenID 失敗"

#: apps/openid_consumer/templates/openid_consumer/signin.html:12
#: apps/openid_consumer/templates/openid_consumer/signin.html:27
#: templates/openid_consumer/signin.html:17
msgid "Sign in with your OpenID"
msgstr "以 OpenID 登入"

#: apps/openid_consumer/templates/openid_consumer/signin.html:15
#: templates/auth/login.html:10
#: templates/registration/password_reset_complete.html:16
#: templates/teams/_join.html:61
msgid "Sign in"
msgstr "登入"

#: apps/profiles/forms.py:98
msgid "This user has not email"
msgstr "這位使用者沒有 email"

#: apps/profiles/forms.py:103
msgid "You are not authenticated."
msgstr "尚未認證"

#: apps/profiles/forms.py:110
#, python-format
msgid "Personal message from %(sender)s on universalsubtitles.org"
msgstr "來自 %(sender)s 的私人訊息"

#: apps/profiles/forms.py:155
msgid "Confirm new password:"
msgstr "確認新密碼"

#: apps/profiles/forms.py:170
msgid "Invalid password."
msgstr "無效的密碼"

#: apps/profiles/forms.py:172
msgid "The two passwords did not match."
msgstr "密碼不相符"

#: apps/profiles/rpc.py:50
msgid "Your email was updated."
msgstr "您的 Email 已更新"

#: apps/profiles/views.py:88 apps/profiles/views.py:180
msgid "Your profile has been updated."
msgstr "您的個人資料已更新"

#: apps/profiles/views.py:201
msgid "Your account has been updated."
msgstr "您的帳戶已被更新。"

#: apps/profiles/views.py:252
msgid "Your photo has been updated."
msgstr "您的照片已被更新。"

#: apps/profiles/views.py:272
msgid "Your photo has been removed."
msgstr "您的照片已被移除。"

#: apps/profiles/views.py:350
msgid ""
"We're tying up loose ends - your account will be removed shortly. Check back"
" after 10 minutes"
msgstr ""

#: apps/profiles/views.py:354
msgid "Account deleted."
msgstr "帳戶已刪除。"

#: apps/search/forms.py:27
msgid "Relevance"
msgstr "相關度"

#: apps/search/forms.py:28
msgid "Most languages"
msgstr "最多語言"

#: apps/search/forms.py:29
msgid "Views Today"
msgstr "本日觀看數"

#: apps/search/forms.py:30
msgid "Views This Week"
msgstr "本周觀看數"

#: apps/search/forms.py:31
msgid "Views This Month"
msgstr "本月觀看數"

#: apps/search/forms.py:32
msgid "Total Views"
msgstr "觀看總數"

#: apps/search/forms.py:34
msgid "query"
msgstr "查詢"

#: apps/search/forms.py:36
msgid "Sort By"
msgstr "分類方式"

#: apps/search/forms.py:37
msgid "Subtitled Into"
msgstr "字幕語言"

#: apps/search/forms.py:38 apps/search/forms.py:40
msgid "Left blank for any language"
msgstr "為其他語言留空白"

#: apps/search/forms.py:39
msgid "Video In"
msgstr "影片語言"

#: apps/search/forms.py:62 apps/search/forms.py:97
msgid "All Languages"
msgstr "所有語言"

#: apps/subtitles/forms.py:88 unisubs-integration/api/1_0/forms.py:56
#: unisubs-integration/api/1_0/forms.py:82
msgid ""
"Sorry, we can't upload your subtitles because work on this language is "
"already in progress."
msgstr "抱歉，我們因爲此語言已經在工作中而無法上載您的字幕。"

#: apps/subtitles/forms.py:103
msgid "The language already exists and is not a translation."
msgstr "這個語言已經存在而不是翻譯"

#: apps/subtitles/forms.py:109
#, python-format
msgid "The language already exists as a translation from %s."
msgstr "這個語言已經存在，由%s翻譯"

#: apps/subtitles/forms.py:125
msgid ""
"Sorry, we can't upload your subtitles because another user is already "
"assigned to this language."
msgstr "抱歉，我們因爲另一個用戶已被分配至此語言而無法上載您的字幕。"

#: apps/subtitles/forms.py:132
msgid ""
"Sorry, we can't upload your subtitles because you do not have permission to "
"claim this language."
msgstr "抱歉，我們不能上傳你的字幕，因為你沒有權限要求這個語言。"

#: apps/subtitles/forms.py:143 unisubs-integration/api/1_0/forms.py:92
msgid ""
"Sorry, we can't upload your subtitles because a draft for this language is "
"already in moderation."
msgstr ""

#: apps/subtitles/forms.py:167
msgid ""
"Sorry, we can't upload your subtitles because this language is moderated and"
" you don't have permission to transcribe subtitles."
msgstr "抱歉，我們無法上載您的字幕，因爲此語言字幕翻譯工作暫緩中而您沒有權限轉錄該字幕。"

#: apps/subtitles/forms.py:175
msgid ""
"Sorry, we can't upload your subtitles because this language is moderated and"
" you don't have permission to translate subtitles."
msgstr "抱歉，我們因爲此語言字幕翻譯工作暫緩中而您沒有權限翻譯，無法上載您的字幕。"

#: apps/subtitles/forms.py:186
msgid ""
"Sorry, we couldn't upload your file because the number of lines in your "
"translation ({0}) doesn't match the original ({1})."
msgstr "抱歉，我們無法上傳你的檔案，因為在你的翻譯文件中({0})有許多行數無法對應至原文({1})。"

#: apps/subtitles/forms.py:197
#, python-format
msgid "File size must be less than %d kb."
msgstr "文件大小必須小於 %d kb。"

#: apps/subtitles/forms.py:205
#, python-format
msgid "Unsupported format. Please upload one of the following: %s"
msgstr "不支援的格式。請上傳以下任一項目：%s"

#: apps/subtitles/forms.py:212 apps/videos/forms.py:64 apps/videos/forms.py:85
#: unisubs-integration/api/1_0/forms.py:324
msgid "Can not detect file encoding"
msgstr "無法偵測檔案編碼"

#: apps/subtitles/forms.py:235 unisubs-integration/api/1_0/forms.py:41
msgid "Somebody is subtitling this video right now. Try later."
msgstr "別人正在新增字幕，請稍候再試"

#: apps/subtitles/forms.py:247
#, python-format
msgid "Invalid from language: %(language)s"
msgstr ""

#: apps/subtitles/forms.py:253
#, python-format
msgid "%(language)s has no public versions"
msgstr ""

#: apps/subtitles/models.py:1205
#: templates/videos/language-revisions-tab.html:41
msgid "API"
msgstr "API"

#: apps/subtitles/models.py:1206
#: templates/videos/language-revisions-tab.html:43
msgid "Subtitle Editor"
msgstr "字幕編輯器"

#: apps/subtitles/models.py:1207
msgid "Imported"
msgstr "已匯入"

#: apps/subtitles/models.py:1208
msgid "Rollback"
msgstr "回復"

#: apps/subtitles/models.py:1209
msgid "Scripted"
msgstr "腳本"

#: apps/subtitles/models.py:1210
msgid "Tern"
msgstr "Tern"

#: apps/subtitles/models.py:1211
#: templates/videos/language-revisions-tab.html:39
msgid "Uploaded"
msgstr "已上載"

#: apps/subtitles/models.py:1212
msgid "Through web editor"
msgstr "通過網絡編輯器"

#: apps/subtitles/views.py:136
#, python-format
msgid "Another user is currently performing the %s task for these subtitles"
msgstr ""

#: apps/subtitles/views.py:194
msgid "You can't edit this subtitle because it's locked"
msgstr "您無法編輯這個字幕，因為字幕已經被上鎖"

#: apps/subtitles/templatetags/new_subtitles_tags.py:38
msgid "Public"
msgstr ""

#: apps/subtitles/templatetags/new_subtitles_tags.py:39
#: templates/teams/teams-list.html:67
msgid "Private"
msgstr "私人"

#: apps/subtitles/templatetags/new_subtitles_tags.py:40
msgid "Deleted"
msgstr ""

#: apps/subtitles/templatetags/new_subtitles_tags.py:70
#: templates/videos/_diffing-subtitle.html:17
msgid "Not Synced"
msgstr "未同步"

#: apps/teams/admin.py:60
#, python-format
msgid "%(count)s messages sent"
msgstr "送出 %(count)s 筆訊息"

#: apps/teams/admin.py:62
msgid "Fill all fields please."
msgstr "請填寫所有空格"

#: apps/teams/admin.py:63
msgid "Send message"
msgstr "寄送訊息"

#: apps/teams/admin.py:67
msgid "Feature teams"
msgstr "使用團隊"

#: apps/teams/admin.py:71
msgid "Unfeature teams"
msgstr "取消團隊"

#: apps/teams/admin.py:81 apps/teams/admin.py:98 apps/teams/admin.py:213
#: apps/teams/models.py:234
msgid "Team"
msgstr "團隊"

#: apps/teams/admin.py:87 apps/teams/admin.py:219
msgid "User"
msgstr "使用者"

#: apps/teams/forms.py:55 apps/teams/forms.py:163
#: apps/teams/templatetags/teams_tags.py:187
#: libs/rosetta/templates/rosetta/languages.html:12
msgid "Project"
msgstr "專案"

#: apps/teams/forms.py:59 apps/teams/forms.py:167
msgid "Let's keep things tidy, shall we?"
msgstr "我們把東西收拾乾淨，好嗎？"

#: apps/teams/forms.py:149 templates/videos/language-sync-history-tab.html:11
msgid "Video URL"
msgstr "影片網址"

#: apps/teams/forms.py:150
msgid ""
"Enter the URL of any compatible video or any video on our site. You can also"
" browse the site and use the 'Add Video to Team' menu."
msgstr "在我們的網站輸入任何影片的網址，您也可以使用'加入影片至團隊'選項"

#: apps/teams/forms.py:158
msgid "Video language"
msgstr "影片語言"

#: apps/teams/forms.py:160
msgid "It will be saved only if video does not exist in our database."
msgstr "當資料庫裡沒有這部影片時才會存檔"

#: apps/teams/forms.py:214
msgid "This video already belongs to a team."
msgstr "這部影片為其他團隊所有"

#: apps/teams/forms.py:220
msgid "Set original language for this video."
msgstr "設定此部影片的原始語言"

#: apps/teams/forms.py:262
msgid "Team intro video URL"
msgstr "團隊介紹影片網址"

#: apps/teams/forms.py:264
msgid ""
"You can put an optional video\n"
"on your team homepage that explains what your team is about, to attract volunteers.\n"
"Enter a link to any compatible video, or to any video page on our site."
msgstr "您可以決定是否在團隊首頁\n提供影片，介紹您的團隊內容以吸引志工。\n輸入外部影片連結，或是已在我們網站上的影片。"

#: apps/teams/forms.py:269
msgid "Team URL: http://universalsubtitles.org/teams/"
msgstr "團隊網址：http://universalsubtitles.org/teams/"

#: apps/teams/forms.py:314
msgid "This video has already been transcribed."
msgstr "這部影片已經轉錄過原文字幕了"

#: apps/teams/forms.py:320
msgid "No one has transcribed this video yet, so it can't be translated."
msgstr "還沒有人轉錄原文字幕，因此無法進行翻譯"

#: apps/teams/forms.py:327
msgid "This language already has a complete set of subtitles."
msgstr "此語言已經有完整翻譯"

#: apps/teams/forms.py:340
msgid "This language for this video does not exist or doesn't have a version."
msgstr "這部影片或是這個版本並沒有支援該語言"

#: apps/teams/forms.py:357
msgid "There is already a task in progress for that video/language."
msgstr "此影片/語言已有任務進行中"

#: apps/teams/forms.py:363
#, python-format
msgid "You must select a language for a %s task."
msgstr "在 %s 任務中你必需選擇一個語言。"

#: apps/teams/forms.py:398
msgid "That user has already been assigned the maximum number of tasks."
msgstr "該使用者被指派的任務數量已達上限"

#: apps/teams/forms.py:420
msgid "You do not have permission to assign this task."
msgstr "您並沒有權限分配此任務"

#: apps/teams/forms.py:427
msgid "This user cannot perform that task."
msgstr "使用者無法執行該任務"

#: apps/teams/forms.py:448
msgid "You do not have permission to delete this task."
msgstr "您並未授權刪除此任務"

#: apps/teams/forms.py:515
msgid "You cannot blacklist a preferred language."
msgstr "無法將偏好的語言加入黑名單"

#: apps/teams/forms.py:537 apps/teams/forms.py:539
msgid "User does not exist!"
msgstr "用戶並不存在!"

#: apps/teams/forms.py:546
msgid "User is already a member of this team!"
msgstr "這用戶已是這團隊的成員!"

#: apps/teams/forms.py:551
msgid "User has already been invited and has not replied yet."
msgstr "用戶已經被邀請而還沒回覆。"

#: apps/teams/forms.py:573
msgid ""
"Type \"Yes I want to delete this language\" if you are sure you wish to "
"continue"
msgstr ""

#: apps/teams/forms.py:575
msgid "Are you sure?"
msgstr ""

#: apps/teams/forms.py:581
msgid "Yes I want to delete this language"
msgstr ""

#: apps/teams/forms.py:582
msgid "Confirmation text doesn't match"
msgstr ""

#: apps/teams/forms.py:608
msgid "These subtitles are not under a team's control."
msgstr "未有任何團隊管理這些字幕"

#: apps/teams/forms.py:612
msgid "You do not have permission to delete this language."
msgstr ""

#: apps/teams/forms.py:645
msgid "You cannot perform that task."
msgstr "您不能進行那個任務。"

#: apps/teams/forms.py:648
msgid "Mismatched video and task!"
msgstr "不匹配的影片和任務！"

#: apps/teams/forms.py:658
msgid "Task has been deleted"
msgstr ""

#: apps/teams/forms.py:664
msgid "The selected language does not match the task."
msgstr "您選擇的語言和任務不符"

#: apps/teams/forms.py:672
#, python-format
msgid ""
"The selected source language %(from_code)s does not match the existing "
"source language %(cur_code)s for that task."
msgstr "在這個任務中被選擇的來源語言 %(from_code)s 與已經存在的來源語言不匹配 %(cur_code)s"

#: apps/teams/models.py:123
msgid "Open"
msgstr "開啟"

#: apps/teams/models.py:124 libs/rosetta/templates/rosetta/languages.html:28
msgid "Application"
msgstr "應用"

#: apps/teams/models.py:125
msgid "Invitation by any team member"
msgstr "由團隊成員邀請"

#: apps/teams/models.py:126
msgid "Invitation by manager"
msgstr "由管理者邀請"

#: apps/teams/models.py:127
msgid "Invitation by admin"
msgstr "管理者邀請"

#: apps/teams/models.py:134
msgid "Any team member"
msgstr "任何團隊成員"

#: apps/teams/models.py:135
msgid "Managers and admins"
msgstr "管理員"

#: apps/teams/models.py:136
msgid "Admins only"
msgstr "僅限管理員使用"

#: apps/teams/models.py:159
msgid "Daily"
msgstr ""

#: apps/teams/models.py:160
msgid "Hourly"
msgstr ""

#: apps/teams/models.py:163 apps/teams/models.py:3042
msgid "name"
msgstr "名稱"

#: apps/teams/models.py:164 apps/teams/models.py:3043
msgid "slug"
msgstr "SLUG"

#: apps/teams/models.py:165
msgid "description"
msgstr "描述"

#: apps/teams/models.py:165
msgid ""
"All urls will be converted to links. Line breaks and HTML not supported."
msgstr "所有網址會被轉換成連結。不支援斷行及 HTML 代碼。"

#: apps/teams/models.py:167
msgid "logo"
msgstr "圖標"

#: apps/teams/models.py:171
msgid "square logo"
msgstr ""

#: apps/teams/models.py:176
msgid "videos public?"
msgstr ""

#: apps/teams/models.py:177 templates/search/search.html:138
#: templates/teams/project_list.html:10
#: templates/videos/featured_videos.html:52
#: templates/videos/popular_videos.html:87
msgid "videos"
msgstr "影片"

#: apps/teams/models.py:178
msgid "users"
msgstr "使用者"

#: apps/teams/models.py:184
msgid "applicants"
msgstr "申請者"

#: apps/teams/models.py:187
msgid "Intro Video"
msgstr "介紹影片"

#: apps/teams/models.py:189
msgid "Page content"
msgstr "頁面內容"

#: apps/teams/models.py:189
msgid "You can use markdown. This will replace Description."
msgstr "您可以使用登記功能來取代描述"

#: apps/teams/models.py:191
msgid "HTML that appears at the top of the teams page."
msgstr "在團隊頁面置頂的HTML"

#: apps/teams/models.py:197
msgid "authentication provider code"
msgstr "提供者認證代碼"

#: apps/teams/models.py:205
msgid "membership policy"
msgstr "成員規範"

#: apps/teams/models.py:208
msgid "video policy"
msgstr "影片規範"

#: apps/teams/models.py:211
msgid "task assignment policy"
msgstr "職務分配原則"

#: apps/teams/models.py:214
msgid "subtitling policy"
msgstr "字幕規則"

#: apps/teams/models.py:217
msgid "translation policy"
msgstr "翻譯規則"

#: apps/teams/models.py:220
msgid "maximum tasks per member"
msgstr "成員任務數上限"

#: apps/teams/models.py:222
msgid "task expiration (days)"
msgstr "任務有效期限 (天)"

#: apps/teams/models.py:235 templates/profiles/base.html:59
#: templates/teams/teams-list.html:6
msgid "Teams"
msgstr "團隊"

#: apps/teams/models.py:700
msgid ""
"Use this space to explain why you or your team need to caption or subtitle "
"this video. Adding a note makes volunteers more likely to help out!"
msgstr "藉此處說明為何您或您的團隊需要對這部影片配字幕。增加註解能讓大家更樂意幫忙！"

#: apps/teams/models.py:704
msgid "We automatically grab thumbnails for certain sites, e.g. Youtube"
msgstr "某些網站的縮圖會自動抓取，例如Youtube"

#: apps/teams/models.py:706
msgid "Need help with all languages"
msgstr "需要所有語言的翻譯協助"

#: apps/teams/models.py:707
msgid "If you check this, other languages will not be displayed."
msgstr "如果勾選，就不會顯示其他語言"

#: apps/teams/models.py:1035 apps/teams/permissions_const.py:45
msgid "Owner"
msgstr "擁有者"

#: apps/teams/models.py:1036 apps/teams/permissions_const.py:46
msgid "Manager"
msgstr "管理者"

#: apps/teams/models.py:1037 apps/teams/permissions_const.py:44
#: templates/base.html:130
msgid "Admin"
msgstr "管理"

#: apps/teams/models.py:1038 apps/teams/permissions_const.py:47
msgid "Contributor"
msgstr "提供者"

#: apps/teams/notifications.py:196
msgid "New activity on your team video"
msgstr "您團隊影片的新事件"

#: apps/teams/permissions.py:650
#, python-format
msgid ""
"These subtitles are moderated. See the %s team page for information on how "
"to contribute."
msgstr ""

#: apps/teams/permissions.py:652
msgid "Sorry, these subtitles are privately moderated."
msgstr "對不起，這些字幕是私人持有。"

#: apps/teams/permissions.py:682
msgid ""
"Sorry, you do not have the permission to edit these subtitles. If you "
"believe that they need correction, please contact the team administrator."
msgstr "抱歉，您沒有編輯字幕的權限。如果您覺得需要更正，請聯繫團隊的最高權限管理員"

#: apps/teams/rpc.py:40
msgid "Team does not exist"
msgstr "團隊不存在"

#: apps/teams/rpc.py:44
msgid "You are already a member of this team."
msgstr "您已經是此團隊的成員之一"

#: apps/teams/rpc.py:50 apps/teams/views.py:959
msgid "You are now a member of this team."
msgstr "您現在是此團隊的一份子了"

#: apps/teams/rpc.py:54
msgid "The \"About you\" field is required in order to apply."
msgstr "在申請的表單中，\"關於你\"的欄位是必填的"

#: apps/teams/rpc.py:58
msgid "You have already applied to this team."
msgstr "您已經申請加入此團隊了。"

#: apps/teams/rpc.py:60
msgid "Your application has been denied."
msgstr "您的申請已被拒絕了。"

#: apps/teams/rpc.py:62
msgid "You have been removed from this team."
msgstr "您已被此團隊移除了。"

#: apps/teams/rpc.py:67
msgid "Your application has been approved. You are now a member of this team"
msgstr "您的申請已成功批准。您現在是此團隊的會員了"

#: apps/teams/rpc.py:75
msgid ""
"Your application has been submitted. You will be notified of the team "
"administrator's response"
msgstr "您的申請已經遞交，團隊管理員將會回覆您"

#: apps/teams/rpc.py:78
msgid "You can't join this team by application."
msgstr "您無法自行申請加入此團隊"

#: apps/teams/rpc.py:84
msgid "Team does not exist."
msgstr "團隊不存在"

#: apps/teams/rpc.py:87
msgid "You are not manager of this team."
msgstr "您並非此團隊的管理者"

#: apps/teams/rpc.py:90
msgid "Incorrect team member role."
msgstr "團隊成員角色錯誤"

#: apps/teams/rpc.py:95
msgid "Team member does not exist."
msgstr "團隊成員不存在"

#: apps/teams/rpc.py:98
msgid "You can't promote yourself."
msgstr "您無法拔擢自己"

#: apps/teams/rpc.py:102
msgid "Team member role changed."
msgstr "團隊成員角色已更改"

#: apps/teams/rpc.py:176
msgid "You cannot assign that role to that member."
msgstr "無法將職務指定給這位成員"

#: apps/teams/tasks.py:120
#, python-format
msgid "New %(team)s videos ready for subtitling!"
msgstr " %(team)s 的新影片可以加入字幕了！"

#: apps/teams/views.py:127 apps/teams/views.py:374 apps/teams/views.py:1719
#: apps/teams/views.py:1735
msgid "You do not have permission to edit this team."
msgstr "您沒有權限編輯這個團隊"

#: apps/teams/views.py:152 templates/profiles/edit.html:20
#: templates/teams/settings-projects-add.html:28
#: templates/teams/settings-projects-edit.html:36
#: templates/teams/teams-list.html:50
msgid "Name"
msgstr "名稱"

#: apps/teams/views.py:153 templates/teams/teams-list.html:47
msgid "Newest"
msgstr "最新"

#: apps/teams/views.py:154 templates/teams/teams-list.html:44
msgid "Most Members"
msgstr "最多成員"

#: apps/teams/views.py:197
#, python-format
msgid ""
"\n"
"                Your team has been created. Here are some next steps:\n"
"                <ul>\n"
"                    <li><a href=\"%(edit)s\">Edit team members' permissions</a></li>\n"
"                    <li><a href=\"%(activate)s\">Activate and customize workflows for your team</a></li>\n"
"                    <li><a href=\"%(create)s\">Create and customize projects</a></li>\n"
"                    <li><a href=\"%(lang)s\">Edit language preferences</a></li>\n"
"                    <li><a href=\"%(custom)s\">Customize instructions to caption makers and translators</a></li>\n"
"                </ul>\n"
"                "
msgstr "\n                您的團隊已經建立。接下來您可以：\n                <ul>\n                    <li><a href=\"%(edit)s\">編輯團隊成員權限</a></li>\n                    <li><a href=\"%(activate)s\">啟動、調整團隊的工作流程</a></li>\n                    <li><a href=\"%(create)s\">新增、修改專案</a></li>\n                    <li><a href=\"%(lang)s\">編輯語言偏好</a></li>\n                    <li><a href=\"%(custom)s\">修改字幕及翻譯指引</a></li>\n                </ul>\n                "

#: apps/teams/views.py:223
msgid "You do not have permission to delete this team."
msgstr "您沒有權限刪除這個團隊"

#: apps/teams/views.py:260 apps/teams/views.py:309 apps/teams/views.py:389
msgid "Settings saved."
msgstr "設定已存檔"

#: apps/teams/views.py:280
msgid "Guidelines and messages updated."
msgstr "說明與相關訊息已更新"

#: apps/teams/views.py:568
msgid "You can't add that video to this team/project."
msgstr "該影片無法被加入此團隊／專案"

#: apps/teams/views.py:605
msgid "The video has been moved to the new team."
msgstr "影片已經被轉移至另一個團隊了。"

#: apps/teams/views.py:618
msgid "You can't add videos to this team/project."
msgstr "您無法將影片加入此團隊／專案"

#: apps/teams/views.py:636
msgid "You can't edit this video."
msgstr "您無法編輯此影片"

#: apps/teams/views.py:645
msgid "Video has been updated."
msgstr "影片已經更新"

#: apps/teams/views.py:673
msgid "Request must be a POST request."
msgstr "需為 POST request"

#: apps/teams/views.py:681
msgid "You can't delete that video."
msgstr "您無法移除該影片"

#: apps/teams/views.py:685
msgid "You can't remove that video."
msgstr "您無法移除該影片"

#: apps/teams/views.py:697
msgid "Video has been deleted from Amara."
msgstr "影片已從Amara刪除了。"

#: apps/teams/views.py:700
msgid "Video has been removed from the team."
msgstr "此影片已經被影片被團隊刪除了"

#: apps/teams/views.py:838
msgid "Member has been removed from the team."
msgstr "成員已自團隊中移除"

#: apps/teams/views.py:841
msgid "Use the \"Leave this team\" button to remove yourself from this team."
msgstr "使用\"離開團隊\"按鈕退出這個團隊"

#: apps/teams/views.py:844
msgid "You don't have permission to remove this member from the team."
msgstr "您沒有移除這位成員的權限"

#: apps/teams/views.py:878
msgid "Application approved."
msgstr "申請已批准"

#: apps/teams/views.py:880 apps/teams/views.py:901
msgid "Application does not exist."
msgstr "申請不存在"

#: apps/teams/views.py:882 apps/teams/views.py:903
msgid "Application already processed."
msgstr "應用程式已經執行"

#: apps/teams/views.py:884
msgid "You can't approve applications."
msgstr "您無法批准申請"

#: apps/teams/views.py:899
msgid "Application denied."
msgstr "申請已被拒絕"

#: apps/teams/views.py:905
msgid "You can't deny applications."
msgstr "您無法拒絕申請"

#: apps/teams/views.py:915
msgid "You cannot invite people to this team."
msgstr "您無法為此團隊邀請成員"

#: apps/teams/views.py:946
msgid "This invite is no longer valid"
msgstr "此邀請已經無效"

#: apps/teams/views.py:955
msgid "You cannot join this team."
msgstr "您無法加入此團隊"

#: apps/teams/views.py:1009
msgid "You have left this team."
msgstr "您已經離開此團隊"

#: apps/teams/views.py:1065
msgid "Member saved."
msgstr "成員已儲存"

#: apps/teams/views.py:1287
msgid "You cannot view this team's tasks."
msgstr "您無法檢視此團隊的任務"

#: apps/teams/views.py:1442 apps/teams/views.py:1445
msgid "You are not allowed to perform this task."
msgstr "您未受許可執行此任務"

#: apps/teams/views.py:1505
msgid "Task deleted."
msgstr "任務已刪除"

#: apps/teams/views.py:1507
msgid "You cannot delete this task."
msgstr "您無法刪除此任務"

#: apps/teams/views.py:1532
msgid "Task declined."
msgstr "任務被拒絕。"

#: apps/teams/views.py:1534
msgid "Task assigned."
msgstr "任務已指派"

#: apps/teams/views.py:1536
msgid "You cannot assign this task."
msgstr "您無法指派此任務"

#: apps/teams/views.py:1578
msgid "Draft uploaded successfully."
msgstr "草稿成功地上載。"

#: apps/teams/views.py:1595
msgid "You are not allowed to download this transcript."
msgstr "您未受許可下載這些抄本"

#: apps/teams/views.py:1646
msgid "There's already a project with this name"
msgstr "專案名稱重複了"

#: apps/teams/views.py:1658
msgid "Project added."
msgstr "專案已新增"

#: apps/teams/views.py:1675
msgid "You cannot edit that project."
msgstr "您無法編輯該專案"

#: apps/teams/views.py:1686
msgid "Project deleted."
msgstr "專案已刪除"

#: apps/teams/views.py:1704
msgid "Project saved."
msgstr "專案已儲存"

#: apps/teams/views.py:1745
msgid "Successfully synced subtitles."
msgstr "成功同步字幕。"

#: apps/teams/views.py:2056
#, python-format
msgid "Someone else is currently editing %s. Please try again later."
msgstr ""

#: apps/teams/views.py:2096
msgid "Successfully deleted language."
msgstr ""

#: apps/teams/templatetags/teams_tags.py:173
#: templates/statistic/videos_statistic.html:12 templates/teams/tasks.html:152
#: templates/teams/tasks.html.py:249
#: templates/videos/set-original-language.html:13
#: templates/videos/video-page.html:120
msgid "Video"
msgid_plural "Videos"
msgstr[0] ""

#: apps/teams/templatetags/teams_tags.py:176
msgid "Member"
msgid_plural "Members"
msgstr[0] ""

#: apps/teams/templatetags/teams_tags.py:182
msgid "Task"
msgid_plural "Tasks"
msgstr[0] ""

#: apps/teams/templatetags/teams_tags.py:276
#, python-format
msgid "Can somebody help me subtitle these videos? %(url)s"
msgstr "有人能幫這些影片配字幕嗎？ %(url)s"

#: apps/videos/forms.py:55
msgid "File should have txt format"
msgstr "檔案應為文字格式"

#: apps/videos/forms.py:59 apps/videos/forms.py:77
msgid "File size should be less {0} kb"
msgstr "檔案應小於 {0} kb"

#: apps/videos/forms.py:68
msgid "Can't encode file. It should have utf8 encoding."
msgstr "無法編碼，此檔案須用utf8編碼"

#: apps/videos/forms.py:81
#, python-format
msgid "Incorrect format. Upload .%s "
msgstr "無效格式。請上傳 .%s"

#: apps/videos/forms.py:90 unisubs-integration/api/1_0/forms.py:315
#: unisubs-integration/api/1_0/forms.py:331
msgid "Incorrect subtitles format"
msgstr "字幕格式不正確"

#: apps/videos/forms.py:114 apps/videos/forms.py:198 utils/validators.py:41
msgid "This URL appears to be a broken link."
msgstr "此URL連結損壞"

#: apps/videos/forms.py:120 utils/forms/unisub_video_form.py:88
#, python-format
msgid ""
"Amara does not support that website or video format.\n"
"If you'd like to us to add support for a new site or format, or if you\n"
"think there's been some mistake, <a\n"
"href=\"mailto:%s\">contact us</a>!"
msgstr "Amara 不支援此網站或其影片格式，\n如果希望我們支援此網站或格式，\n或者有哪裡出了問題，請<a\nhref=\"mailto:%s\">聯絡我們</a>!"

#: apps/videos/forms.py:131
msgid "You have not permission add video URL for this video"
msgstr "未獲准為此影片增加URL"

#: apps/videos/forms.py:183
#, python-format
msgid ""
"Please try again with a link to a video page.\n"
"                        <a href=\"mailto:%s\">Contact us</a> if there's a problem."
msgstr "請用指向影片的連結再試一次。\n                        如果有問題請<a href=\"mailto:%s\">聯絡我們</a>"

#: apps/videos/forms.py:186 apps/videos/types/forms.py:21
#, python-format
msgid ""
"You must link to a video on a compatible site (like YouTube) or directly to a\n"
"                    video file that works with HTML5 browsers. For example: http://mysite.com/myvideo.ogg or http://mysite.com/myipadvideo.m4v\n"
"                    <a href=\"mailto:%s\">Contact us</a> if there's a problem."
msgstr "請連結至我們支援的影音網站 (如YouTube)，\n                    或是可以在HTML5瀏覽器上撥放的影音檔案。例如：http://mysite.com/myvideo.ogg 或是 http://mysite.com/myipadvideo.m4v\n                    若有問題請<a href=\"mailto:%s\">連絡我們</a>"

#: apps/videos/forms.py:214
msgid "Youtube usernames"
msgstr "Youtube使用者名稱"

#: apps/videos/forms.py:214
msgid "Enter usernames separated by comma."
msgstr "用逗號分隔多個使用者名稱"

#: apps/videos/forms.py:215
msgid "Youtube page link."
msgstr "Youtube頁面連結."

#: apps/videos/forms.py:216
msgid "For example: http://www.youtube.com/user/username"
msgstr "例如：http://www.youtube.com/user/username"

#: apps/videos/forms.py:217
msgid ""
"We support: rss 2.0 media feeds including Youtube, Vimeo, Dailymotion, and "
"more."
msgstr ""

#: apps/videos/forms.py:260
msgid ""
"Sorry, we could not find a valid feed at the URL you provided. Please check "
"the URL and try again."
msgstr "抱歉，您所提供的網址找不到有效的feed。請確認網址後再試一次"

#: apps/videos/forms.py:263
msgid "Duplicate feed URL in form: {url}"
msgstr ""

#: apps/videos/forms.py:266
msgid "Feed for {url} already exists"
msgstr ""

#: apps/videos/forms.py:271
msgid ""
"The videos are being added in the background. If you are logged in, you will"
" receive a message when it's done"
msgstr "這些影片已經被加到背景作業，當你登入後，影片完成後將會收到通知訊息"

#: apps/videos/forms.py:286
msgid "captcha"
msgstr "captcha"

#: apps/videos/metadata.py:57
msgid "Speaker Name"
msgstr ""

#: apps/videos/metadata.py:58
msgid "Location"
msgstr ""

#: apps/videos/models.py:187
msgid "in seconds"
msgstr "秒"

#: apps/videos/models.py:223
msgid "Views"
msgstr "觀看數"

#: apps/videos/models.py:1379
#, python-format
msgid ""
"  reviewed <a href=\"%(language_url)s\">%(new_language)s</a> subtitles for "
"<a href=\"%(video_url)s\">%(video_name)s</a>"
msgstr ""

#: apps/videos/models.py:1384
#, python-format
msgid ""
"  accepted <a href=\"%(language_url)s\">%(new_language)s</a> subtitles for "
"<a href=\"%(video_url)s\">%(video_name)s</a>"
msgstr ""

#: apps/videos/models.py:1389
#, python-format
msgid ""
"  rejected <a href=\"%(language_url)s\">%(new_language)s</a> subtitles for "
"<a href=\"%(video_url)s\">%(video_name)s</a>"
msgstr ""

#: apps/videos/models.py:1394
#, python-format
msgid ""
"  approved <a href=\"%(language_url)s\">%(new_language)s</a> subtitles for "
"<a href=\"%(video_url)s\">%(video_name)s</a>"
msgstr ""

#: apps/videos/models.py:1399
#, python-format
msgid ""
"  declined <a href=\"%(language_url)s\">%(new_language)s</a> subtitles for "
"<a href=\"%(video_url)s\">%(video_name)s</a>"
msgstr ""

#: apps/videos/models.py:1405
#, python-format
msgid "  deleted a video: \"%(title)s\""
msgstr "刪除了一個影片：“%(title)s”"

#: apps/videos/models.py:1410
#, python-format
msgid "added <a href=\"%(video_url)s\">&#8220;%(video_name)s&#8221;</a> to Amara"
msgstr "新增 <a href=\"%(video_url)s\">&#8220;%(video_name)s&#8221;</a>到Amara"

#: apps/videos/models.py:1412
#, python-format
msgid "<a href=\"%(video_url)s\">%(video_name)s</a> added to Amara"
msgstr "<a href=\"%(video_url)s\">%(video_name)s</a>已被添加至Amara了"

#: apps/videos/models.py:1418
#, python-format
msgid "changed title for <a href=\"%(video_url)s\">%(video_name)s</a>"
msgstr "<a href=\"%(video_url)s\">%(video_name)s</a>變更後的影片標題"

#: apps/videos/models.py:1420
#, python-format
msgid "Title was changed for <a href=\"%(video_url)s\">%(video_name)s</a>"
msgstr " <a href=\"%(video_url)s\">%(video_name)s</a> 標題以更改"

#: apps/videos/models.py:1434
#, python-format
msgid ""
"commented on <a href=\"%(comments_url)s\">%(new_language)s subtitles</a> for"
" <a href=\"%(video_url)s\">%(video_name)s</a>"
msgstr ""

#: apps/videos/models.py:1436
#, python-format
msgid ""
"Comment added for <a href=\"%(comments_url)s\">%(new_language)s "
"subtitles</a> for <a href=\"%(video_url)s\">%(video_name)s</a>"
msgstr ""

#: apps/videos/models.py:1439
#, python-format
msgid "commented on <a href=\"%(video_url)s\">%(video_name)s</a>"
msgstr "評論<a href=\"%(video_url)s\">%(video_name)s</a>"

#: apps/videos/models.py:1441
#, python-format
msgid "Comment added for <a href=\"%(video_url)s\">%(video_name)s</a>"
msgstr " <a href=\"%(video_url)s\">%(video_name)s</a>的評論已加入"

#: apps/videos/models.py:1449
#, python-format
msgid ""
"started <a href=\"%(language_url)s\">%(new_language)s subtitles</a> for <a "
"href=\"%(video_url)s\">%(video_name)s</a>"
msgstr ""

#: apps/videos/models.py:1451
#, python-format
msgid ""
"<a href=\"%(language_url)s\">%(new_language)s subtitles</a> started for <a "
"href=\"%(video_url)s\">%(video_name)s</a>"
msgstr ""

#: apps/videos/models.py:1459
#, python-format
msgid ""
"edited <a href=\"%(language_url)s\">%(new_language)s subtitles</a> for <a "
"href=\"%(video_url)s\">%(video_name)s</a>"
msgstr ""

#: apps/videos/models.py:1461
#, python-format
msgid ""
"<a href=\"%(language_url)s\">%(new_language)s subtitles</a> edited for <a "
"href=\"%(video_url)s\">%(video_name)s</a>"
msgstr ""

#: apps/videos/models.py:1467
#, python-format
msgid "added new URL for <a href=\"%(video_url)s\">%(video_name)s</a>"
msgstr "為<a href=\"%(video_url)s\">%(video_name)s</a>新增相似連結"

#: apps/videos/models.py:1469
#, python-format
msgid "New URL added for <a href=\"%(video_url)s\">%(video_name)s</a>"
msgstr "<a href=\"%(video_url)s\">%(video_name)s</a>已新增URL"

#: apps/videos/models.py:1474
#, python-format
msgid "joined the %(team)s team as a %(role)s"
msgstr "以 %(role)s 的身分加入 %(team)s 團隊"

#: apps/videos/models.py:1479
#, python-format
msgid "left the %s team"
msgstr "已經離開 %s 團隊"

#: apps/videos/models.py:1493
#, python-format
msgid ""
"  changed primary url from <a href=\"%(old_url)s\">%(old_url)s</a> to <a "
"href=\"%(new_url)s\">%(new_url)s</a>"
msgstr " 從原先的文址<a href=\"%(old_url)s\">%(old_url)s</a> 移至新的網址 <a href=\"%(new_url)s\">%(new_url)s</a>"

#: apps/videos/models.py:1499
#, python-format
msgid "  deleted url <a href=\"%(title)s\">%(title)s</a>"
msgstr "  刪除網址 <a href=\"%(title)s\">%(title)s</a>"

#: apps/videos/models.py:1558
msgid "add video"
msgstr "加入影片"

#: apps/videos/models.py:1559
msgid "change title"
msgstr "更改標題"

#: apps/videos/models.py:1560
msgid "comment"
msgstr "評論"

#: apps/videos/models.py:1561
msgid "add version"
msgstr "加入版本"

#: apps/videos/models.py:1562
msgid "add translation"
msgstr "加入翻譯"

#: apps/videos/models.py:1563
msgid "add video url"
msgstr "加入影片網址"

#: apps/videos/models.py:1564
msgid "request subtitles"
msgstr "徵求字幕協助"

#: apps/videos/models.py:1565
msgid "approve version"
msgstr "批准版本"

#: apps/videos/models.py:1566
msgid "add contributor"
msgstr "加入提供者"

#: apps/videos/models.py:1567
msgid "remove contributor"
msgstr "移除貢獻者"

#: apps/videos/models.py:1568
msgid "reject version"
msgstr "退回版本"

#: apps/videos/models.py:1569
msgid "review version"
msgstr "檢閱版本"

#: apps/videos/models.py:1570
msgid "accept version"
msgstr "接受版本"

#: apps/videos/models.py:1571
msgid "decline version"
msgstr "拒絕版本"

#: apps/videos/models.py:1572
msgid "delete video"
msgstr "刪除視頻"

#: apps/videos/models.py:1573
msgid "edit url"
msgstr "編輯網址"

#: apps/videos/models.py:1574
msgid "delete url"
msgstr "刪除網址"

#: apps/videos/models.py:1832
#, python-format
msgid ""
"This URL already <a href=\"%(url)s\">exists</a> as its own video in our "
"system. You can't add it as a secondary URL."
msgstr "此URL已經 <a href=\"%(url)s\">存在</a> 在我們的影片系統裡，您無法將之新增為第二個URL"

#: apps/videos/rpc.py:51 apps/videos/rpc.py:67
msgid "You have not permission"
msgstr "您未獲授權"

#: apps/videos/rpc.py:56 apps/videos/rpc.py:72
msgid "Incorrect video ID"
msgstr "錯誤的影片ID"

#: apps/videos/rpc.py:59 apps/videos/rpc.py:75 apps/videos/rpc.py:329
msgid "Video does not exist"
msgstr "影片不存在"

#: apps/videos/rpc.py:313
msgid "Title can't be empty"
msgstr "標題不能空白"

#: apps/videos/rpc.py:327
msgid "Title can't be changed for this video"
msgstr "此影片標題無法變更"

#: apps/videos/rpc.py:331
msgid "Title was changed success"
msgstr "標題已成功更改"

#: apps/videos/rpc.py:340 apps/videos/rpc.py:356
msgid "Video does not exist."
msgstr "影片不存在"

#: apps/videos/rpc.py:347
msgid "You are following this video now."
msgstr "您開始追蹤這部影片了"

#: apps/videos/rpc.py:363
msgid "You stopped following this video now."
msgstr "您停止追蹤這部影片了"

#: apps/videos/rpc.py:372 apps/videos/rpc.py:385
msgid "Subtitles does not exist."
msgstr "字幕不存在"

#: apps/videos/rpc.py:376
msgid "You are following this subtitles now."
msgstr "您開始追蹤這份字幕"

#: apps/videos/rpc.py:389
msgid "You stopped following this subtitles now."
msgstr "您停止追蹤這份字幕"

#: apps/videos/share_utils.py:53
msgid "Just found a version of this video with subtitles"
msgstr "剛找到此影片有字幕的版本"

#: apps/videos/share_utils.py:55
msgid "Check out this video and help make subtitles"
msgstr "觀看影片，並協助製作字幕"

#: apps/videos/share_utils.py:57
#, python-format
msgid ""
"Hey-- check out this video %(video_title)s and help make subtitles: %(url)s"
msgstr "嘿-- 來看看這部影片 %(video_title)s ，順便幫忙製作字幕：%(url)s"

#: apps/videos/share_utils.py:76
#, python-format
msgid "%(language)s subtitles for %(video)s:"
msgstr "%(language)s 字幕 %(video)s:"

#: apps/videos/share_utils.py:81
#, python-format
msgid "Hey-- just found %(language)s subtitles for %(video_title)s: %(url)s"
msgstr "嗨! 尋找%(video_title)s %(language)s 字幕從 : %(url)s"

#: apps/videos/share_utils.py:107
#, python-format
msgid "Just found a version of this video with %(language_name)s subtitles"
msgstr "發現此影片已有%(language_name)s字幕"

#: apps/videos/views.py:137
msgid "original"
msgstr ""

#: apps/videos/views.py:142
msgid "incomplete"
msgstr ""

#: apps/videos/views.py:150
msgid "needs review"
msgstr ""

#: apps/videos/views.py:153
msgid "needs approval"
msgstr ""

#: apps/videos/views.py:158
msgid "needs editing"
msgstr ""

#: apps/videos/views.py:260
msgid ""
"Here is the subtitle workspace for your video. You can\n"
"share the video with friends, or get an embed code for your site.  To add or\n"
"improve subtitles, click the button below the video."
msgstr "這裡是您的影片字幕工作區。您可以將影片分享給朋友，或為您的網站取得嵌入代碼。  按下影片下方按鈕開始新增或是修改字幕"

#: apps/videos/views.py:268
msgid ""
"You have submitted a video\n"
"                that is served over http.  Your browser may display mixed\n"
"                content warnings."
msgstr "您已送出影片\n通過http。您的瀏覽器可能會顯示混合的\n內容警告。"

#: apps/videos/views.py:273
msgid "Existing subtitles will be imported in a few minutes."
msgstr "稍後片刻，現有字幕馬上就會匯入"

#: apps/videos/views.py:346 apps/videos/views.py:621
msgid "$title with subtitles | Amara"
msgstr ""

#: apps/videos/views.py:445
msgid ""
"Thank you for uploading. It may take a minute or so for your subtitles to "
"appear."
msgstr "謝謝您的上載。您的字幕可能需要大約一兩分鐘時間才能出現。"

#: apps/videos/views.py:741
msgid "You don't have permission to rollback this language"
msgstr ""

#: apps/videos/views.py:848
msgid "You have not permission change this URL"
msgstr "您未獲准修改此URL"

#: apps/videos/views.py:853 apps/videos/views.py:884
msgid "Object does not exist"
msgstr "物件不存在"

#: apps/videos/views.py:868
msgid "You have not permission delete this URL"
msgstr "您未獲准刪除此URL"

#: apps/videos/views.py:872
msgid "You can't remove primary URL"
msgstr "您不能移除主要網址"

#: apps/videos/views.py:1014
#, python-format
msgid "The language for %s has been changed"
msgstr "%s的語言已被更改"

#: apps/videos/feed_parser/parser.py:108
msgid "Feed is unavailable now."
msgstr "Feed目前無效"

#: apps/videos/types/dailymotion.py:85
msgid "Video is unavailable"
msgstr "影片為提供"

#: apps/videos/types/forms.py:18
#, python-format
msgid ""
"Please try again with a link to a video page. \n"
"                        <a href=\"mailto:%s\">Contact us</a> if there's a problem."
msgstr "請使用連至影片頁面的連結，再試一次 \n                        若有問題請<a href=\"mailto:%s\">連絡我們</a>"

#: apps/videos/types/youtube.py:51
msgid "Private video"
msgstr "私人影片"

#: apps/videos/types/youtube.py:52
msgid "Undefined error"
msgstr "不明錯誤"

#: apps/widget/rpc.py:117
msgid "Video embedding disabled by owner"
msgstr "影片所有者禁止嵌入"

#: apps/widget/rpc.py:1037 apps/widget/rpc.py:1079
msgid "\n"
msgstr "\n"

#: apps/widget/views.py:143
msgid "That task has already been completed."
msgstr "該任務經已完成。"

#: libs/rosetta/templates/rosetta/languages.html:4
#: libs/rosetta/templates/rosetta/languages.html:6
msgid "Language selection"
msgstr "語言選擇"

#: libs/rosetta/templates/rosetta/languages.html:6
#: libs/rosetta/templates/rosetta/pofile.html:18
#: templates/registration/password_reset_complete.html:4
#: templates/registration/password_reset_confirm.html:4
#: templates/registration/password_reset_done.html:4
#: templates/registration/password_reset_form.html:6
#: templates/statistic/log_entry_model_admin.html:18
#: templates/statistic/logger_model_admin.html:18
#: templates/statistic/log_methods/changelist_view.html:18
msgid "Home"
msgstr "首頁"

#: libs/rosetta/templates/rosetta/languages.html:11
#: templates/statistic/log_methods/changelist_view.html:37
msgid "Filter"
msgstr "篩選器"

#: libs/rosetta/templates/rosetta/languages.html:13
msgid "Third party"
msgstr "第三方"

#: libs/rosetta/templates/rosetta/languages.html:15
#: libs/rosetta/templates/rosetta/pofile.html:35 templates/teams/tasks.html:64
msgid "All"
msgstr "所有"

#: libs/rosetta/templates/rosetta/languages.html:29
msgid "Progress"
msgstr "進度"

#: libs/rosetta/templates/rosetta/languages.html:30
#: templates/profiles/_top_user_panel.html:24
#: templates/teams/_subnav_settings.html:9
msgid "Messages"
msgstr "訊息"

#: libs/rosetta/templates/rosetta/languages.html:31
#: templates/teams/settings-permissions.html:53
msgid "Translated"
msgstr "已翻譯"

#: libs/rosetta/templates/rosetta/languages.html:32
#: libs/rosetta/templates/rosetta/pofile.html:57
msgid "Fuzzy"
msgstr "翻譯中"

#: libs/rosetta/templates/rosetta/languages.html:33
msgid "Obsolete"
msgstr "過期"

#: libs/rosetta/templates/rosetta/languages.html:34
msgid "File"
msgstr "檔案"

#: libs/rosetta/templates/rosetta/languages.html:55
msgid "Nothing to translate!"
msgstr "沒有東西可翻譯！"

#: libs/rosetta/templates/rosetta/languages.html:56
msgid ""
"You haven't specified any languages in your settings file, or haven't yet "
"generated a batch of translation catalogs."
msgstr "您尚未在設定檔指定任何語言，或翻譯目錄尚未自動生成"

#: libs/rosetta/templates/rosetta/languages.html:57
#, python-format
msgid ""
"Please refer to <a href=\"%(i18n_doc_link)s\">Django's I18N "
"documentation</a> for a guide on how to set up internationalization for your"
" project."
msgstr "請參考<a href=\"%(i18n_doc_link)s\">Django's I18N documentation</a>對如何將專案國際化的說明"

#: libs/rosetta/templates/rosetta/pofile.html:8
msgid "Pick another file"
msgstr "挑選其他檔案"

#: libs/rosetta/templates/rosetta/pofile.html:9
msgid "Download this catalog"
msgstr "下載這份目錄"

#: libs/rosetta/templates/rosetta/pofile.html:21
#, python-format
msgid "Progress: %(percent_translated)s%%"
msgstr "進度：%(percent_translated)s%%"

#: libs/rosetta/templates/rosetta/pofile.html:23
msgid "File is read-only: download the file when done editing!"
msgstr "唯讀檔案：編輯完成時才能下載檔案！"

#: libs/rosetta/templates/rosetta/pofile.html:24
msgid ""
"Some items in your last translation block couldn't be saved: this usually "
"happens when the catalog file changes on disk after you last loaded it."
msgstr "上一個翻譯格中有某些東西無法儲存：通常是因為上次載入之後，磁碟上的目錄檔案有所更改"

#: libs/rosetta/templates/rosetta/pofile.html:28
#, python-format
msgid "Translate into %(rosetta_i18n_lang_name)s"
msgstr "翻譯為%(rosetta_i18n_lang_name)s"

#: libs/rosetta/templates/rosetta/pofile.html:31
msgid "Display:"
msgstr "顯示："

#: libs/rosetta/templates/rosetta/pofile.html:32
msgid "Untranslated only"
msgstr "僅未翻譯"

#: libs/rosetta/templates/rosetta/pofile.html:33
msgid "Translated only"
msgstr "僅已翻譯"

#: libs/rosetta/templates/rosetta/pofile.html:34
msgid "Fuzzy only"
msgstr "僅翻譯中"

#: libs/rosetta/templates/rosetta/pofile.html:42
#: templates/search/_search_form.html:31
msgid "Search"
msgstr "搜尋"

#: libs/rosetta/templates/rosetta/pofile.html:44
msgid "Go"
msgstr "前往"

#: libs/rosetta/templates/rosetta/pofile.html:54
#: templates/teams/tasks.html:233 templates/videos/_video_url_panel.html:19
#: templates/videos/language-page.html:50
msgid "Original"
msgstr "原始版本"

#: libs/rosetta/templates/rosetta/pofile.html:58
msgid "Occurrences(s)"
msgstr "事件"

#: libs/rosetta/templates/rosetta/pofile.html:72
#: libs/rosetta/templates/rosetta/pofile.html:75
#: libs/rosetta/templates/rosetta/pofile.html:93
msgid "Context hint"
msgstr "脈絡提示"

#: libs/rosetta/templates/rosetta/pofile.html:90
msgid "Contextual hint"
msgstr "上下文提示"

#: libs/rosetta/templates/rosetta/pofile.html:100
msgid "suggest"
msgstr "建議"

#: libs/rosetta/templates/rosetta/pofile.html:111
#, python-format
msgid "%(more_count)s more"
msgid_plural "%(more_count)s more"
msgstr[0] "尚有%(more_count)s"

#: libs/rosetta/templates/rosetta/pofile.html:123
msgid "Save and translate next block"
msgstr "儲存並翻譯下一格"

#: libs/rosetta/templates/rosetta/pofile.html:127
msgid "Skip to page:"
msgstr "跳至頁面："

#: libs/rosetta/templates/rosetta/pofile.html:140
msgid "Displaying:"
msgstr "正在顯示："

#: libs/rosetta/templates/rosetta/pofile.html:144
#, python-format
msgid "%(hits)s/%(message_number)s message"
msgid_plural "%(hits)s/%(message_number)s messages"
msgstr[0] "%(hits)s/%(message_number)s 筆訊息"

#: templates/_embed_link.html:2
msgid "Get Embed Code"
msgstr "取得嵌入代碼"

#: templates/_paginator.html:4 templates/_paginator.html.py:6
msgid "Previous"
msgstr "前一筆"

#: templates/_paginator.html:28 templates/_paginator.html.py:30
msgid "Next"
msgstr "下一筆"

#: templates/_share_widget.html:4
msgid "Share your subtitles"
msgstr "分享您的字幕"

#: templates/_share_widget.html:6
msgid "Now everyone can watch the video with subtitles-- try it!"
msgstr "現在大家都看的到字幕了--試試看"

#: templates/_share_widget.html:7
msgid "Then tell the world and invite your friends to help translate:"
msgstr "邀請朋友一起翻譯！"

#: templates/_share_widget.html:10 templates/_sharing_widget.html:7
#: templates/teams/_context_team.html:90
msgid "Post to Facebook"
msgstr "在Facebook貼文"

#: templates/_share_widget.html:11 templates/_sharing_widget.html:8
#: templates/teams/_context_team.html:91
msgid "Post to Twitter"
msgstr "在Twitter貼文"

#: templates/_share_widget.html:12 templates/_sharing_widget.html:9
#: templates/teams/_context_team.html:92
msgid "Email to friends"
msgstr "Email給朋友"

#: templates/_share_widget.html:16
msgid "Embed Code"
msgstr "嵌入代碼"

#: templates/_share_widget.html:24
msgid "Permalink"
msgstr "固定連結"

#: templates/_sharing_widget.html:3 templates/teams/_context_team.html:88
msgid "Share"
msgstr "分享"

#: templates/_testing_widget.html:3
msgid "We&#8217;d like help testing our subtitling widget"
msgstr "歡迎測試我們的字幕Widget"

#: templates/_testing_widget.html:5
msgid "Just launch our feedback form and try captioning a video"
msgstr "填寫回饋表並試用字幕功能"

#: templates/_testing_widget.html:11
msgid ""
"Warning: These videos should not be embeded--there is a good possibility "
"they will break at some point!"
msgstr "警告：不要嵌入這些影片--它們有可能出錯！"

#: templates/_testing_widget.html:15
msgid ""
"Warning #2: These subtitles are non-permanent and should not be relied on --"
" someone could change them."
msgstr "警告#2：這些非官方字幕未經認可，不應盡信--任何人都可以修改它"

#: templates/_testing_widget.html:16
msgid "This alpha site is for purely testing purposes."
msgstr "此alpha版網站僅供測試用"

#: templates/about.html:22
msgid ""
"\n"
"            <h2>About Amara</h2>\n"
"            <p>\n"
"                Amara gives individuals, communities, and larger organizations the power \n"
"                to overcome accessibility and language barriers for online video. The tools are free \n"
"                and open source and make the work of subtitling and translating video simpler, more \n"
"                appealing, and, most of all, more collaborative.\n"
"            </p>\n"
"            <p>\n"
"                The benefits of captioning and subtitling are immense:\n"
"                <ul>\n"
"                    <li>Captions make videos accessible for viewers who are deaf or hard of hearing</li>\n"
"                    <li>Translations make it possible for all of us to watch video in languages that we don't speak</li>\n"
"                    <li>Video creators get: better SEO, more views, access to a far bigger (potentially multilingual and global) audience, accessibility for deaf and hard of hearing viewers, and more</li>\n"
"                </ul>\n"
"            </p>\n"
"            <p>\n"
"                Amara is composed of three main parts:\n"
"                <ul>\n"
"                    <li>A subtitle creation and viewing tool (aka the widget)</li>\n"
"                    <li>A collaborative subtitling website</li>\n"
"                    <li>An open protocol for subtitle search/delivery</li>\n"
"                </ul>\n"
"            </p>\n"
"            <p>\n"
"                Everything we do is available under the open source <a href=\"http://www.gnu.org/licenses/agpl-3.0.html\">AGPL</a> license.\n"
"            </p>\n"
"            <h2>Our Organization</h2>\n"
"            <p>\n"
"                <a href=\"http://www.pculture.org/\">Participatory Culture Foundation</a> \n"
"                is a non-profit organization building free and open tools for more a democratic and \n"
"                decentralized media. Other projects of ours include <a href=\"http://www.getmiro.com/\">Miro</a>, \n"
"                <a href=\"http://www.mirovideoconverter.com/\">Miro Video Converter</a>, \n"
"                <a href=\"http://www.mirocommunity.org/\">Miro Community</a>, and \n"
"                <a href=\"http://www.openvideoalliance.org/\">Open Video Alliance</a>.\n"
"            </p>\n"
"            <p>\n"
"                Amara is a featured project of <a href=\"http://www.drumbeat.org/\">Mozilla Drumbeat</a>, \n"
"                and the Mozilla Foundation has provided development support.  \n"
"                Open Society Institute and the MacArthur Foundation are also financial supporters.\n"
"            </p>\n"
"            <h2>Publisher and Enterprise Services</h2>\n"
"            <p>\n"
"                Amara offers a set of professional tools and services that enable publishers and video platforms to create and manage high quality subtitles.  With Amara, you can build a community of volunteers to subtitle your content, integrate with professional services, and use a powerful quality control system to ensure world-class quality.  To learn more, see our <a href=\"http://www.universalsubtitles.org/en/enterprise/\">enterprise services</a> and contact Dean Jansen, <a href=\"mailto:dean@pculture.org\">dean@pculture.org</a>.\n"
"            </p>\n"
"        "
msgstr "\n            <h2>關於Amara</h2>\n            <p>\n                Amara 讓個人，社群或大型組織線上影片地推廣不被各國語言所限制。 \n                這些工具能讓製作影片字幕更簡單而且它是開放免費的；最重要的是，讓更多人能合力完成字幕。\n            </p>\n            <p>\n                影片提供字幕帶來的好處很多：\n                <ul>\n                    <li>耳聾或中聽的人能更易於閱讀影片</li>\n                    <li>翻譯可能讓更多人看到，即便是他聽不懂</li>\n                    <li>讓全世界不同語言的人找到更多的影片並搜尋地更準確</li>\n                </ul>\n            </p>\n            <p>\n                Amara有以下三大要點:\n                <ul>\n                    <li>字幕的創建和查看的工具</li>\n                    <li>這是一個協作字幕網站</li>\n                    <li>一個開放的協定來搜尋字幕</li>\n                </ul>\n            </p>\n            <p>\n                所做的事都根據<a href=\"http://www.gnu.org/licenses/agpl-3.0.html\">AGPL</a> 的授權。\n            </p>\n            <h2>Our Organization</h2>\n            <p>\n                <a href=\"http://www.pculture.org/\">Participatory Culture Foundation</a> \n                is a non-profit organization building free and open tools for more a democratic and \n                decentralized media. Other projects of ours include <a href=\"http://www.getmiro.com/\">Miro</a>, \n                <a href=\"http://www.mirovideoconverter.com/\">Miro Video Converter</a>, \n                <a href=\"http://www.mirocommunity.org/\">Miro Community</a>, and \n                <a href=\"http://www.openvideoalliance.org/\">Open Video Alliance</a>.\n            </p>\n            <p>\n                Amara is a featured project of <a href=\"http://www.drumbeat.org/\">Mozilla Drumbeat</a>, \n                and the Mozilla Foundation has provided development support.  \n                Open Society Institute and the MacArthur Foundation are also financial supporters.\n            </p>\n            <h2>Publisher and Enterprise Services</h2>\n            <p>\n                Amara offers a set of professional tools and services that enable publishers and video platforms to create and manage high quality subtitles.  With Amara, you can build a community of volunteers to subtitle your content, integrate with professional services, and use a powerful quality control system to ensure world-class quality.  To learn more, see our <a href=\"http://www.universalsubtitles.org/en/enterprise/\">enterprise services</a> and contact Dean Jansen, <a href=\"mailto:dean@pculture.org\">dean@pculture.org</a>.\n            </p>\n        "

#: templates/base.html:9
msgid "Caption, translate, subtitle and transcribe video."
msgstr "為影片謄錄、翻譯並加上字幕"

#: templates/base.html:70
msgid "Subtitle Videos"
msgstr "製作字幕"

#: templates/base.html:71
msgid "Watch"
msgstr "觀看"

#: templates/base.html:72 templates/videos/create.html:62
msgid "Volunteer"
msgstr "志工"

#: templates/base.html:73 templates/index.html:88
msgid "Pro Services"
msgstr "進階服務"

#: templates/base.html:74
msgid "Help"
msgstr "尋求協助"

#: templates/base.html:78
msgid "Sign in / Sign up"
msgstr "登入/註冊"

#: templates/base.html:93
msgid "Got a YouTube account?<"
msgstr "您有個YouTube帳戶嗎？"

#: templates/base.html:94
msgid ""
"New: enable viewer-created translations and captions on your YouTube "
"channel!"
msgstr "新功能：啟用瀏覽器創建翻譯和字幕到你的 Youtube 頻道上！"

#: templates/base.html:96
msgid "Connect to YouTube"
msgstr "鏈接至YouTube"

#: templates/base.html:97
msgid "No thanks"
msgstr "不了，謝謝"

#: templates/base.html:113
msgid ""
"Amara is a project of <a href=\"http://participatoryculture.org/\">PCF</a>."
msgstr "Amara 為 <a href=\"http://participatoryculture.org/\">PCF</a> 旗下計劃。"

#: templates/base.html:116 templates/profiles/base.html:15
msgid "About"
msgstr "關於"

#: templates/base.html:117
msgid "Jobs"
msgstr "職位空缺"

#: templates/base.html:120
msgid "Contact Us"
msgstr "聯絡我們"

#: templates/base.html:121
msgid "Privacy Policy"
msgstr "隱私規範"

#: templates/base.html:122
msgid "Terms of Service"
msgstr "服務條款"

#: templates/base.html:123
msgid "Security"
msgstr "安全"

#: templates/base.html:133
msgid "Sentry"
msgstr "SENTRY"

#: templates/base.html:136
msgid "Rosetta"
msgstr "Rosetta"

#: templates/base.html:139
msgid "Impersonate"
msgstr "仿造"

#: templates/base.html:142
msgid "Billing"
msgstr "金流"

#: templates/demo.html:23
msgid "Amara Editor Demo"
msgstr "Amara 編輯器展示"

#: templates/demo.html:27
msgid ""
"\n"
"        <strong>What's this?</strong> The video below is for \n"
"        demonstration purposes &mdash; try clicking the 'Subtitle Me' button!\n"
"        Don't worry, nothing you do will be saved.\n"
"        "
msgstr "\n        <strong>這是什麼？</strong>下方影片是作為\n        展示用途使用 — 按下'Subtitle Me'按鈕試試看。\n        別擔心，您的所有動作都不會儲存。\n        "

#: templates/demo.html:45
msgid ""
"\n"
"        <strong>Feedback is welcome.</strong> Choose \"Help\" from the main menu to report bugs or to leave comments for the team.\n"
"        "
msgstr "\n        <strong>歡迎回饋</strong> 選擇主選單的＂幫助＂來回報錯誤或是留言給團隊\n        "

#: templates/dmca.html:6
msgid "Copyright Infringement Notification"
msgstr "版權侵害聲明"

#: templates/dmca.html:9
msgid ""
"\n"
"To file a copyright infringement notification with us, you will need to send a\n"
"written communication that includes substantially the following (please consult\n"
"your legal counsel or see Section 512(c)(3) of the Copyright Act to confirm\n"
"these requirements):\n"
msgstr "\n若要提交版權侵害聲明，您需要上傳書面信函，主要內容需包含以下要件(請諮詢您的法律顧問或參閱著作權法第512條(c)(3)以確認下述要求)：\n"

#: templates/dmca.html:18
msgid ""
"\n"
"A physical or electronic signature of a person authorized to act on behalf of\n"
"the owner of an exclusive right that is allegedly infringed.\n"
"Identification of the copyrighted work claimed to have been infringed, or, if\n"
"multiple copyrighted works at a single online site are covered by a single\n"
"notification, a representative list of such works at that site.\n"
"Identification of the material that is claimed to be infringing or to be the\n"
"subject of infringing activity and that is to be removed or access to which is\n"
"to be disabled, and information reasonably sufficient to permit the service\n"
"provider to locate the material. Providing URLs in the body of an email is the\n"
"best way to help us locate content quickly.\n"
"Information reasonably sufficient to permit the service provider to contact the\n"
"complaining party, such as an address, telephone number, and, if available, an\n"
"electronic mail address at which the complaining party may be contacted.\n"
"A statement that the complaining party has a good faith belief that use of the\n"
"material in the manner complained of is not authorized by the copyright owner,\n"
"its agent, or the law.\n"
"A statement that the information in the notification is accurate, and under\n"
"penalty of perjury, that the complaining party is authorized to act on behalf\n"
"of the owner of an exclusive right that is allegedly infringed.\n"
"Such written notice should be sent to our designated agent as follows:\n"
msgstr "\n－本人之實體或電子簽名授權，用以代表權利受侵害者。\n－指明遭受侵權之版權著作，若一份聲明在單一線上網站中涵蓋有複數份之著作，需提交其清單。\n－指明侵權或成為侵權活動對象之內容，鑑於內容可能已遭移除或無法連結，需提供足夠資訊予服務提供商以便確認內容位置。最好的方式是在email內文中提供相關URL，以協助我們找到內容來源。\n－提供充足資訊，使服務提供商得以聯絡申訴方，包含地址、電話號碼，或可連繫申訴方之電子郵件信箱。\n－聲明文件，敘明申訴方有足夠理由相信，所控之內容使用方式並未經著作權人、其代理人、或法律所授權。\n－聲明文件，敘明本聲明資訊的正確性，且了解偽證罪處罰之基礎下，申訴方有權代表權利受侵害人採取法律行動。\n－上述通知應送至下列指定代理人：\n"

#: templates/dmca.html:55
msgid ""
"\n"
"Please also note that under Section 512(f) any person who knowingly materially\n"
"misrepresents that material or activity is infringing may be subject to\n"
"liability.\n"
msgstr "\n另請注意根據第512條(f)項，對於內容或活動之版權侵害，蓄意謊報者，可能承擔法律責任。\n"

#: templates/dmca.html:63
msgid "Counter-Notification"
msgstr "抗辯聲明"

#: templates/dmca.html:65
msgid ""
"\n"
"Please note that under Section 512(f) of the Copyright Act, any person who\n"
"knowingly materially misrepresents that material or activity was removed or\n"
"disabled by mistake or misidentification may be subject to liability. Please\n"
"also be advised that we enforce a policy that provides for the termination in\n"
"appropriate circumstances of subscribers who are repeat infringers.\n"
msgstr "\n請注意在著作權法案第512條(f)項規範下，對於物件或行為蓄意謊報侵權因而使移除或遭關閉者，可能承擔法律責任。另請注意在適當情況下，我們有權將屢次侵權者的帳號移除。\n"

#: templates/dmca.html:75
msgid "How do I file a DMCA counter notice?"
msgstr "如何提出DMCA抗辯？"

#: templates/dmca.html:77
msgid ""
"\n"
"The process for counter-notifications is governed by Section 512(g) of the\n"
"Digital Millennium Copyright Act: http://www.copyright.gov/legislation/dmca.pdf\n"
msgstr "\n抗辯處理過程受數位千禧年著作權法第512條(g)項所管轄： http://www.copyright.gov/legislation/dmca.pdf\n"

#: templates/dmca.html:82
msgid ""
"\n"
"To file a counter notification with us, you must provide a written\n"
"communication that sets forth the items specified below.\n"
msgstr "\n若要向我們提交抗辯，您必須提供書面資料，並闡明下述各項。\n"

#: templates/dmca.html:87
msgid ""
"\n"
"Please note that under Section 512(f) of the Copyright Act, any person who\n"
"knowingly materially misrepresents that material or activity was removed or\n"
"disabled by mistake or misidentification may be subject to liability. Please\n"
"also be advised that we enforce a policy that provides for the termination in\n"
"appropriate circumstances of subscribers who are repeat infringers.\n"
"Accordingly, if you are not sure whether certain material infringes the\n"
"copyrights of others, we suggest that you first contact an attorney.\n"
msgstr "\n請注意在著作權法案第512條(f)項規範下，對於物件或行為蓄意謊報侵權因而使移除或遭關閉者，可能承擔法律責任。另請注意在適當情況下，我們有權將屢次侵權者的帳號移除。\n據此，如果您並不確定部分內容是否侵害他人之著作權，我們建議您先諮詢律師。\n"

#: templates/dmca.html:99
msgid "Elements of Counter-Notification"
msgstr "抗辯要項"

#: templates/dmca.html:101
msgid ""
"\n"
"A sample counter notification may be found at:\n"
"http://www.chillingeffects.org/dmca/counter512.pdf. To expedite our ability to\n"
"process your counter notification, please use the following format (including\n"
"section numbers):\n"
msgstr "\n抗辯範例可在此取得：\nhttp://www.chillingeffects.org/dmca/counter512.pdf. 為加速處理的程序，請使用下列之格式(含條碼)：\n"

#: templates/dmca.html:109
msgid ""
"\n"
"Identify the specific URLs of material that Miro Guide has removed or to which\n"
"Miro Guide has disabled access.\n"
"Provide your full name, address, telephone number, and email address, and the\n"
"username of your Miro Guide account.\n"
"Provide a statement that you consent to the jurisdiction of Federal District\n"
"Court for the judicial district in which your address is located (or San\n"
"Francisco County, California if your address is outside of the United States),\n"
"and that you will accept service of process from the person who provided\n"
"notification under subsection (c)(1)(C) or an agent of such person.\n"
"Include the following statement: \"I swear, under penalty of perjury, that I\n"
"have a good faith belief that the material was removed or disabled as a result\n"
"of a mistake or misidentification of the material to be removed or disabled.\"\n"
"Sign the notice. If you are providing notice by e-mail, a scanned physical\n"
"signature or a valid electronic signature will be accepted.\n"
"Send the written communication to the following address:\n"
msgstr "\n－指明遭Miro Guide移除或停用連結之內容URL。\n－提供您的全名、地址、電話號碼及email信箱，以及您的Miro Guide帳號。\n－提供您的同意聲明，接受地址所在司法區之聯邦地區法院之管轄(若您的地址不在美國境內，則為加州舊金山郡)，且接受出示分款 (c)(1)(C) 其人或其代理人所送達之訴訟文書。\n－包含下列聲明：\"I swear, under penalty of perjury, that I\nhave a good faith belief that the material was removed or disabled as a result of a mistake or misidentification of the material to be removed or disabled.\"\n－簽署聲明。若經由電子郵件傳遞，實體簽名掃描檔、或是有效之電子簽名亦可。\n－將書面聲明送至下列位址：\n"

#: templates/dmca.html:141
msgid "What happens next?"
msgstr "接下來會如何處理？"

#: templates/dmca.html:143
msgid ""
"\n"
"After we receive your counter-notification, we will forward it to the party who\n"
"submitted the original claim of copyright infringement. Please note that when\n"
"we forward the counter-notification, it includes your personal information. By\n"
"submitting a counter-notification, you consent to having your information\n"
"revealed in this way. We will not forward the counter-notification to any party\n"
"other than the original claimant.\n"
msgstr "\n收到您的抗辯聲明後，我們會將其轉寄至原著作權申訴方。請注意當聲明轉發時，內容將包含您的個人資料。提出抗辯聲明即表示您同意個人資料以此種方式揭露。我們不會將抗辯聲明轉寄給申訴方以外的第三者。\n"

#: templates/dmca.html:153
msgid ""
"\n"
"After we send out the counter-notification, the claimant must then notify us\n"
"within 10 days that he or she has filed an action seeking a court order to\n"
"restrain you from engaging in infringing activity relating to the material on\n"
"the Miro Guide. If we receive such notification we will be unable to restore\n"
"the material. If we do not receive such notification, we may reinstate the\n"
"material.\n"
msgstr "\n自轉送抗辯聲明後，申訴方需於10天內通知我們以就Miro Guide上遭侵權之內容展開行動以阻止您的侵權行為。我們若是收到此通知便無法回復內容，反之亦然。\n"

#: templates/dmca.html:163
msgid ""
"\n"
"DISCLAIMER: WE ARE NOT YOUR ATTORNEYS, AND THE INFORMATION WE PRESENT HERE IS\n"
"NOT LEGAL ADVICE. WE PRESENT THIS INFORMATION FOR INFORMATIONAL PURPOSES ONLY.\n"
msgstr "\n免責聲明：我們並非您的律師，此處所提供之資訊並非法律諮詢。此處資訊僅供參考之用。\n"

#: templates/embed_page.html:24
msgid "Add collaborative subtitling to every video on your site"
msgstr "為您網站的每部影片加入協作字幕"

#: templates/embed_page.html:28
msgid "Just drop one line of code into your page:"
msgstr "只需在您的頁面上加入一行代碼："

#: templates/embed_page.html:32
msgid ""
"\n"
"            You can add it just before the <code>&lt;/head&gt;</code> or <code>&lt;/body&gt;</code> tag (<a href=\"https://github.com/pculture/unisubs/wiki/Widgetizer-script-usage-guide\">see usage notes</a>).\n"
"        "
msgstr "\n            代碼可以加在<code></head></code>或<code></body></code>標籤之前(<a href=\"https://github.com/pculture/unisubs/wiki/Widgetizer-script-usage-guide\">觀看使用說明</a>)。\n        "

#: templates/embed_page.html:37
msgid "This lets you and visitors to your site"
msgstr "讓您和您網站的訪客"

#: templates/embed_page.html:41
msgid "Create subtitles for any compatible video"
msgstr "為相容的影片建立字幕"

#: templates/embed_page.html:44
msgid "Find subtitles created by others"
msgstr "找找其他人翻譯過的字幕。"

#: templates/embed_page.html:47
msgid "Add translations and improve other's work"
msgstr "加入翻譯，改進其他人的作品"

#: templates/embed_page.html:50
msgid "Make your videos searchable and accessible"
msgstr "讓您的影片廣為人知"

#: templates/embed_page.html:53
msgid "Bring your videos to an international audience"
msgstr "讓全世界的觀眾看見您的影片"

#: templates/embed_page.html:58
msgid "Proud to be a"
msgstr "很榮幸成為"

#: templates/embed_page.html:58
msgid "Featured Mozilla Drumbeat Project"
msgstr "Mozilla Drumbeat的特色專案"

#: templates/embed_page.html:66
msgid ""
"\n"
"        A \"subtitle me\" or \"choose language\" button will appear across all compatible videos. \n"
"        Users can click to activate (or create) subtitles.\n"
"        "
msgstr "\n        \"製作字幕\"或\"選擇語言\"按鈕會出現在所有支援的影片。 \n        使用者可以按鈕來啟動(或製作)字幕。\n        "

#: templates/embed_page.html:77
msgid "This code is experimental. If you run into problems, please"
msgstr "此代碼為實驗性質，如果碰到問題，請"

#: templates/embed_page.html:78
msgid "let us know"
msgstr "聯絡我們"

#: templates/faq.html:16
msgid "Frequently Asked Questions"
msgstr "常見問題"

#: templates/faq.html:19 templates/faq.html.py:43
msgid "What is Amara?"
msgstr "什麼是  Universal Subtitles  ?"

#: templates/faq.html:20 templates/faq.html.py:54
msgid "How can I use Amara?"
msgstr "該如何使用Universal Subtitles？"

#: templates/faq.html:21 templates/faq.html.py:63
msgid "What are the benefits of subtitles?"
msgstr "字幕的好處在哪？"

#: templates/faq.html:22 templates/faq.html.py:72
msgid ""
"Who is the Participatory Culture Foundation and why are they making Amara?"
msgstr "Participatory Culture 基金會是什麼組織？為什麼要推出 Universal Subtitles ?"

#: templates/faq.html:23 templates/faq.html.py:76
msgid "Will Amara support closed captions for the deaf and hard of hearing?"
msgstr "Amara 是否會為聽力障礙人士提供 closed caption ?"

#: templates/faq.html:24 templates/faq.html.py:80
msgid "Will your subtitles support my language or characterset?"
msgstr "提供的字幕裡是否支援我的語言或字符集(characterset)？"

#: templates/faq.html:25 templates/faq.html.py:84
msgid "When will the tools, including this site, be available in my language?"
msgstr "何時才可以用我的語言瀏覽這個網站？"

#: templates/faq.html:26 templates/faq.html.py:95
msgid "How can I add subtitles to my video?"
msgstr "我要如何幫影片加上字幕？"

#: templates/faq.html:27 templates/faq.html.py:105
msgid "What open source license do you use?"
msgstr "你們使用何種開源授權？"

#: templates/faq.html:28 templates/faq.html.py:109
msgid "I'm a developer, can I help out?"
msgstr "我是開發人員，需要幫忙嗎？"

#: templates/faq.html:29 templates/faq.html.py:113
msgid "Can non-technical people get involved with the project?"
msgstr "非技術人員可以參與這個計畫嗎？"

#: templates/faq.html:30 templates/faq.html.py:124
msgid "Do you accept donations? Are they tax deductible?"
msgstr "你們接受捐款嗎？是否可以抵稅？"

#: templates/faq.html:31 templates/faq.html.py:132
msgid "What is your relationship with Mozilla Drumbeat?"
msgstr "你們與Mozilla Drumbeat的關係為何？"

#: templates/faq.html:32 templates/faq.html.py:136
msgid "Where can I download subtitles in .SRT or other formats?"
msgstr "哪裡可以下載.SRT或其他格式的字幕？"

#: templates/faq.html:33 templates/faq.html.py:147
msgid ""
"It says \"Someone else is currently editing these subtitles\" and I can't do"
" anything.  How long will this last for?  Why does it happen?"
msgstr "網站顯示\"有人正在編輯這份字幕\"而禁止使用，請問會持續多久？為什麼會有這個問題？"

#: templates/faq.html:34 templates/faq.html.py:157
msgid "Why can't I change the timing on a translation?"
msgstr "為什麼我不能更改翻譯的時間標記？"

#: templates/faq.html:35 templates/faq.html.py:168
msgid ""
"How do old revisions work? What if somebody makes a change to my work that I"
" don't approve of?"
msgstr "如何使用舊的修改版本？如果有人修改了我的檔案而我不認同該怎麼辦？"

#: templates/faq.html:36 templates/faq.html.py:184
msgid "How do I add the Amara &quot;embed all videos&quot; code to my site?"
msgstr "我該如何使用 Amara \"嵌入所有影片\" 的功能嵌入影片入到我的網站?"

#: templates/faq.html:37 templates/faq.html.py:197
msgid "Hey, you don’t list my language!"
msgstr "嘿，你們沒有列出我的語言！"

#: templates/faq.html:45
msgid ""
"\n"
"      \t\tAmara is an easy way for anyone to add subtitles, captions, \n"
"\t\t\tor translate nearly any video on the web. It works in a collaborative \n"
"\t\t\tWikipedia-like fashion. The software is free and open source and can be used and \n"
"\t\t\t<a href=\"http://wiki.github.com/pculture/unisubs/dev-center\">improved by anyone</a>.\n"
"\t\t"
msgstr "\n\t\tamara 是一個簡單的方法使任何人都可以添加字幕、標題、\n\t\t\t或在網絡上轉換幾乎所有的影片。它可以在一個協作如\n\t\t\t維基百科般的方式。該軟件是免費的，開源的，可以被使用和\n\t\t<a href=\"http://wiki.github.com/pculture/unisubs/dev-center\">通過任何人改進</a>\n\t\t"

#: templates/faq.html:56
msgid ""
"\n"
"\t\t\tYou can <a href=\"http://universalsubtitles.org/videos/create\">begin subtitling</a>\n"
"\t\t\ta video you have already posted on the web.\t\n"
"\t\t"
msgstr "\n\t\t\t您可以 <a href=\"http://universalsubtitles.org/videos/create\">製作字幕</a>\n\t\t\t為您的網路影片加上字幕。\n\t\t"

#: templates/faq.html:64
msgid "VVideo subtitles are a gold mine of untapped potential."
msgstr "影片字幕的潛力是一座未開發的巨大金礦＿"

#: templates/faq.html:66
msgid ""
"Captions make videos accessible for viewers who are deaf or hard of hearing "
msgstr "字幕讓失聰或是聽障人士能夠欣賞影片 "

#: templates/faq.html:67
msgid ""
"Translations make it possible for all of us to watch video in languages that"
" we don't speak"
msgstr "字幕翻譯讓使用其他語言的人也能夠觀賞影片"

#: templates/faq.html:68
msgid ""
"Video creators get: better SEO, more views, access to a far bigger "
"(potentially multilingual and global) audience, accessibility for deaf and "
"hard of hearing viewers, and more"
msgstr "對影片製作人來說：影片搜尋可見度增加、更多人觀看、更寬泛的(全世界各語系)觀眾群，協助失聰或是聽障人士...等等"

#: templates/faq.html:73
msgid ""
"he Participatory Culture Foundation is a 501c3 non-profit organization whose"
" mission is to build a fairer, more open, and more democratic media space. "
"PCF saw a gap in the marketplace for more open and collaborative subtitling "
"&mdash; Amara is helping to fill that need."
msgstr ""

#: templates/faq.html:77
msgid ""
"Yes, we are working on a solution for making closed captions [including "
"information about sounds and music], as well as subtitles/translations."
msgstr "是的，我們正在進行closed captions[包括音效及音樂等資訊]及字幕/翻譯的解決方案"

#: templates/faq.html:81
msgid ""
"We will be working to support as many languages/charactersets as possible."
msgstr "我們會盡可能支援大多數的語言/字符集"

#: templates/faq.html:86
msgid ""
"\n"
"      \tThe site and tools are available in a number of languages (set your language \n"
"\t\tin your browser preferences and we’ll take care of the rest). We’re always looking for \n"
"\t\t<a href=\"http://blog.universalsubtitles.org/2010/09/13/our-site-is-translateable-looking-for-translators/\">volunteer translators</a> \n"
"\t\tto help improve and add more languages.\n"
"\t  "
msgstr "\n      <span class=\"whitespace other\" title=\"Tab\">»</span>本網站和應用工具支援數種語言(請設定您的 \n<span class=\"whitespace other\" title=\"Tab\">»</span><span class=\"whitespace other\" title=\"Tab\">»</span>瀏覽器語言偏好，我們會搞定剩下的)。我們一直在尋找 \n<span class=\"whitespace other\" title=\"Tab\">»</span><span class=\"whitespace other\" title=\"Tab\">»</span><a href=\"http://blog.universalsubtitles.org/2010/09/13/our-site-is-translateable-looking-for-translators/\">翻譯志工</a> \n<span class=\"whitespace other\" title=\"Tab\">»</span><span class=\"whitespace other\" title=\"Tab\">»</span>協助我們改進並增加更多語言的支援。\n<span class=\"whitespace other\" title=\"Tab\">»</span>  "

#: templates/faq.html:97
msgid ""
"\n"
"\t      For a single video, use our site. For multiple videos on your website, use \n"
"\t\t  <a href=\"http://universalsubtitles.org/en/get-code/\">this code</a> in your \n"
"\t\t  website’s template inside the &lt;head&gt; tags.\n"
"\t\t"
msgstr "\n<span class=\"whitespace other\" title=\"Tab\">»</span>      單一影片，您可以使用我們的網站功能；若是您的網站上的多數影片，可以把 \n<span class=\"whitespace other\" title=\"Tab\">»</span><span class=\"whitespace other\" title=\"Tab\">»</span>  <a href=\"http://universalsubtitles.org/en/get-code/\">此程式碼</a> 嵌入\n<span class=\"whitespace other\" title=\"Tab\">»</span><span class=\"whitespace other\" title=\"Tab\">»</span>  網站模板的<head>標籤當中。\n<span class=\"whitespace other\" title=\"Tab\">»</span><span class=\"whitespace other\" title=\"Tab\">»</span>"

#: templates/faq.html:106
msgid ""
"For our subtitling widget and community website, we're using the <a "
"href=\"http://en.wikipedia.org/wiki/Affero_General_Public_License\">AGPL</a>."
msgstr "我們的字幕widget以及社群網站使用<a href=\"http://en.wikipedia.org/wiki/Affero_General_Public_License\">AGPL</a>授權"

#: templates/faq.html:110
msgid ""
"Please do! If you're interested in coding and development, please visit our "
"<a href=\"http://wiki.github.com/8planes/unisubs/dev-center\">developer "
"center</a>."
msgstr "當然歡迎！如果您對程式及開發有興趣，請到我們的 &lt;a href=\"http://wiki.github.com/8planes/mirosubs/dev-center\"&gt;開發中心&lt;/a&gt;"

#: templates/faq.html:115
msgid ""
"\n"
"\t\tIf you're interested in general involvement, please see our \n"
"\t\t<a href=\"https://www.drumbeat.org/project/universal-subtitles\">Mozilla Drumbeat page</a>. \n"
"\t\tIf you have a specific idea, please get in touch: \n"
"\t\t<a href=\"mailto:universalsubtitles@pculture.org\">universalsubtitles@pculture.org</a> \n"
"\t\tAnd as a 501c3 non-profit org, we do accept donations (see the next question for details).\n"
"\t\t"
msgstr "\n<span class=\"whitespace other\" title=\"Tab\">»</span><span class=\"whitespace other\" title=\"Tab\">»</span>若是對一般性參與有興趣，請到我們的 \n<span class=\"whitespace other\" title=\"Tab\">»</span><span class=\"whitespace other\" title=\"Tab\">»</span><a href=\"https://www.drumbeat.org/project/universal-subtitles\">Mozilla Drumbeat 頁面</a>。 \n<span class=\"whitespace other\" title=\"Tab\">»</span><span class=\"whitespace other\" title=\"Tab\">»</span>如果您有什麼好點子，請連絡： \n<span class=\"whitespace other\" title=\"Tab\">»</span><span class=\"whitespace other\" title=\"Tab\">»</span><a href=\"mailto:universalsubtitles@pculture.org\">universalsubtitles@pculture.org</a> \n<span class=\"whitespace other\" title=\"Tab\">»</span><span class=\"whitespace other\" title=\"Tab\">»</span>身為 501c3 非營利網站，我們也接受捐款(相關細節請看下一篇問題)。\n<span class=\"whitespace other\" title=\"Tab\">»</span><span class=\"whitespace other\" title=\"Tab\">»</span>"

#: templates/faq.html:126
msgid ""
"\n"
"      \t\tYes and yes! You can <a href=\"https://donate.mozilla.org/page/contribute/universalsubtitles\">donate here</a> (through the Mozilla Drumbeat project).\n"
"\t\t"
msgstr "\n      <span class=\"whitespace other\" title=\"Tab\">»</span><span class=\"whitespace other\" title=\"Tab\">»</span>非常歡迎！您可以捐款到<a href=\"https://donate.mozilla.org/page/contribute/universalsubtitles\">這裡</a> (經由Mozilla Drumbeat專案)。\n<span class=\"whitespace other\" title=\"Tab\">»</span><span class=\"whitespace other\" title=\"Tab\">»</span>"

#: templates/faq.html:133
msgid ""
"The Mozilla Foundation has provided Amara with seed funding, community "
"support, and fundraising support through <a "
"href=\"http://www.drumbeat.org/about\">Drumbeat</a>. Drumbeat is a movement "
"to keep the web open for the next 100 years, and Amara is a featured "
"project!"
msgstr "Mozilla 基金會提供 Amara 種子基金, 社群支援, 及透過 <a href=\"http://www.drumbeat.org/about\">Drumbeat</a>籌募基金.。Drumbeat 支持開放網路至下一個100年的運動, 而 Amara 也是最主要的計畫!"

#: templates/faq.html:138
msgid ""
"\n"
"     \t When subtitles exist, you can download them in .SRT, .SSA, .SBV, .TXT, and DFXP.\n"
"     \t formats on the page for that language (<a href=\"http://universalsubtitles.org/videos/yKsUAgChJlGA/lt/\">example</a>). \n"
"\t\t Click \"Download Subtitles\" button in the lower right to the left from \"Edit Subtitles\" \n"
"\t\t button and choose the desired file format from the drop-down list.\n"
"       "
msgstr "\n     \t 當影片提供字幕時，您可以使用：.SRT、.SSA、.SBV、.TXT 和 DFXP.\n     \t 格式下載字幕 (<a href=\"http://universalsubtitles.org/videos/yKsUAgChJlGA/lt/\">example</a>). \n\t\t 請從右下角編輯字幕的的下拉式式選單中選擇你想要的格式\t\t 按下儲存字幕按鈕即可下載。\n       "

#: templates/faq.html:149
msgid ""
"\n"
"        The system currently only allows one user to edit subtitles for any given video \n"
"        at a time. So, if someone else is already editing subtitles for the video when \n"
"        you try to edit the subtitles, you'll get this message.\n"
"        "
msgstr "\n        目前系統一次只允許一位使用者編輯影片 \n        ，因此如果您打算編輯字幕的時候，正好 \n        有其他人佔用，就會出現這段訊息。\n        "

#: templates/faq.html:159
msgid ""
"\n"
"        You can. Go to the translation editor and click “Change subtitle timing”. \n"
"\t\tOnly do this if the timing on the original language really cannot match \n"
"\t\tthe language you’re translating into. Otherwise, improvements in the original \n"
"\t\twill automatically cascade.\n"
"        "
msgstr "\n        沒問題。打開翻譯編輯器，選擇\"修改字幕時間標記\" \n<span class=\"whitespace other\" title=\"Tab\">»</span><span class=\"whitespace other\" title=\"Tab\">»</span>只有在原先的字幕時間標記和 \n<span class=\"whitespace other\" title=\"Tab\">»</span><span class=\"whitespace other\" title=\"Tab\">»</span>您翻譯的語言無法吻合時才修改。否則，對原始字幕的修改 \n<span class=\"whitespace other\" title=\"Tab\">»</span><span class=\"whitespace other\" title=\"Tab\">»</span>會自動傳遞。\n        "

#: templates/faq.html:170
msgid ""
"\n"
"        Each set of subtitles or translation has a full revision history. \n"
"\t\tJust click on the tab on the subtitle page in you will see a list of revisions. \n"
"\t\tYou can use the checkboxes on the left and the \"compare revisions\" button \n"
"\t\tto see the difference between two revisions. Or you can click on any one revision, \n"
"\t\tand edit based on that revision or roll back to that revision.\n"
"        <br/><br/>\n"
"        If the current version is blank, but there are older revisions, \n"
"\t\tit make sense to check those older revisions before starting from scratch, \n"
"\t\tbecause there could be useful work in an older revision.\n"
"        "
msgstr "\n        每一組字幕翻譯都有完整的修訂歷程。 \n<span class=\"whitespace other\" title=\"Tab\">»</span><span class=\"whitespace other\" title=\"Tab\">»</span>在字幕頁面點一下按鈕就可以看到每次修訂的列表。 \n<span class=\"whitespace other\" title=\"Tab\">»</span><span class=\"whitespace other\" title=\"Tab\">»</span>您可以使用左邊的勾選方框加上\"修訂比較\"按鈕 \n<span class=\"whitespace other\" title=\"Tab\">»</span><span class=\"whitespace other\" title=\"Tab\">»</span>來比較兩份修訂之間的差異。或者直接按下任一次修訂， \n<span class=\"whitespace other\" title=\"Tab\">»</span><span class=\"whitespace other\" title=\"Tab\">»</span>在此修訂的基礎上編輯字幕，或是回溯到此次修訂。\n        <br/><br/>\n        如果目前的版本一片空白，而有另一個舊的版本， \n<span class=\"whitespace other\" title=\"Tab\">»</span><span class=\"whitespace other\" title=\"Tab\">»</span>那您可以先確認一下舊版本的內容，不要急著從頭來過， \n<span class=\"whitespace other\" title=\"Tab\">»</span><span class=\"whitespace other\" title=\"Tab\">»</span>而且舊的版本裡面可能有某些內容會有幫助。\n        "

#: templates/faq.html:186
msgid ""
"\n"
"          Go to <a href=\"http://universalsubtitles.org/get-code/\">this page</a> \n"
"\t\t  and double click on the code in the white box to select it all.  \n"
"\t\t  Go to Edit > Copy in your browser's menu to copy the code to your clipboard.  \n"
"\t\t  Then start editing the headers in your site or blog theme, \n"
"\t\t  and paste the script somewhere between the &lt;head&gt; and &lt;/head&gt; \n"
"\t\t  tags in your blog theme.  \n"
"        "
msgstr "\n          前往<a href=\"http://universalsubtitles.org/get-code/\">這個頁面</a> \n<span class=\"whitespace other\" title=\"Tab\">»</span><span class=\"whitespace other\" title=\"Tab\">»</span>  連按兩下以全選白色框中的程式碼。  \n<span class=\"whitespace other\" title=\"Tab\">»</span><span class=\"whitespace other\" title=\"Tab\">»</span>  在您的瀏覽器的功能列或右鍵選單選擇編輯 > 複製，把程式碼抓到您的剪貼簿中。  \n<span class=\"whitespace other\" title=\"Tab\">»</span><span class=\"whitespace other\" title=\"Tab\">»</span>  接下來在您的網站或是部落格模板中編輯headers內容\n<span class=\"whitespace other\" title=\"Tab\">»</span><span class=\"whitespace other\" title=\"Tab\">»</span>  將剛才複製的程式碼貼到 <head> 跟 </head> \n<span class=\"whitespace other\" title=\"Tab\">»</span><span class=\"whitespace other\" title=\"Tab\">»</span>  這兩個標籤之間。  \n        "

#: templates/faq.html:199
msgid ""
"\n"
"          Sorry about that.  Just contact us and we’ll be happy to add it.\n"
"        "
msgstr "\n          非常抱歉。  請聯絡我們，我們會非常樂意把它加進去\n        "

#: templates/feedback_response.html:3
msgid ""
"Thanks for getting in touch! We love hearing your ideas, bugs, feedback, "
"opinions and such."
msgstr "感謝您連絡我們！我們希望能得到您提供的新點子、回報錯誤、回饋以及意見等"

#: templates/feedback_response.html:6
msgid "Stay tuned as the project evolves!"
msgstr "持續關注專案的最新進度！"

#: templates/feedback_response.html:9
msgid "Announcement Signup"
msgstr "公告登入"

#: templates/feedback_response.html:12
msgid "Best"
msgstr "最好的"

#: templates/feedback_response.html:16
msgid ""
"PS. We do our best to respond to all questions, but please be patient -- we "
"get a lot of email"
msgstr "附註：我們會盡力回答所有的問題，請耐心等候--我們收到一堆email"

#: templates/generic-error.html:7
msgid "Sorry!"
msgstr "抱歉！"

#: templates/generic-error.html:8
msgid "If you need assistance, please visit our support site at "
msgstr "如果你需要幫助，請至我們的支援網站"

#: templates/generic-error.html:8
msgid "Get help"
msgstr "尋找幫助"

#: templates/index.html:18
msgid "The easiest way to caption and translate any video."
msgstr "讓您輕鬆製作影片字幕！"

#: templates/index.html:19
msgid "The most powerful and flexible subtitling platform in the world."
msgstr "世界上功能最強及最彈性的字幕平台"

#: templates/index.html:24
msgid "Add a Video"
msgstr "添加一個視頻"

#: templates/index.html:26
msgid "Subtitle"
msgstr "加入字幕"

#: templates/index.html:28
msgid "Works with YouTube, Vimeo, HTML5, and more."
msgstr "YouTube、Vimeo、HTML5...都可以使用"

#: templates/index.html:31
msgid "Using YouTube?"
msgstr "正使用YouTube嗎？"

#: templates/index.html:31
msgid "Sync automatically"
msgstr "自動同步"

#: templates/index.html:35
msgid "Features"
msgstr "特色"

#: templates/index.html:37
msgid "Embed the video anywhere"
msgstr "把影片貼到任何網站"

#: templates/index.html:38
msgid "Add subtitles yourself or ask viewers to help."
msgstr "讓觀眾協助您製作字幕"

#: templates/index.html:43
msgid "Help Create Captions and Subtitles"
msgstr "幫助創建標題語字幕"

#: templates/index.html:45
msgid ""
"\n"
"            Help organizations and deaf and hard of hearing viewers make videos accessible around the world.\n"
"        "
msgstr ""

#: templates/index.html:48
msgid "Take a Look."
msgstr "瞧瞧看"

#: templates/index.html:52
msgid "Groundbreaking Crowdsource Platform"
msgstr "開創性的大眾協作平台"

#: templates/index.html:54
msgid ""
"\n"
"            Revolutionize how you create subtitles and reach viewers. Increase viewership with transcription, captioning, and translation services, and flexible API and integration options.\n"
"        "
msgstr "\n徹底改變你如何創建字幕​​和到達觀眾。提高收視率與轉錄，字幕和翻譯服務，以及靈活的API和集成選項"

#: templates/index.html:57
msgid "See our pro services."
msgstr "我們提供的專業服務"

#: templates/index.html:61
msgid "Order Captions"
msgstr "排序標題字幕"

#: templates/index.html:63
msgid ""
"Lower costs and higher quality. Order captions and translations from Amara "
"now, with rapid turnaround."
msgstr "透過快速周轉，現在從 Amara 建立字幕和翻譯，有更低的成本和更高的質量。"

#: templates/index.html:64
msgid "Learn more."
msgstr "了解更多。"

#: templates/index.html:89
msgid ""
"See how these companies use Amara to caption and subtitle more effectively."
msgstr "看看許多公司如何有效率的使用 Amara 去下標題及編輯字幕。 "

#: templates/index.html:95
msgid "TED"
msgstr "TED"

#: templates/index.html:97
msgid "TED Community"
msgstr "TED社群"

#: templates/index.html:101
msgid "Mozilla"
msgstr "Mozilla"

#: templates/index.html:103
msgid "Mozilla Community"
msgstr "Mozilla社群"

#: templates/index.html:107
msgid "Netflix"
msgstr "Netflix"

#: templates/index.html:109
msgid "Netflix Community"
msgstr "Netflix社群"

#: templates/index.html:115
msgid "ERB Community"
msgstr ""

#: templates/index.html:121
msgid "Twitter"
msgstr "維特"

#: templates/index.html:123
msgid "Twitter Community"
msgstr "維特社群"

#: templates/index.html:127
msgid "Udacity"
msgstr "Udacity"

#: templates/index.html:129
msgid "Udacity Community"
msgstr "Udacity社群"

#: templates/index.html:133 templates/index.html.py:135
msgid "Roco Films"
msgstr ""

#: templates/index.html:139
msgid "PBS Newshour"
msgstr "PBS 新聞時間"

#: templates/index.html:141
msgid "PBS Newshour Community"
msgstr "PBS 新聞時間社群"

#: templates/index.html:146
msgid "More Popular"
msgstr "更多人氣影片"

#: templates/index.html:147
msgid "Most Popular Today"
msgstr "本日人氣影片"

#: templates/index.html:149
msgid "Top this month"
msgstr "本月TOP"

#: templates/index.html:150
msgid "Top all-time"
msgstr "目前為止TOP"

#: templates/index.html:157
msgid "More Featured"
msgstr "更多特色影片"

#: templates/index.html:158 templates/videos/featured_videos.html:36
#: templates/videos/volunteer.html:25 templates/videos/watch.html:25
msgid "Featured Videos"
msgstr "特色影片"

#: templates/index.html:186
msgid "Awards for Amara"
msgstr "Amara獎"

#: templates/opensubtitles2010.html:8 templates/opensubtitles2010.html:26
msgid "Open Subtitles Design Summit"
msgstr "開放字幕設計高峰會"

#: templates/opensubtitles2010.html:28
msgid ""
"The Open Subtitles Design Summit will bring together global stakeholders in "
"the subtitling space for a tightly focused / goal oriented meeting in NYC. "
"The event is being organized by The Participatory Culture Foundation, "
"developers of the Amara project. We expect roughly 40 participants."
msgstr ""

#: templates/opensubtitles2010.html:34
msgid "Meeting Goals"
msgstr "會議目標"

#: templates/opensubtitles2010.html:37
msgid ""
"<strong>Connect</strong> major stakeholders from projects, organizations, "
"and movements that have open subtitling needs or focus."
msgstr "<strong>聯繫</strong>專注於開放式字幕、或是對開放式字幕有興趣的專案、組織及運動的相關人士。"

#: templates/opensubtitles2010.html:41
msgid ""
"<strong>Identify ways</strong> to solve stakeholder subtitling needs and be "
"aware of existing technology that can be leveraged. Find logical places for "
"collaboration/cooperation."
msgstr "<strong>尋找方法</strong>來解決字幕需求，關注能夠發揮影響力的現有科技，尋找合理的協作/合作方式"

#: templates/opensubtitles2010.html:44
msgid ""
"<strong>Move towards</strong> standardizing solutions and pushing forward "
"the state of the art in open subtiting."
msgstr "<strong>迎向</strong>標準化方案，促進開放式字幕技術"

#: templates/opensubtitles2010.html:53
msgid "Participants"
msgstr "與會人員"

#: templates/opensubtitles2010.html:55
msgid ""
"Participants will include: video creators and producers, end-users, "
"representatives from major video hosting services, standards engineers, "
"accessibility advocates, open source developers, educational leaders, and "
"other individuals and organizations with a stake in the subtitling world. "
"We'll make a roster available when the event draws closer."
msgstr "與會人員包括：影像工作者、製片、使用者、主流影片分享網站的代表、標準制定專家、無障礙工作者、開放源始碼開發人員、教育界權威人士、以及其他與字幕製作休戚與共的個人與組織。我們會在活動近期將名冊公開"

#: templates/opensubtitles2010.html:57
msgid ""
"Attendees are selected by invitation; however, if you or your organization "
"would like to participate, please contact:"
msgstr "與會資格為邀請制，然而若是你有興趣參與，請聯絡我們"

#: templates/opensubtitles2010.html:62
msgid "When"
msgstr "時間"

#: templates/opensubtitles2010.html:63
msgid "September 29th and 30th, beginning at 9am on both days."
msgstr "9月29與30日的早上九點開始"

#: templates/opensubtitles2010.html:67
msgid "Where"
msgstr "地點"

#: templates/opensubtitles2010.html:68
msgid ""
"The summit will be held at the beautiful Open Plans penthouse in Soho, which"
" is located at 148 Lafayette St, Floor 12, New York City. (<a "
"href=\"http://maps.google.com/maps?f=q&source=s_q&hl=en&geocode=&q=148+Lafayette+St,+Floor+12,+New+York+City&sll=40.701809,-73.92127&sspn=0.009175,0.022724&ie=UTF8&hq=&hnear=148+Lafayette+St,+New+York,+10013&ll=40.718575,-74.000988&spn=0.03669,0.090895&z=14\">map</a>)"
msgstr "會議將在蘇活區美麗的Open Plans Penthouse舉行，地址：148 Lafayette St, Floor 12, New York City。(<a href=\"http://maps.google.com/maps?f=q&source=s_q&hl=en&geocode=&q=148+Lafayette+St,+Floor+12,+New+York+City&sll=40.701809,-73.92127&sspn=0.009175,0.022724&ie=UTF8&hq=&hnear=148+Lafayette+St,+New+York,+10013&ll=40.718575,-74.000988&spn=0.03669,0.090895&z=14\">觀看地圖</a>)"

#: templates/opensubtitles2010.html:73
msgid "Why"
msgstr "原由"

#: templates/opensubtitles2010.html:75
msgid ""
"\n"
"            The focus of this summit is increased availability and better usability for captions and subtitles, \n"
"            which are both sorely needed. It comes at a critical time, \n"
"            as internet video usage is skyrocketing&mdash;people who rely on captions are threatened to be left behind. \n"
"            New users from every culture are coming online en masse; \n"
"            standardizing and ubiquitizing the technology can make potential audiences exponentially larger and messages can cross cultural boundaries more easily. \n"
"            More captions will also make it simpler for computers to process, index, \n"
"            and make sense of the ever growing sea of online video.\n"
"           "
msgstr "\n            這場高峰會關注的焦點，在於讓字幕更為普及和提升其使用性， \n            而兩者同樣都有著迫切的需求 \n            急速成長的線上影片使得字幕的發展進入重要時刻；需要字幕輔助的人們被忽略了\n            來自不同文化的網路新手大量的湧入線上； \n            將這項技術普及並且標準化能夠讓潛在觀眾群快速成長，同時資訊也能更容易地跨越文化隔閡。\n            開放式的字幕也能讓電腦用更簡易的方式去處理、索引， \n            甚至\"理解\"網路上以海量增加的影片\n           "

#: templates/opensubtitles2010.html:91
msgid "Organizers, Facilitators, Sponsors"
msgstr "主辦、協同、贊助"

#: templates/opensubtitles2010.html:94
msgid "Organizers"
msgstr "主辦"

#: templates/opensubtitles2010.html:95
msgid ""
"The <a href=\"http://www.participatoryculture.org/\">Participatory Culture "
"Foundation</a> is organizing the summit. Their most recent project, <a "
"href=\"http://universalsubtitles.org/\">Amara</a>, makes open source and "
"collaborative subtitling and translation easy."
msgstr "<a href=\"http://www.participatoryculture.org/\">Participatory Culture Foundation</a> 正在組織首腦會議。他們最近的專案， <a href=\"http://universalsubtitles.org/\">Amara</a>， 使開源、協作字幕和翻譯更容易。"

#: templates/opensubtitles2010.html:99
msgid "Facilitators"
msgstr "協同"

#: templates/opensubtitles2010.html:100
msgid ""
"<a href=\"http://www.aspirationtech.org/\">Aspiration</a> is providing "
"facilitation and agenda design. Aspiration believes that face-to-face events"
" are the most powerful way to facilitate interaction, build networks, and "
"collaborate."
msgstr "<a href=\"http://www.aspirationtech.org/\">Aspiration</a>提供協助與議程規劃，Aspiration相信在互動、拓展人脈與協作時，面對面的溝通交流是最有力的方式"

#: templates/opensubtitles2010.html:103
msgid "Sponsors"
msgstr "贊助"

#: templates/opensubtitles2010.html:104
msgid ""
"The summit has been generously funded by the <a "
"href=\"http://www.soros.org/\">Open Society Institute</a>."
msgstr "本高峰會感謝<a href=\"http://www.soros.org/\">Open Society Institute</a>慷慨的捐助"

#: templates/opensubtitles2010.html:113
msgid ""
"Special thanks to <a href=\"http://openplans.org/\">Open Plans</a> for "
"providing meeting space!"
msgstr "特別感謝<a href=\"http://openplans.org/\">Open Plans</a>提供的會議場地"

#: templates/admin/base_site.html:4 templates/admin/base_site.html.py:7
msgid "Amara"
msgstr "Amara"

#: templates/admin/base_site.html:12
msgid "View site"
msgstr "檢視網站"

#: templates/admin/teams/team/change_list.html:9
msgid "Send"
msgstr "送出"

#: templates/auth/_email_confirmation_notification.html:6
msgid "Resend confirmation email"
msgstr "重新寄送認證email"

#: templates/auth/delete_user.html:9
msgid "Are you sure that you want to permanently delete your profile?"
msgstr "您確定要永久移除您的個人資料？"

#: templates/auth/delete_user.html:13 templates/messages/inbox.html:72
#: templates/messages/sent.html:49 templates/teams/tasks.html:529
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

#: templates/auth/delete_user.html:14
#: templates/profiles/_select_language_dialog.html:33
#: templates/profiles/remove-third-party.html:26
#: templates/teams/settings-projects-add.html:67
#: templates/teams/tasks.html:607 templates/videos/_feedback_form.html:25
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: templates/auth/login.html:25
msgid "Or use your Amara account"
msgstr "或利用您的Amara帳戶"

#: templates/auth/login.html:26
msgid "Don't have one?"
msgstr "沒有一個嗎？"

#: templates/auth/login.html:29
msgid "Forgot your password?"
msgstr "忘了您的密碼嗎？"

#: templates/auth/login.html:30 templates/auth/login_trap.html:15
#: templates/openid_consumer/signin.html:22
msgid "Sign In"
msgstr "登入"

#: templates/auth/login.html:34
msgid "Create an Amara account"
msgstr "創建一個Amara帳戶"

#: templates/auth/login.html:35
msgid "Already have one?"
msgstr "已經有一個？"

#: templates/auth/login.html:38
msgid "Create Account"
msgstr "建立帳號"

#: templates/auth/login_trap.html:10
msgid "Sign in as a different user"
msgstr "以另一個用戶登入"

#: templates/comments/_item.html:3 templates/messages/inbox.html:59
#: templates/messages/sent.html:46 templates/videos/_action_tpl.html:9
#: templates/videos/_action_tpl_video.html:9
#: templates/videos/_video_url_panel.html:29 templates/videos/diffing.html:101
#: templates/videos/diffing.html.py:136
msgid "ago"
msgstr "前"

#: templates/externalsites/team-settings-tab.html:5
#: templates/teams/_tabs.html:36 templates/teams/_tabs_projects.html:19
#: templates/teams/settings-guidelines.html:5
#: templates/teams/settings-languages.html:5
#: templates/teams/settings-permissions.html:5
#: templates/teams/settings-projects-add.html:5
#: templates/teams/settings-projects-edit.html:5
#: templates/teams/settings-projects.html:5 templates/teams/settings.html:5
msgid "Settings"
msgstr "設定"

#: templates/externalsites/team-settings-tab.html:40
#: templates/profiles/account.html:63 templates/profiles/account.html.py:74
#: templates/teams/_team_video_detail.html:55
#: templates/teams/members-list.html:133 templates/teams/videos-list.html:176
#: templates/videos/_video_url_panel.html:34
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: templates/externalsites/team-settings-tab.html:42
#: templates/teams/add_video.html:35 templates/teams/add_videos.html:30
#: templates/teams/create_task.html:91 templates/teams/team_video.html:44
msgid "Save"
msgstr "儲存"

#: templates/jsdemo/home.html:16
msgid "Subtitles and Captions for Every Video on the Web"
msgstr "網路上所有影片的字幕"

#: templates/jsdemo/home.html:19
msgid "The Problem"
msgstr "問題"

#: templates/jsdemo/home.html:19
msgid ""
"Web video is beginning to rival television, but there isn't a good open "
"resource for subtitling."
msgstr "網路影片逐漸與傳統電視平起平坐，但是仍然缺乏良好的開放字幕資源"

#: templates/jsdemo/home.html:21
msgid "Our Mission"
msgstr "我們的任務"

#: templates/jsdemo/home.html:21
msgid ""
"We're trying to make captioning, subtitling, and translating video publicly "
"accessible in a way that's free and open, just like the Web."
msgstr "我們希望讓所有人使用影片字幕及翻譯，一如網路所代表的免費以及開放"

#: templates/jsdemo/home.html:21
msgid "Learn More"
msgstr "了解更多"

#: templates/jsdemo/home.html:24
msgid "Right now"
msgstr "現在"

#: templates/jsdemo/home.html:24
msgid "we're in an alpha stage, building and testing. You can help!"
msgstr "我們正在alpha階段，邊作邊測試，協助我們！"

#: templates/jsdemo/home.html:25
msgid "Try our demo"
msgstr "試試看我們的Demo"

#: templates/jsdemo/home.html:25
msgid "Become a tester"
msgstr "成為測試人員"

#: templates/jsdemo/home.html:31
msgid "Subtitle Widget"
msgstr "字幕工具"

#: templates/jsdemo/home.html:32
msgid ""
"A simple way to create and add captions to almost any video on the web "
"(without having to transcode or re-upload videos)."
msgstr "用最簡單的方式，為網路上任何影片加入字幕(不用轉檔，也不用重新上傳影片)"

#: templates/jsdemo/home.html:35
msgid "Community Site"
msgstr "社群網站"

#: templates/jsdemo/home.html:36
msgid ""
"An online community for collaboratively subtitling and translating the "
"world's videos (like a Wikipedia for subtitles)."
msgstr "線上字幕及影片翻譯協作社群 (想想看字幕用的wiki)."

#: templates/jsdemo/home.html:39
msgid "Subtitle Lookup Protocol"
msgstr "字幕查詢協定"

#: templates/jsdemo/home.html:40
msgid ""
"An open standard to let Firefox extensions, desktop video players, websites,"
" browsers--any client--find and retrieve subtitles for any video."
msgstr "一個讓Firefox應用程式、桌面影片播放器、網站、瀏覽器--所有客戶端--都能搜尋並取得影片字幕的開放標準"

#: templates/jsdemo/home.html:50
msgid "Get updates and find out first when we launch"
msgstr "取得更新，當我們推出時第一個通知您"

#: templates/jsdemo/home.html:55
msgid "Get Updates!"
msgstr "取得更新！"

#: templates/jsdemo/home.html:60
msgid "Please enter a valid email address"
msgstr "請輸入有效的email位址"

#: templates/jsdemo/home.html:93
msgid "Please enter your email address."
msgstr "請輸入您的email位址"

#: templates/jsdemo/home.html:112
msgid "Mozilla will double your donation!"
msgstr "Mozilla會捐出您款項的兩倍！"

#: templates/jsdemo/home.html:113
msgid "We're a featured Mozilla Drumbeat project!"
msgstr "我們是Mozilla Drumbeat的特色專案"

#: templates/jsdemo/home.html:113
msgid "Donate Now"
msgstr "現在捐款"

#: templates/jsdemo/home.html:121
msgid "Check out the widget"
msgstr "看看我們的小工具"

#: templates/jsdemo/home.html:122
msgid "Test our subtitling widget"
msgstr "測試我們的字幕工具"

#: templates/jsdemo/home.html:122
msgid "Try the Demo"
msgstr "試試看Demo"

#: templates/messages/_messages.html:4
#, python-format
msgid ""
"\n"
"        You have %(msg_count)s new messages.\n"
"    "
msgstr "\n        您有%(msg_count)s澤新訊息\n    "

#: templates/messages/_messages.html:7 templates/teams/dashboard.html:160
#: templates/teams/dashboard.html.py:202
#: templates/videos/_recent_activity.html:11
msgid "View all"
msgstr "檢視全部"

#: templates/messages/base.html:10
msgid "New message"
msgstr "新信息"

#: templates/messages/base.html:15
msgid "Inbox"
msgstr "收件匣"

#: templates/messages/base.html:20
msgid "Sent"
msgstr "已寄出"

#: templates/messages/inbox.html:6
msgid "Messages - Inbox"
msgstr "訊息 - 收件匣"

#: templates/messages/inbox.html:20 templates/messages/sent.html:17
msgid "Do you really wish to delete this message?"
msgstr "您真的想要刪除此訊息？"

#: templates/messages/inbox.html:21
msgid "The message has been successfully sent."
msgstr "訊息已經成功送出"

#: templates/messages/inbox.html:63
msgid "Mark Read"
msgstr "標示為已閱讀"

#: templates/messages/inbox.html:68
msgid "Reply"
msgstr "回覆"

#: templates/messages/inbox.html:82
msgid "You have no messages."
msgstr "您沒有訊息"

#: templates/messages/inbox.html:105
msgid "Send Message"
msgstr "送出訊息"

#: templates/messages/new-comment.html:1
#, python-format
msgid "%(commenter)s commented on the %(lang_name)s Language of \"%(title)s\"."
msgstr ""

#: templates/messages/new-comment.html:4
#, python-format
msgid "%(commenter)s commented on \"%(title)s\"."
msgstr ""

#: templates/messages/new.html:9
msgid "Messages - New"
msgstr "訊息 - 新郵件"

#: templates/messages/sent.html:6
msgid "Messages - Sent"
msgstr "訊息已發出"

#: templates/messages/sent.html:40 templates/messages/sent.html.py:42
msgid "Avatar"
msgstr "大頭貼"

#: templates/messages/sent.html:58
msgid "You have no sent messages."
msgstr "您沒有已送出訊息"

#: templates/messages/email/comment-notification.html:28
#: templates/videos/email_notification.html:29
#: templates/videos/email_notification_non_editors.html:24
msgid "Stop watching for changes on this video"
msgstr "不再關注這部影片得更動"

#: templates/messages/email/email-confirmation.html:6
#, python-format
msgid ""
"Hi,\n"
"\n"
"Thanks for joining Amara!<br/>\n"
"\n"
"<p>If you created the \"%(user)s\" user account on universalsubtitles.org, please click the following link to confirm your email address (%(email)s):<br/></p>\n"
"\n"
"<p><a href=\"%(activate_url)s\">confirm email</a></p>\n"
"\n"
"<p>If you believe you've received this message in error, we apologize—feel free to ignore it. If you have any concerns, please contact us at feedback@universalsubtitles.org.</p>\n"
"\n"
"Thanks, <br/>\n"
"The Amara team\n"
msgstr "嗨，\n\n感謝你加入 Amara!<br/>\n\n<p>如果你創建了\"%(user)s\" 身份在 universalsubtitles.org，請點擊下列連結確認你的信箱無誤(%(email)s):<br/></p>\n\n<p><a href=\"%(activate_url)s\">認證連結</a></p>\n\n<p>如果你確認你收到的訊息是錯誤的，我們感到非常抱歉，請忽略此信。如果有任何疑問，請聯絡我們 feedback@universalsubtitles.org</p>\n\n非常感謝，<br/>\nThe Amara 團隊\n"

#: templates/messages/email/message_received.html:7
#, python-format
msgid ""
"\n"
"%(author)s has just sent you a message on Amara:\n"
msgstr "\n%(author)s 已經寄送訊息給Amara:\n"

#: templates/messages/email/message_received.html:14
msgid "Reply to this message"
msgstr "回覆這封訊息"

#: templates/messages/email/team-you-have-been-invited.html:14
msgid "Join"
msgstr "加入"

#: templates/messages/email/team-you-have-been-invited.html:16
msgid "Reject"
msgstr "拒絕"

#: templates/messages/email/videos-imported.html:6
#, python-format
msgid ""
"Hi,\n"
"\n"
"%(imported_videos)s your videos were successfull imported!<br/>\n"
"\n"
"<p>Too see them, you can go to <a href=\"%(my_videos_url)s\">your user page</a></p>\n"
"\n"
"<p>If you believe you've received this message in error, we apologize—feel free to ignore it. If you have any concerns, please contact us at feedback@universalsubtitles.org.</p>\n"
"\n"
"Thanks, <br/>\n"
"The Amara team\n"
msgstr "嗨，\n\n%(imported_videos)s 你的影片已經成功匯入！<br/>\n\n<p>如果想看到它，你可以到<a href=\"%(my_videos_url)s\">你的使用者頁面</a></p>\n\n<p>如果你確認你收到的訊息是錯誤的，我們感到非常抱歉，請忽略此信。如果有任何疑問,請聯絡我們 feedback@universalsubtitles.org.</p>\n\n非常感謝，<br/>\nThe Amara 團隊\n"

#: templates/openid_consumer/signin.html:14
#: templates/registration/password_reset_form.html:12
msgid "Back to Sign In"
msgstr "會到登入頁面"

#: templates/profiles/_require_email_dialog.html:7
msgid ""
"It looks like you logged in without submitting an email. We need an email "
"address to notify you (for example, when others edit your work)."
msgstr "您似乎並沒有登記email，我們需要一個電子郵件位置來寄送通知(例如有人在修改您的字幕)"

#: templates/profiles/_require_email_dialog.html:8
msgid "Please enter a valid e-mail address"
msgstr "請輸入有效的email地址"

#: templates/profiles/_require_email_dialog.html:10
msgid "Enter valid email please."
msgstr "請輸入有效的email地址"

#: templates/profiles/_select_language_dialog.html:4
#: templates/search/search.html:141 templates/videos/featured_videos.html:55
#: templates/videos/popular_videos.html:90
msgid "Loading..."
msgstr "載入中..."

#: templates/profiles/_select_language_dialog.html:5
msgid "Select your Languages"
msgstr "選擇您的語言"

#: templates/profiles/_select_language_dialog.html:10
msgid "Select at least one language."
msgstr "至少選擇一種語言"

#: templates/profiles/_select_language_dialog.html:11
msgid "Saving your language settings..."
msgstr "正在儲存您的語言設定..."

#: templates/profiles/_select_language_dialog.html:17
msgid "What languages do you speak?"
msgstr "您使用何種語言？"

#: templates/profiles/_select_language_dialog.html:32
#: templates/teams/billing/reports.html:31
msgid "Submit"
msgstr "送出"

#: templates/profiles/_tabs.html:6 templates/teams/_tabs.html:21
#: templates/videos/video-page.html:122
msgid "Activity"
msgstr "事件"

#: templates/profiles/_tabs.html:11 templates/profiles/_top_user_panel.html:19
#: templates/teams/_tabs.html:11 templates/teams/_tabs_projects.html:6
#: templates/teams/videos-list.html:6
msgid "Videos"
msgstr "影片"

#: templates/profiles/_tabs.html:17
msgid "Personal Info"
msgstr "個人資訊"

#: templates/profiles/_tabs.html:22 templates/profiles/_top_user_panel.html:32
#: templates/videos/language-sync-history-tab.html:42
msgid "Account"
msgstr "帳戶"

#: templates/profiles/_top_user_panel.html:11
#: templates/profiles/dashboard.html:13 templates/teams/_tabs.html:6
#: templates/teams/dashboard.html:6
msgid "Dashboard"
msgstr "訊息中心"

#: templates/profiles/_top_user_panel.html:15
msgid "Profile"
msgstr "個人檔案"

#: templates/profiles/_top_user_panel.html:36
msgid "Logout"
msgstr "登出"

#: templates/profiles/_top_user_panel.html:42
#: templates/teams/teams-list.html:6 templates/teams/teams-list.html.py:29
msgid "Your Teams"
msgstr "您的團隊"

#: templates/profiles/_user_videos_activity.html:4
msgid "Edits to my videos"
msgstr "影片編輯紀錄"

#: templates/profiles/_user_videos_activity.html:10
msgid "No Activity"
msgstr "沒有事件"

#: templates/profiles/_video_detail.html:8
#: templates/teams/_context_team.html:69 templates/teams/members-list.html:113
msgid "language"
msgstr "語言"

#: templates/profiles/_video_detail.html:10
msgid "No subtitles yet"
msgstr "尚未有字幕"

#: templates/profiles/account.html:17
msgid "User Details"
msgstr "關於使用者"

#: templates/profiles/account.html:28
msgid "YouTube Sync"
msgstr "YouTube同步"

#: templates/profiles/account.html:37
msgid "Link is active"
msgstr "鏈接已活躍"

#: templates/profiles/account.html:46
msgid "Enable Amara crowd subtitles on your personal YouTube channel (beta)"
msgstr "在你的個人YouTube 頻道(beta)，開啟 Amara 協作翻譯字幕。"

#: templates/profiles/account.html:52
msgid "Other Accounts"
msgstr "其他帳戶"

#: templates/profiles/account.html:54
msgid "Sign in to Amara with Twitter, Facebook, and other accounts"
msgstr "通過維特，綿薄和其他帳戶登入進Amara"

#: templates/profiles/account.html:55
msgid "Add an account"
msgstr "添加一個帳戶"

#: templates/profiles/account.html:85
msgid "Change Password"
msgstr "編輯密碼"

#: templates/profiles/account.html:94
msgid "Notifications"
msgstr "通知"

#: templates/profiles/account.html:96
msgid "Send notifications to my UniversalSubtitles.org inbox"
msgstr "將通知送到我的 UniversalSubtitles.org 收件匣"

#: templates/profiles/account.html:98
msgid "Send an email notification for each message received"
msgstr "每次收到訊息就傳給我一封email通知"

#: templates/profiles/account.html:101
msgid "API Access"
msgstr "API訪問"

#: templates/profiles/account.html:103
msgid "Your API key"
msgstr "您的API密鑰"

#: templates/profiles/account.html:109
msgid "Reset your API key"
msgstr "重置您的API密鑰"

#: templates/profiles/account.html:111
msgid "Get an API key"
msgstr "領取一個API密鑰"

#: templates/profiles/account.html:118 templates/profiles/edit.html:63
#: templates/profiles/view.html:45
#: templates/teams/settings-permissions.html:117
msgid "Save Changes"
msgstr "儲存修改"

#: templates/profiles/account.html:120
msgid "Delete Your Account"
msgstr "刪除您的帳戶"

#: templates/profiles/account.html:129
msgid "Add a linked account"
msgstr "添加一個已連接的帳戶"

#: templates/profiles/account.html:137
msgid ""
"\n"
"                                What kind of account do you want to add?\n"
"                                "
msgstr "\n                                您打算添加哪種帳戶？\n                                "

#: templates/profiles/account.html:151
msgid "Link"
msgstr "鏈接"

#: templates/profiles/account.html:158
msgid "Enable Crowd Subtitles on your Personal YouTube Channel (beta)"
msgstr "在你的個人YouTube 頻道(beta)，開啟協作翻譯字幕。"

#: templates/profiles/account.html:168
msgid "How We Enable Crowd Subtitles"
msgstr "如何開啓協作字幕"

#: templates/profiles/account.html:171
msgid ""
"\n"
"                                        We automatically <strong>add your YouTube videos to Amara</strong> (and import their subtitles).\n"
"                                    "
msgstr "\n                                        自動 <strong>加入你的 YouTube 影片到 Amara</strong> (包括字幕)\n                                    "

#: templates/profiles/account.html:176
msgid ""
"\n"
"                                        We <strong>invite your viewers to subtitle</strong> by adding a link to your video descriptions.\n"
"                                    "
msgstr "\n                                        我們 <strong>邀請您的觀眾製作字幕</strong> 透過增加連結到您的影片說明                             "

#: templates/profiles/account.html:181
msgid ""
"\n"
"                                        We <strong>send subtitles to YouTube</strong> whenever they're completed on Amara.\n"
"                                    "
msgstr "\n                                        當字幕檔在 Amara完成後，我們 <strong>會上傳至YouTube</strong>\n                                    "

#: templates/profiles/account.html:187
msgid "When We Send Subtitles to YouTube"
msgstr "我們發送字幕至YouTube時"

#: templates/profiles/account.html:190
msgid ""
"\n"
"                                        The link is <strong>one-way only</strong>. Changes made on YouTube won't be reflected on Amara and may be overwritten. Use Amara to edit subtitles.\n"
"                                    "
msgstr "\n                                        這個連結 <strong>並不會反饋</strong>. 在YouTube 所做的改變並不會影響到 Amara. 請使用Amara 編輯字幕。\n                                    "

#: templates/profiles/account.html:195
msgid ""
"\n"
"                                        Amara will <strong>append a credit</strong> to the subtitles if space allows.\n"
"                                    "
msgstr "\n                                       在空間允許的情況下 Amara  <strong>會附加貢獻者名單 credit </strong> 在字幕檔中.\n                                    "

#: templates/profiles/account.html:201 templates/teams/dashboard.html:99
#: templates/videos/_video_url_panel.html:44
msgid "Learn more"
msgstr "更多資訊"

#: templates/profiles/account.html:201
msgid " about Crowd Subtitles and YouTube"
msgstr " 關於 Crowd Subtitles 和 YouTube"

#: templates/profiles/account.html:203
msgid "Ready to Enable Crowd Subtitles?"
msgstr "準備好啟用協作字幕了嗎"

#: templates/profiles/account.html:204
msgid "Link accounts"
msgstr "鏈接帳戶"

#: templates/profiles/account.html:206
msgid "create one now"
msgstr "現在創建一個"

#: templates/profiles/account.html:209
msgid ""
"Organizations/companies: interested in YouTube sync and crowd subtitling? "
msgstr "組織/公司行號: 對於同步至YouTube或協作字幕有興趣嗎?"

#: templates/profiles/account.html:210
msgid "Contact us"
msgstr "聯絡我們"

#: templates/profiles/base.html:12
msgid "Send "
msgstr "發送"

#: templates/profiles/base.html:12
msgid " a Message"
msgstr "一個信息"

#: templates/profiles/base.html:33 templates/teams/_subnav_settings.html:17
msgid "Languages"
msgstr "語言"

#: templates/profiles/base.html:54
msgid "hasn't selected languages yet."
msgstr "還未選擇語言。"

#: templates/profiles/base.html:70
msgid "hasn't joined any teams yet."
msgstr "還未加入任何團隊。"

#: templates/profiles/dashboard.html:34
msgid "You have "
msgstr "您有"

#: templates/profiles/dashboard.html:35
msgid "Go to your inbox"
msgstr "前往您的收件箱"

#: templates/profiles/dashboard.html:37
msgid "unread message"
msgstr "未讀的信息"

#: templates/profiles/dashboard.html:44 templates/teams/dashboard.html:54
msgid "Videos you're working on"
msgstr "影片正在處理"

#: templates/profiles/dashboard.html:60 templates/profiles/dashboard.html:87
#: templates/teams/dashboard.html:69
msgid "Create"
msgstr "創建"

#: templates/profiles/dashboard.html:60 templates/profiles/dashboard.html:63
#: templates/profiles/dashboard.html:87 templates/profiles/dashboard.html:90
#: templates/teams/dashboard.html:69 templates/teams/dashboard.html.py:73
#: templates/videos/language-page.html:53
msgid "subtitles"
msgstr "字幕"

#: templates/profiles/dashboard.html:98
msgid "I can't do this"
msgstr "我不能這麼做"

#: templates/profiles/dashboard.html:117
msgid "Activity on your videos"
msgstr "您的影片的動靜"

#: templates/profiles/dashboard.html:128
msgid ""
"\n"
"                                Nothing happening yet.\n"
"                            "
msgstr "\n任何事尚未發生"

#: templates/profiles/dashboard.html:132
msgid ""
"\n"
"                                You haven't shared any videos yet.\n"
"                            "
msgstr "\n您尚未分享任何影片"

#: templates/profiles/dashboard.html:143
msgid "Activity in your teams"
msgstr "您的團隊的動靜"

#: templates/profiles/dashboard.html:154
msgid ""
"\n"
"                                All's quiet in your teams so far.\n"
"                            "
msgstr ""

#: templates/profiles/dashboard.html:158
msgid ""
"\n"
"                                You haven't joined any teams yet.\n"
"                            "
msgstr "\n您尚未參加任何的團隊"

#: templates/profiles/edit.html:5
msgid "Edit Profile"
msgstr "編輯個人資料"

#: templates/profiles/edit.html:30 templates/teams/_application_form.html:36
msgid "About you"
msgstr "關於您"

#: templates/profiles/edit.html:44
msgid "Photo"
msgstr "照片"

#: templates/profiles/edit.html:48
msgid "Remove current photo"
msgstr "移除目前的照片"

#: templates/profiles/edit.html:96 templates/videos/_video_url_panel.html:77
msgid "Saving..."
msgstr "儲存中..."

#: templates/profiles/edit.html:101
msgid "Do you really want to delete your photo?"
msgstr "您真的要刪除您的照片？"

#: templates/profiles/remove-third-party.html:16
msgid "Remove a third party account"
msgstr "移除一個第三者帳戶"

#: templates/profiles/remove-third-party.html:18
#, python-format
msgid ""
"\n"
"                            Are you sure you want to remove the %(type)s account\n"
"                        "
msgstr "\n您確定要移除%(type)s帳戶嗎？"

#: templates/profiles/remove-third-party.html:28
msgid "Remove account"
msgstr "移除帳戶"

#: templates/profiles/videos.html:6
#, python-format
msgid ""
"\n"
"        %(user_info)s's videos | Amara\n"
"    "
msgstr "\n        %(user_info)s的影片 | Amara\n    "

#: templates/profiles/videos.html:29
msgid "hasn't shared any videos on Amara."
msgstr "還未在Amara上分享任何影片"

#: templates/profiles/view.html:25
msgid "doesn't have any activity yet."
msgstr "還未有什麼動靜。"

#: templates/profiles/view.html:28
msgid "Profile deleted by user."
msgstr "個人資料被用戶刪除。"

#: templates/profiles/view.html:34 templates/teams/_team_video_detail.html:47
#: templates/teams/members-list.html:130
#: templates/teams/settings-projects.html:29
msgid "Edit"
msgstr "編輯"

#: templates/profiles/view.html:56
msgid "Edit user"
msgstr "編輯使用者"

#: templates/registration/password_reset_complete.html:4
#: templates/registration/password_reset_confirm.html:6
#: templates/registration/password_reset_done.html:4
#: templates/registration/password_reset_form.html:6
#: templates/registration/password_reset_form.html:8
#: templates/registration/password_reset_form.html:14
msgid "Password reset"
msgstr "密碼重設"

#: templates/registration/password_reset_complete.html:6
#: templates/registration/password_reset_complete.html:12
msgid "Password reset complete"
msgstr "密碼重設完成"

#: templates/registration/password_reset_complete.html:14
msgid "Your password has been set.  You may go ahead and sign in now."
msgstr "您的密碼已被設定。您現在可以繼續登入了。"

#: templates/registration/password_reset_confirm.html:4
msgid "Password reset confirmation"
msgstr "密碼重設確認"

#: templates/registration/password_reset_confirm.html:15
msgid "Enter new password"
msgstr "輸入新密碼"

#: templates/registration/password_reset_confirm.html:16
msgid ""
"Please enter your new password twice so we can verify you typed it in "
"correctly."
msgstr "請輸入新密碼兩次以確認是否正確輸入"

#: templates/registration/password_reset_confirm.html:21
msgid "New password:"
msgstr "新密碼："

#: templates/registration/password_reset_confirm.html:23
msgid "Confirm password:"
msgstr "確認密碼："

#: templates/registration/password_reset_confirm.html:24
msgid "Change my password"
msgstr "變更我的密碼"

#: templates/registration/password_reset_confirm.html:33
msgid "Password reset unsuccessful"
msgstr "密碼重設失敗"

#: templates/registration/password_reset_confirm.html:35
msgid ""
"The password reset link was invalid, possibly because it has already been "
"used.  Please request a new password reset."
msgstr "該重設密碼連結無效，可能已經使用過了。  請再要求重設密碼一次。"

#: templates/registration/password_reset_done.html:6
#: templates/registration/password_reset_done.html:12
msgid "Password reset successful"
msgstr "密碼重設成功"

#: templates/registration/password_reset_done.html:14
msgid ""
"We've e-mailed you instructions for setting your password to the e-mail "
"address you submitted. You should be receiving it shortly."
msgstr "我們已將密碼設定方式Email到您提供的信箱，您很快就會收到"

#: templates/registration/password_reset_email.html:2
msgid "You're receiving this e-mail because you requested a password reset"
msgstr "您會收到這封Email是因為曾經要求重設密碼"

#: templates/registration/password_reset_email.html:3
#, python-format
msgid "for your user account at %(site_name)s"
msgstr "您在%(site_name)s的使用者帳號"

#: templates/registration/password_reset_email.html:5
msgid "Please go to the following page and choose a new password:"
msgstr "請到下列頁面選擇一個新密碼"

#: templates/registration/password_reset_email.html:9
msgid "Your username, in case you've forgotten:"
msgstr "您的帳號，以防不小心忘記："

#: templates/registration/password_reset_email.html:11
msgid "Thanks for using our site!"
msgstr "感謝您使用我們的網站！"

#: templates/registration/password_reset_email.html:13
#, python-format
msgid "The %(site_name)s team"
msgstr "%(site_name)s 團隊"

#: templates/registration/password_reset_form.html:15
msgid ""
"Forgotten your password? Enter your e-mail address below, and we'll e-mail "
"instructions for setting a new one."
msgstr "忘記您的密碼？在下方輸入您的Email密碼，我們會寄信告訴您如何設定新的密碼。"

#: templates/registration/password_reset_form.html:18
msgid "E-mail address:"
msgstr "Email位址："

#: templates/registration/password_reset_form.html:19
msgid "Reset my password"
msgstr "重設我的密碼"

#: templates/search/_search_form.html:12
msgid "Search videos"
msgstr "搜尋影片"

#: templates/search/_search_form.html:24
msgid "Videos In"
msgstr "影片語言"

#: templates/search/_search_form.html:28 templates/teams/tasks.html:238
msgid "Subtitles into"
msgstr "字幕語言"

#: templates/search/_video_item.html:14
#: templates/videos/_video_languages.html:8
#, python-format
msgid ""
"\n"
"              %(number)s language\n"
"          "
msgid_plural ""
"\n"
"              %(number)s languages\n"
"          "
msgstr[0] "\n              %(number)s種語言\n          "

#: templates/search/_video_item.html:24
msgid "lines"
msgstr "行數"

#: templates/search/search.html:73 templates/search/search.html.py:112
msgid "Search Videos"
msgstr "搜尋影片"

#: templates/search/search.html:75
msgid "Search Results for"
msgstr "搜尋結果"

#: templates/search/search.html:108
#, python-format
msgid ""
"\n"
"                Search Results for %(query)s\n"
"            "
msgstr "\n                %(query)s的搜尋結果\n            "

#: templates/search/search.html:136 templates/videos/featured_videos.html:50
#: templates/videos/popular_videos.html:85
msgid "of"
msgstr "總共"

#: templates/statistic/index.html:26
msgid "Users statistic"
msgstr "用戶統計"

#: templates/statistic/index.html:27
#: templates/statistic/videos_statistic.html:6
msgid "Videos statistic"
msgstr "影片統計"

#: templates/statistic/log_entry_model_admin.html:37
#: templates/statistic/logger_model_admin.html:37
#: templates/videos/language-sync-history-tab.html:41
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: templates/statistic/log_entry_model_admin.html:38
#: templates/statistic/logger_model_admin.html:38
msgid "Count"
msgstr "記數"

#: templates/statistic/log_entry_model_admin.html:39
#: templates/statistic/logger_model_admin.html:39
msgid "Time(sec)"
msgstr "時間(秒)"

#: templates/statistic/users_statistic.html:6
msgid "Activity statistic"
msgstr "事件統計"

#: templates/statistic/users_statistic.html:7
#: templates/statistic/videos_statistic.html:7
msgid "General statistic"
msgstr "一般統計"

#: templates/statistic/users_statistic.html:13
#: templates/statistic/videos_statistic.html:13
msgid "Day"
msgstr "天"

#: templates/statistic/users_statistic.html:14
#: templates/statistic/videos_statistic.html:14
msgid "Week"
msgstr "周"

#: templates/statistic/users_statistic.html:15
#: templates/statistic/videos_statistic.html:15
msgid "Month"
msgstr "月"

#: templates/statistic/users_statistic.html:16
msgid "TOTAL"
msgstr "總共"

#: templates/statistic/log_methods/changelist_view.html:39
msgid "By logger"
msgstr "BY LOGGER"

#: templates/statistic/log_methods/changelist_view.html:41
msgid "all"
msgstr "全部"

#: templates/statistic/log_methods/changelist_view.html:55
msgid "Class"
msgstr "CLASS"

#: templates/statistic/log_methods/changelist_view.html:56
msgid "Method"
msgstr "METHOD"

#: templates/statistic/log_methods/changelist_view.html:57
msgid "Value"
msgstr "VALUE"

#: templates/subtitles/subtitle-editor.html:12
#, python-format
msgid ""
"\n"
"            Editing %(language)s subtitles for &ldquo;%(video)s&rdquo; - Amara\n"
"        "
msgstr ""

#: templates/subtitles/subtitle-editor.html:144
msgid "Keyboard controls"
msgstr ""

#: templates/subtitles/subtitle-editor.html:148
#: templates/subtitles/subtitle-editor.html:166
#: templates/subtitles/subtitle-editor.html:191
msgid "Play / Pause"
msgstr ""

#: templates/subtitles/subtitle-editor.html:154
#: templates/subtitles/subtitle-editor.html:172
#: templates/subtitles/subtitle-editor.html:197
msgid "Skip back"
msgstr ""

#: templates/subtitles/subtitle-editor.html:160
#: templates/subtitles/subtitle-editor.html:203
msgid "Insert a line break"
msgstr ""

#: templates/subtitles/subtitle-editor.html:178
msgid "Start subtitle"
msgstr ""

#: templates/subtitles/subtitle-editor.html:184
msgid "End subtitle"
msgstr ""

#: templates/subtitles/subtitle-editor.html:273
msgid "How to start making subtitles."
msgstr ""

#: templates/subtitles/subtitle-editor.html:275
msgid "Play the video and type what you hear."
msgstr ""

#: templates/subtitles/subtitle-editor.html:276
msgid "Press Enter to complete a subtitle."
msgstr ""

#: templates/subtitles/subtitle-editor.html:277
msgid "Use the guide on the right to move to the next step."
msgstr ""

#: templates/subtitles/subtitle-editor.html:279
#: templates/subtitles/subtitle-editor.html:288
#: templates/subtitles/subtitle-editor.html:298
msgid "Press the TAB key to start!"
msgstr ""

#: templates/subtitles/subtitle-editor.html:282
msgid "Subtitle Syncing"
msgstr ""

#: templates/subtitles/subtitle-editor.html:284
msgid "Tap the DOWN arrow to start a subtitle."
msgstr ""

#: templates/subtitles/subtitle-editor.html:285
msgid "Tap the UP arrow to set the end time (optional)."
msgstr ""

#: templates/subtitles/subtitle-editor.html:286
msgid "Use the Tools menu to hide the timeline for typing mode."
msgstr ""

#: templates/subtitles/subtitle-editor.html:292
msgid "Review your work"
msgstr ""

#: templates/subtitles/subtitle-editor.html:294
msgid "Watch the video and make corrections."
msgstr ""

#: templates/subtitles/subtitle-editor.html:295
msgid "Click Complete to sign off on your work."
msgstr ""

#: templates/subtitles/subtitle-editor.html:296
msgid "Use the Save button to save and finish later."
msgstr ""

#: templates/subtitles/subtitle-editor.html:304
#, python-format
msgid ""
"\n"
"              Editing %(language)s&hellip;\n"
"              "
msgstr ""

#: templates/subtitles/subtitle-editor.html:428
msgid "1. Type what you hear"
msgstr ""

#: templates/subtitles/subtitle-editor.html:430
msgid "Is all the content subtitled?"
msgstr ""

#: templates/subtitles/subtitle-editor.html:433
msgid "Yes, start syncing"
msgstr ""

#: templates/subtitles/subtitle-editor.html:438
msgid "2. Sync timing"
msgstr ""

#: templates/subtitles/subtitle-editor.html:442
msgid "Not all lines are completed."
msgstr ""

#: templates/subtitles/subtitle-editor.html:445
msgid "All lines are completed."
msgstr ""

#: templates/subtitles/subtitle-editor.html:448
#: templates/subtitles/subtitle-editor.html:504
msgid "Edit title and description"
msgstr ""

#: templates/subtitles/subtitle-editor.html:449
#: templates/subtitles/subtitle-editor.html:467
msgid "Start reviewing"
msgstr ""

#: templates/subtitles/subtitle-editor.html:457
msgid "3. Translate title"
msgstr ""

#: templates/subtitles/subtitle-editor.html:462
msgid "Title and description were not edited yet."
msgstr ""

#: templates/subtitles/subtitle-editor.html:465
msgid "Title and description have been edited."
msgstr ""

#: templates/subtitles/subtitle-editor.html:475
msgid "3. Review and complete"
msgstr ""

#: templates/subtitles/subtitle-editor.html:476
msgid "4. Review and complete"
msgstr ""

#: templates/subtitles/subtitle-editor.html:480
msgid ""
"Watch the video again and verify that the subtitles are complete and "
"correct."
msgstr ""

#: templates/subtitles/subtitle-editor.html:482
msgid "Complete"
msgstr ""

#: templates/subtitles/subtitle-editor.html:509
msgid "Title"
msgstr ""

#: templates/subtitles/subtitle-editor.html:511
msgid "Enter Title"
msgstr ""

#: templates/subtitles/subtitle-editor.html:517
#: templates/teams/settings-projects-add.html:32
#: templates/teams/settings-projects-edit.html:40
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: templates/subtitles/subtitle-editor.html:519
msgid "Enter Description"
msgstr ""

#: templates/teams/_application_form.html:4
msgid "Apply to Join"
msgstr "申請加入"

#: templates/teams/_application_form.html:11
msgid "Apply to"
msgstr "申請"

#: templates/teams/_application_form.html:19
msgid "Language skill"
msgstr "語言能力"

#: templates/teams/_application_form.html:21
#, python-format
msgid ""
"\n"
"                                No formal language training is required to translate for %(team)s. But we do ask that all translators are confident in their translation abilities. Please make sure your language selections are accurate (click \"Select your Languages\" in the blue bar on any page).\n"
"                            "
msgstr ""

#: templates/teams/_application_form.html:28
msgid ""
"\n"
"                                We request that each new applicant does at least one full set of subtitles within the first week of joining. Aside from that, it’s up to you!\n"
"                            "
msgstr "\n                            我們要求每一位申請者在加入的第一個星期中，完成至少一組完整的字幕。除此之外由您決定。\n                        "

#: templates/teams/_application_form.html:38
#, python-format
msgid ""
"\n"
"                        Tell us a little bit about yourself and why you’re interested in translating with %(team)s. This should be 3-5 sentences, no longer!\n"
"                    "
msgstr "\n                    告訴我們一些關於您的事情、為什麼會想和%(team)s一同工作...3-5句即可，不要太長！\n                "

#: templates/teams/_application_form.html:46
msgid "Submit Application"
msgstr "送出申請"

#: templates/teams/_complete_team_video_detail.html:8
msgid "Completed Languages"
msgstr "已完成的語言"

#: templates/teams/_complete_team_video_detail.html:14
msgid "Video Page"
msgstr "影片頁面"

#: templates/teams/_context_team.html:12 templates/teams/_context_team.html:40
#: templates/teams/_context_team.html:113
#: templates/videos/_language-list.html:30
msgid "Show all"
msgstr "顯示全部"

#: templates/teams/_context_team.html:21
#: templates/teams/_subnav_settings.html:21
msgid "Projects"
msgstr "專案"

#: templates/teams/_context_team.html:33
#: templates/videos/test_form_page.html:24
msgid "video"
msgstr "字幕"

#: templates/teams/_context_team.html:40
#: templates/teams/_context_team.html:109
#: templates/videos/_language-list.html:30
msgid "Show less"
msgstr "顯示更少"

#: templates/teams/_context_team.html:65
msgid "Your role:"
msgstr "您的角色："

#: templates/teams/_context_team.html:68 templates/teams/_context_team.html:69
#: templates/teams/members-list.html:112 templates/teams/members-list.html:113
#: templates/teams/tasks.html:89
#: unisubs-integration/services/templates/services/translation_request.html:8
msgid "for"
msgstr "為了"

#: templates/teams/_context_team.html:68 templates/teams/_context_team.html:69
#: templates/teams/members-list.html:112 templates/teams/members-list.html:113
msgid "and"
msgstr "和"

#: templates/teams/_context_team.html:68 templates/teams/members-list.html:112
msgid "project"
msgstr "專案"

#: templates/teams/_context_team.html:74
msgid "Your tasks"
msgstr "您的任務"

#: templates/teams/_context_team.html:78
msgid "All available tasks"
msgstr "所有可執行任務"

#: templates/teams/_context_team.html:82 templates/teams/teams-list.html:82
msgid "Do you really wish to leave this team?"
msgstr "您想要離開此團隊嗎？"

#: templates/teams/_context_team.html:82
msgid "Leave team"
msgstr "離開此團隊"

#: templates/teams/_context_team.html:119
msgid "Want to create your own subtitling team? Contact "
msgstr "想要窗在您自己的字幕創建團隊嗎？聯絡"

#: templates/teams/_invite_friends_to_team.html:4
msgid "According to your"
msgstr "根據您的"

#: templates/teams/_invite_friends_to_team.html:4
msgid "language choices"
msgstr "語言偏好"

#: templates/teams/_invite_friends_to_team.html:4
msgid "there don't appear to be videos you can translate."
msgstr "並沒有影片可供翻譯，"

#: templates/teams/_invite_friends_to_team.html:4
msgid "But check back soon! There may soon be translations for you to review."
msgstr "不過記得回來看看！很快就會有翻譯需要您的校對。"

#: templates/teams/_invite_friends_to_team.html:4
msgid "You can also invite friends who speak other languages to help out."
msgstr "您也可以邀請其他語言的朋友來幫忙"

#: templates/teams/_join.html:9 templates/teams/_join.html.py:50
msgid "Join via"
msgstr "用下列方式加入："

#: templates/teams/_join.html:17 templates/teams/_join.html.py:36
msgid "You will be logged out and new account will be created via"
msgstr "您將會經過註銷，新的帳戶將被創建"

#: templates/teams/_join.html:21
msgid "Do you really wish to join this team?"
msgstr "您想要加入此團隊嗎？"

#: templates/teams/_join.html:21
msgid "Join our team now!"
msgstr "現在加入我們的團隊！"

#: templates/teams/_join.html:27
msgid "Login via"
msgstr "用下列方式登入："

#: templates/teams/_join.html:33
msgid "to apply"
msgstr "批准"

#: templates/teams/_join.html:43
msgid "Your application is pending"
msgstr "您的申請正在審核中。"

#: templates/teams/_join.html:59
msgid "Join our team"
msgstr "加入我們的團隊"

#: templates/teams/_join.html:61
msgid "to join our team"
msgstr "加入我們的團隊"

#: templates/teams/_perform_task_link.html:4 templates/teams/tasks.html:344
msgid "Resume"
msgstr "繼續"

#: templates/teams/_perform_task_link.html:6 templates/teams/tasks.html:346
msgid "Start now"
msgstr "現在開始"

#: templates/teams/_subnav_settings.html:5 templates/teams/create.html:43
msgid "Team Details"
msgstr "團隊詳細資訊"

#: templates/teams/_subnav_settings.html:13
msgid "Workflows"
msgstr "工作程序"

#: templates/teams/_subnav_settings.html:25
msgid "External Sites"
msgstr ""

#: templates/teams/_tabs.html:16 templates/teams/members-list.html:6
msgid "Members"
msgstr "成員"

#: templates/teams/_tabs.html:28 templates/teams/_tabs_projects.html:12
#: templates/teams/_team_video_detail.html:42
#: templates/teams/settings-permissions.html:73 templates/teams/tasks.html:34
msgid "Tasks"
msgstr "任務"

#: templates/teams/_team_add_video_select.html:4
msgid "Add this video to one of your teams"
msgstr "將影片發布至您的團隊"

#: templates/teams/_team_add_video_select.html:8
msgid "Choose a team"
msgstr "選擇一個團隊"

#: templates/teams/_team_message.html:4
#, python-format
msgid ""
"\n"
"            You received this notification because you are a member of the \n"
"            <a href=\"%(team_page)s\">%(team)s</a> team. \n"
"        "
msgstr "\n您收到了這封通知，因為您是<a href=\"%(team_page)s\">%(team)s</a>團隊的成員之一。"

#: templates/teams/_team_move_video_select.html:6
msgid "Move video to one of your other teams?"
msgstr "是否要把影片移到你的其他團隊中？"

#: templates/teams/_team_move_video_select.html:27
#: templates/teams/_team_move_video_select.html:51
msgid "Move video"
msgstr "移動影片"

#: templates/teams/_team_move_video_select.html:32
msgid ""
"You are about to move this video to a new team.<br /><strong>If you proceed,"
" all open tasks will be deleted.</strong>"
msgstr "你正在把影片放到新的團隊。<br /><strong>當你完成後 ，所有公開的任務都會被刪除</strong>"

#: templates/teams/_team_select.html:6
msgid "Managing"
msgstr "管理"

#: templates/teams/_team_select.html:15
msgid "Add new team"
msgstr "增加新團隊"

#: templates/teams/_team_video_detail.html:12
#, python-format
msgid ""
"\n"
"                        %(num)s language needed\n"
"                    "
msgid_plural ""
"\n"
"                        %(num)s languages needed\n"
"                    "
msgstr[0] "\n需要 %(num)s 種語言"

#: templates/teams/_team_video_detail.html:20
#, python-format
msgid ""
"\n"
"                        %(num)s language\n"
"                    "
msgid_plural ""
"\n"
"                        %(num)s languages\n"
"                    "
msgstr[0] "\n                        %(num)s 種語言\n                    "

#: templates/teams/_third-party-accounts.html:42
msgid "You haven't linked any accounts yet."
msgstr "您還未鏈接任何帳戶。"

#: templates/teams/activity.html:28
msgid "Sorry, no activity yet"
msgstr "抱歉，尚無事件"

#: templates/teams/add_video.html:6 templates/teams/add_videos.html:6
msgid "Team video"
msgstr "團隊影片"

#: templates/teams/add_video.html:23
msgid "Add video"
msgstr "加入影片"

#: templates/teams/add_videos.html:21
msgid "Add multiple videos"
msgstr "加入多部影片"

#: templates/teams/applications.html:6
msgid "Team Aplications"
msgstr "團隊申請"

#: templates/teams/applications.html:49 templates/teams/tasks.html:75
msgid "Approve"
msgstr "通過"

#: templates/teams/applications.html:52
msgid "Deny"
msgstr "拒絕"

#: templates/teams/applications.html:56
msgid "Send a message"
msgstr "發送一個信息"

#: templates/teams/applications.html:66
msgid "There are no applications right now"
msgstr "目前沒有申請"

#: templates/teams/base.html:37
msgid "Edit team"
msgstr "編輯團隊"

#: templates/teams/create.html:6
msgid "Create team"
msgstr "建立團隊"

#: templates/teams/create.html:23 templates/teams/create.html.py:65
msgid "Create a team"
msgstr "建立團隊"

#: templates/teams/create.html:28 templates/teams/teams-list.html:23
msgid "All Teams"
msgstr "所有團隊"

#: templates/teams/create.html:33
msgid "My Teams"
msgstr "我的團隊"

#: templates/teams/create.html:51
msgid "Display Settings"
msgstr "顯示設置"

#: templates/teams/create.html:57
msgid "Create Team"
msgstr "建立團隊"

#: templates/teams/create.html:69
msgid "Back to teams"
msgstr "回到團隊"

#: templates/teams/create.html:71
msgid "Back to my teams"
msgstr "回到我的團隊"

#: templates/teams/create_task.html:8
msgid "Create a Task"
msgstr "建立任務"

#: templates/teams/create_task.html:44
msgid "New Task"
msgstr "新任務"

#: templates/teams/create_task.html:45
msgid ""
"Task availability depends on settings and workflow. Some tasks (e.g. "
"Translate) will always require original subtitles to be completed and "
"published first. Others (like Review and Approve) must be enabled and can "
"only follow a completed Transcribe/Translate task."
msgstr "任務的可用性取決於設置和工作流程。某些任務 (例如：翻譯) 總是需要完成原來的字幕並首次公布。其他的(像是審查及批准)必須被啟用，且只能遵循著一個完整的轉錄/翻譯任務。"

#: templates/teams/create_task.html:49
msgid "What needs to be done?"
msgstr "何者需要完成？"

#: templates/teams/create_task.html:53
msgid "Grayed-out tasks are not available for this video at this time."
msgstr "這部影片現在尚未開放。"

#: templates/teams/create_task.html:57
msgid "What language is needed?"
msgstr "需要甚麼語言"

#: templates/teams/create_task.html:63
msgid "Who should do it?"
msgstr "誰應該做呢？"

#: templates/teams/create_task.html:68 templates/teams/tasks.html:613
msgid "Begin typing to search"
msgstr "開始搜尋"

#: templates/teams/create_task.html:71
msgid ""
"Tasks left unassigned can be claimed by members with the appropriate "
"permissions."
msgstr "具有適當權限的成員，可自行接收未指派的任務"

#: templates/teams/create_task.html:77
msgid "You do not have permission to create any valid tasks for this video."
msgstr "您並未授權在這部影片建立有效的任務"

#: templates/teams/create_task.html:83
msgid "Selected Video"
msgstr "已選擇的影片"

#: templates/teams/create_task.html:100
msgid "New task form"
msgstr "新任務表格"

#: templates/teams/create_task.html:103
msgid "Back to tasks list"
msgstr "回到任務清單"

#: templates/teams/dashboard.html:81
msgid "Due in"
msgstr "由於在"

#: templates/teams/dashboard.html:83
msgid "Overdue by"
msgstr "逾期的"

#: templates/teams/dashboard.html:93
msgid "Helping out is easy!"
msgstr "很容易幫忙的！"

#: templates/teams/dashboard.html:95
msgid ""
"\n"
"                            Just find a video that interests you and click the button below it to get started!\n"
"                        "
msgstr ""

#: templates/teams/dashboard.html:99
msgid " about subtitling in Amara."
msgstr "關於在Amara創建字幕。"

#: templates/teams/dashboard.html:104
msgid "Welcome!"
msgstr "歡迎！"

#: templates/teams/dashboard.html:109
msgid ""
"\n"
"                            We need your help subtitling our videos!\n"
"                        "
msgstr ""

#: templates/teams/dashboard.html:121 templates/teams/dashboard.html.py:258
msgid "Videos that need your help"
msgstr "需要您的幫忙的影片"

#: templates/teams/dashboard.html:123
msgid "Some of the videos we're working on now"
msgstr "我們現在正在工作的影片"

#: templates/teams/dashboard.html:129 templates/teams/tasks.html:175
msgid "Tell us what languages you speak"
msgstr "和我們說您所會的語言"

#: templates/teams/dashboard.html:129
msgid "and we'll personalize this list for you"
msgstr "我們會為您個人化清單"

#: templates/teams/dashboard.html:157 templates/teams/dashboard.html.py:199
msgid " languages need your help"
msgstr "語言需要您的幫助！"

#: templates/teams/dashboard.html:166 templates/teams/dashboard.html.py:194
msgid "Create Subtitles"
msgstr "創建字幕"

#: templates/teams/dashboard.html:207 templates/teams/dashboard.html.py:218
msgid "Create "
msgstr "創建"

#: templates/teams/dashboard.html:209 templates/teams/dashboard.html.py:220
msgid " Subtitles"
msgstr " 字幕"

#: templates/teams/dashboard.html:248
msgid "Sorry, you've reached the maximum number of tasks for this team."
msgstr "抱歉，您已經達到這個團隊的任務上限"

#: templates/teams/dashboard.html:260
msgid "Sorry, we couldn't find any videos for you."
msgstr "抱歉，我們無法找到一些影片給您。"

#: templates/teams/dashboard.html:264
msgid "Update your language preferences"
msgstr "更新您的語言設置"

#: templates/teams/dashboard.html:270
msgid "Add videos to the team"
msgstr "將影片家至團隊"

#: templates/teams/delete-language.html:5
#: templates/teams/delete-language.html:37
msgid "Delete Language"
msgstr ""

#: templates/teams/delete-language.html:11
#, python-format
msgid "Deleting %(language)s Language"
msgstr ""

#: templates/teams/delete-language.html:12
#, python-format
msgid "Video: %(video)s"
msgstr ""

#: templates/teams/delete-language.html:14
msgid "WARNING!"
msgstr ""

#: templates/teams/delete-language.html:16
msgid "All subtitles for this language will be deleted"
msgstr ""

#: templates/teams/delete-language.html:17
msgid "Any tasks for this language will be deleted"
msgstr ""

#: templates/teams/delete-language.html:18
msgid "The language can no longer be used for translations"
msgstr ""

#: templates/teams/delete-language.html:19
msgid ""
"Translation tasks will be deleted, unless there are other public subtitles "
"that can be used"
msgstr ""

#: templates/teams/delete-language.html:26
msgid "Delete Dependent Languages"
msgstr ""

#: templates/teams/email_new_video.html:7
#, python-format
msgid ""
"\n"
"            %(team_name)s needs your help subtitling and translating the following new videos:\n"
"        "
msgstr "\n            %(team_name)s 需要您協助在這部新影片加上字幕和翻譯：\n        "

#: templates/teams/email_new_video.html:13
msgid "Or you can visit the team page to see the latest work"
msgstr "您也可以到團隊頁面關看最新的工作"

#: templates/teams/email_new_video.html:17
msgid "Stop receiving new notifications when a new video is added."
msgstr "新影片加入時，不要再收到新通知"

#: templates/teams/email_new_videos.html:7
#, python-format
msgid ""
"\n"
"            The <a href=\"http://%(domain)s%(team_url)s\">%(team_name)s</a> \n"
"            team has added new videos, and they need your help:\n"
"        "
msgstr "\n           <a href=\"http://%(domain)s%(team_url)s\">%(team_name)s</a> \n            團隊新增加影片，他們需要您的幫助：\n        "

#: templates/teams/email_new_videos.html:20
msgid "Thank you!"
msgstr "感謝您"

#: templates/teams/invite_members.html:6 templates/teams/members-list.html:45
msgid "Invite Members"
msgstr "邀請成員"

#: templates/teams/invite_members.html:23
msgid "Recipient"
msgstr "收信人"

#: templates/teams/invite_members.html:29
msgid "Begin typing to search."
msgstr "開始搜尋"

#: templates/teams/invite_members.html:32
msgid "Amara username of the user you want to invite."
msgstr "您想邀請的用戶的Amara用戶名。"

#: templates/teams/invite_members.html:36
msgid "Invite Details"
msgstr "邀請細節"

#: templates/teams/invite_members.html:39
msgid "Include a message"
msgstr "加入訊息"

#: templates/teams/invite_members.html:43
msgid "Assign a role"
msgstr "分配一個角色"

#: templates/teams/invite_members.html:45
msgid "Role to be assigned to the user if they accept your invitation."
msgstr "若使用者接受邀請，欲指派給對方的身分"

#: templates/teams/invite_members.html:49
msgid "Send Invites"
msgstr "送出邀請"

#: templates/teams/members-list.html:47 templates/teams/tasks.html:53
#: templates/teams/videos-list.html:62
msgid "Filter and Sort"
msgstr "篩選分類"

#: templates/teams/members-list.html:53
msgid "Showing"
msgstr "離開團隊"

#: templates/teams/members-list.html:55
msgid "all members"
msgstr "所有成員"

#: templates/teams/members-list.html:56
msgid "admins"
msgstr "管理員們"

#: templates/teams/members-list.html:57
msgid "managers"
msgstr "管理者們"

#: templates/teams/members-list.html:58
msgid "contributor"
msgstr "貢獻者"

#: templates/teams/members-list.html:62
msgid "speaking"
msgstr "發音"

#: templates/teams/members-list.html:64 templates/teams/tasks.html:93
msgid "all languages"
msgstr "所有語言"

#: templates/teams/members-list.html:71 templates/teams/tasks.html:121
msgid "sorted by"
msgstr "排序方式"

#: templates/teams/members-list.html:74
msgid "date joined, oldest"
msgstr ""

#: templates/teams/members-list.html:77
msgid "date joined, most recent"
msgstr ""

#: templates/teams/members-list.html:83 templates/teams/tasks.html:146
#: templates/teams/tasks.html.py:154 templates/teams/tasks.html:162
msgid "Clear"
msgstr "清除"

#: templates/teams/members-list.html:88
msgid "This team has"
msgstr "此團隊有"

#: templates/teams/members-list.html:88
msgid "open applications"
msgstr "開啟應用程式"

#: templates/teams/members-list.html:93
msgid "Sorry, no members found."
msgstr "抱歉，沒有找到任何成員"

#: templates/teams/members-list.html:103
msgid "Me"
msgstr "我"

#: templates/teams/members-list.html:124
msgid "Assignments"
msgstr "任務分配"

#: templates/teams/members-list.html:133
msgid "Are you sure you want to remove this member from the team?"
msgstr "您確定您要將這位用戶從您的團隊中移除嗎?"

#: templates/teams/settings-guidelines.html:5
#: templates/teams/settings-guidelines.html:48
msgid "Guidelines"
msgstr "指引"

#: templates/teams/settings-guidelines.html:25
msgid "Custom messages"
msgstr "客製化訊息"

#: templates/teams/settings-guidelines.html:28
msgid ""
"Customize the messages sent to your users. The text you enter will accompany"
" the default system message."
msgstr "自定義發送訊息給您的用戶。您輸入的文字將伴隨默認的系統訊息。"

#: templates/teams/settings-guidelines.html:31
msgid "When a member is invited to join the team"
msgstr "一個成員被邀請加入團隊時"

#: templates/teams/settings-guidelines.html:35
msgid "When a member applies to join the team"
msgstr "一個成員申請加入團隊時"

#: templates/teams/settings-guidelines.html:39
msgid "When a member is given the Manager role"
msgstr "當一個成員具有管理者身份時"

#: templates/teams/settings-guidelines.html:43
msgid "When a member is given the Admin role"
msgstr "當一個成員具有最高管理者身份時"

#: templates/teams/settings-guidelines.html:51
msgid "Add guidelines to be displayed to your users when completing tasks."
msgstr "當任務完成時添加指引給您的使用者"

#: templates/teams/settings-guidelines.html:54
msgid "When transcribing"
msgstr "轉錄時"

#: templates/teams/settings-guidelines.html:58
msgid "When translating"
msgstr "翻譯時"

#: templates/teams/settings-guidelines.html:62
msgid "When reviewing"
msgstr "校閱時"

#: templates/teams/settings-languages.html:27
msgid "Preferred Languages"
msgstr "偏好語言"

#: templates/teams/settings-languages.html:28
msgid "Translation tasks will be auto-created for these languages"
msgstr "這些語言的翻譯任務將自動產生"

#: templates/teams/settings-languages.html:33
msgid "Blacklisted Languages"
msgstr "黑名單語言"

#: templates/teams/settings-languages.html:34
msgid "Will not be shown when creating or performing tasks"
msgstr "創建或執行任務時將不會顯示"

#: templates/teams/settings-permissions.html:27
msgid "Team Management"
msgstr "管理團隊"

#: templates/teams/settings-permissions.html:28
msgid "How can users join your team?"
msgstr "哪些人可以加入團隊？"

#: templates/teams/settings-permissions.html:31
msgid "Who can add/remove videos?"
msgstr "誰能新增/移除影片"

#: templates/teams/settings-permissions.html:36
msgid "Subtitling"
msgstr "字幕"

#: templates/teams/settings-permissions.html:38
msgid "Who can transcribe subtitles?"
msgstr "誰可以轉錄字幕？"

#: templates/teams/settings-permissions.html:39
msgid "i.e. transcribe from video and perform time-alignment"
msgstr "換句話說即視頻錄製和執行時間校準"

#: templates/teams/settings-permissions.html:42
msgid "Who can translate subtitles?"
msgstr "誰可以翻譯字幕?"

#: templates/teams/settings-permissions.html:43
msgid "i.e. translate text from an original subtitle into a new language"
msgstr "舉例來說，從原來的字幕檔中的文字翻譯成新的語言"

#: templates/teams/settings-permissions.html:48
msgid "How your subtitles will get published <em>(configure below)</em>"
msgstr "你的字幕將如何發布 <em>(在下面設置)</em>"

#: templates/teams/settings-permissions.html:50
msgid "Transcribed"
msgstr "聽寫"

#: templates/teams/settings-permissions.html:52
msgid "or ..."
msgstr "或 ..."

#: templates/teams/settings-permissions.html:58
msgid "Reviewed"
msgstr "完成校對"

#: templates/teams/settings-permissions.html:63
msgid "Approved"
msgstr "已批准"

#: templates/teams/settings-permissions.html:68
msgid "Published"
msgstr "已發不"

#: templates/teams/settings-permissions.html:74
msgid ""
"Tasks enable you to manage and assign subtitling and translation work for "
"your videos"
msgstr "任務使您能夠在您的影片管理和分配字幕及翻譯工作"

#: templates/teams/settings-permissions.html:75
msgid "Enable tasks"
msgstr "啟用任務"

#: templates/teams/settings-permissions.html:80
msgid "Permissions and Limits"
msgstr "許可和限制"

#: templates/teams/settings-permissions.html:82
msgid "Who can create and assign tasks?"
msgstr "誰可以創建和分配任務？"

#: templates/teams/settings-permissions.html:84
msgid ""
"Specified members will only be able to create/assign tasks they are "
"permitted to complete themselves"
msgstr "指定的成員將只可以被允許去完成創建/分配任務"

#: templates/teams/settings-permissions.html:86
msgid "How many tasks can a user have at once?"
msgstr "移除"

#: templates/teams/settings-permissions.html:89
msgid "If left blank there will be no limit."
msgstr "如果留空，將不會受限制"

#: templates/teams/settings-permissions.html:91
msgid "How many days should an assignee get to complete a task?"
msgstr "這個任務需要多少個工作天才可以完成?"

#: templates/teams/settings-permissions.html:94
msgid "If left blank tasks will not expire."
msgstr "如果任務空白將不會到期。"

#: templates/teams/settings-permissions.html:97
msgid "Workflow"
msgstr "工作流程"

#: templates/teams/settings-permissions.html:100
msgid "Automatically create transcription tasks"
msgstr "自動創建轉錄工作"

#: templates/teams/settings-permissions.html:105
#: templates/teams/settings-projects-add.html:54
msgid "Automatically create translation tasks for preferred languages"
msgstr "自動爲偏好語言產生翻譯任務"

#: templates/teams/settings-permissions.html:105
#: templates/teams/settings-projects-add.html:54
msgid "manage languages"
msgstr "管理語系"

#: templates/teams/settings-permissions.html:108
#: templates/teams/settings-projects-add.html:57 templates/teams/tasks.html:71
msgid "Review"
msgstr "校對"

#: templates/teams/settings-permissions.html:111
#: templates/teams/settings-projects-add.html:60
msgid "Approval"
msgstr "核准"

#: templates/teams/settings-projects-add.html:18
#: templates/teams/settings-projects-edit.html:24
#: templates/teams/settings-projects.html:20
msgid "Add Project"
msgstr "新增專案"

#: templates/teams/settings-projects-add.html:26
msgid "Add new project"
msgstr "新增專案"

#: templates/teams/settings-projects-add.html:40
msgid ""
"Moderate this project's subtitles. Will override the team's workflow if "
"exists."
msgstr "如果存在穩定這個專案的字幕，將覆蓋團隊的工作流程"

#: templates/teams/settings-projects-add.html:42
msgid "Enable workflows"
msgstr "啓用工作流程"

#: templates/teams/settings-projects-add.html:49
msgid "Automatically create subtitle tasks"
msgstr "自動產生自幕工作"

#: templates/teams/settings-projects-edit.html:34
msgid "Edit Project"
msgstr "編輯專案"

#: templates/teams/settings-projects-edit.html:76
msgid "Are you sure you want to delete this project?"
msgstr "您確定您想要將該專案刪除嗎?"

#: templates/teams/settings-projects.html:36
msgid "This team does not have any projects yet"
msgstr "此團隊還未有任何項目"

#: templates/teams/settings.html:49
msgid "Logo/Banner"
msgstr ""

#: templates/teams/settings.html:54
msgid "Max 940 x 235"
msgstr ""

#: templates/teams/settings.html:58
msgid "Square Logo"
msgstr ""

#: templates/teams/settings.html:63
msgid "Recommended size: 100 x 100"
msgstr ""

#: templates/teams/tasks.html:49
msgid "Add Task"
msgstr "新任務"

#: templates/teams/tasks.html:66 templates/teams/tasks.html.py:228
msgid "Transcribe"
msgstr "聽寫"

#: templates/teams/tasks.html:68
#: unisubs-integration/services/templates/services/translation_request.html:6
msgid "Translate"
msgstr "翻譯"

#: templates/teams/tasks.html:78
msgid "tasks in"
msgstr "在任務中"

#: templates/teams/tasks.html:83
msgid "any project"
msgstr "任何項目"

#: templates/teams/tasks.html:95
msgid "my languages"
msgstr "語言"

#: templates/teams/tasks.html:103
msgid "assigned to"
msgstr "指派給"

#: templates/teams/tasks.html:107
msgid "no one"
msgstr "沒有人"

#: templates/teams/tasks.html:109 templates/teams/tasks.html.py:303
msgid "me"
msgstr "我"

#: templates/teams/tasks.html:111
msgid "anyone"
msgstr "任何任"

#: templates/teams/tasks.html:125
msgid "date, newest"
msgstr "日期, 最新的"

#: templates/teams/tasks.html:129
msgid "date, oldest"
msgstr "日期, 最古老的"

#: templates/teams/tasks.html:134
msgid "time left, least"
msgstr "時間剩餘至少"

#: templates/teams/tasks.html:138
msgid "time left, most"
msgstr "時間剩餘最多"

#: templates/teams/tasks.html:146 templates/teams/tasks.html.py:154
#: templates/teams/tasks.html:162
msgid "Clear all filters, sorts, and search terms"
msgstr "清除所有的篩選條件、排序規則及搜尋詞彙"

#: templates/teams/tasks.html:159
msgid "NOTE:"
msgstr "注意："

#: templates/teams/tasks.html:160
msgid ""
"When sorting by expiration date, tasks without an expiration are not shown."
msgstr ""

#: templates/teams/tasks.html:168
msgid "Try broadening your selection using the filters above"
msgstr "嘗試使用上面的過濾器擴大您的選擇"

#: templates/teams/tasks.html:175
msgid "and we'll narrow this list for you"
msgstr "我們會為您縮小清單"

#: templates/teams/tasks.html:182
msgid "Showing unassigned tasks in languages you speak. "
msgstr "秀出你的母語中未被指派的任務"

#: templates/teams/tasks.html:184
msgid "Want to view "
msgstr "您想查看"

#: templates/teams/tasks.html:185
msgid "your tasks"
msgstr "您的任"

#: templates/teams/tasks.html:186
msgid " instead?"
msgstr "嗎？"

#: templates/teams/tasks.html:192
msgid "Try changing your selection using the filters above to find tasks"
msgstr "試著從以上的篩選器中改變你的選擇找出任務"

#: templates/teams/tasks.html:219
msgid "You don't have permission to perform this task."
msgstr "你沒有權限參與此項任務"

#: templates/teams/tasks.html:244 templates/teams/tasks.html.py:264
#: templates/videos/diffing.html:83 templates/videos/language-page.html:101
msgid "Subtitles"
msgstr "字幕"

#: templates/teams/tasks.html:265
msgid "latest draft"
msgstr "最新草稿"

#: templates/teams/tasks.html:268
msgid "transcribed"
msgstr "轉錄"

#: templates/teams/tasks.html:270
msgid "translated"
msgstr "已翻譯"

#: templates/teams/tasks.html:279
msgid "reviewed"
msgstr "校對"

#: templates/teams/tasks.html:281
msgid "and edited"
msgstr "及編輯"

#: templates/teams/tasks.html:283
#: templates/videos/language-revisions-tab.html:31
msgid "by"
msgstr "來自"

#: templates/teams/tasks.html:301
msgid "Assigned to"
msgstr "已指派給"

#: templates/teams/tasks.html:311
msgid "Unassigned"
msgstr "尚未指派"

#: templates/teams/tasks.html:328
msgid "Perform Task"
msgstr "開始任務"

#: templates/teams/tasks.html:337
msgid "You have reached the maximum number of tasks."
msgstr "您已經達到任務數量的最大值"

#: templates/teams/tasks.html:360
msgid "Download draft"
msgstr "下載草稿"

#: templates/teams/tasks.html:382
msgid "Upload a draft"
msgstr "上載字幕草稿"

#: templates/teams/tasks.html:389 templates/videos/_upload_subtitles.html:31
msgid "Video Language"
msgstr "影片語言"

#: templates/teams/tasks.html:393 templates/videos/_upload_subtitles.html:36
msgid ""
"Please double check the primary spoken language. This step cannot be undone."
msgstr "請再次檢查影片主要語言，這個步驟確認後將無法修改。"

#: templates/teams/tasks.html:402
msgid "Translate from"
msgstr "翻譯至"

#: templates/teams/tasks.html:412
msgid "Important:"
msgstr "重要："

#: templates/teams/tasks.html:412
msgid ""
"Uploading a draft will not complete the task. After uploading, select "
"\"Resume\" from the \"Perform Task\" drop-down to verify timing, video title"
" and video description in the onsite editor and to submit the final version."
msgstr ""

#: templates/teams/tasks.html:417 templates/videos/_upload_subtitles.html:26
#: templates/videos/video-page.html:62
msgid "Language"
msgstr "語言"

#: templates/teams/tasks.html:427
msgid "File:"
msgstr "文件："

#: templates/teams/tasks.html:433
msgid "Accepted formats: .srt, .ssa, .sbv, .dfxp, .txt or .xml (for DFXP)"
msgstr "可接受的格式: .srt, .ssa, .sbv, .dfxp, .txt or .xml (適用於 DFXP)"

#: templates/teams/tasks.html:450
msgid "Download a draft"
msgstr "下載字幕草稿"

#: templates/teams/tasks.html:455
msgid "Download a draft of these subtitles so you can work offline."
msgstr "下載這些字幕，這樣您可以離線使用"

#: templates/teams/tasks.html:492
msgid "Decline"
msgstr "拒絕"

#: templates/teams/tasks.html:519
msgid "Reassign"
msgstr "重新指派"

#: templates/teams/tasks.html:521
msgid "Assign"
msgstr "指派"

#: templates/teams/tasks.html:540
msgid "Delete task"
msgstr "刪除任務"

#: templates/teams/tasks.html:547
msgid "What would you like to do with the subtitles for this task?"
msgstr "你想在這個任務中編輯這些字幕嗎?"

#: templates/teams/tasks.html:555
msgid "Publish these subtitles immediately"
msgstr "立即發佈這些字幕"

#: templates/teams/tasks.html:563
msgid ""
"Delete these subtitles permanently (discard all drafts since the last "
"published version)"
msgstr "永久刪除這些字幕(丟棄自上次發布版本的所有草稿)"

#: templates/teams/tasks.html:617
msgid "Assign to User"
msgstr "指派給用戶"

#: templates/teams/tasks.html:627
msgid "Sorry, no tasks here."
msgstr "抱歉，這裡沒有任務。"

#: templates/teams/team_video.html:6
msgid "Edit team video"
msgstr "編輯團隊影片"

#: templates/teams/team_video.html:27 templates/videos/video-page.html:136
msgid "Edit video"
msgstr "編輯影片"

#: templates/teams/team_video.html:40
msgid "This video is being moderated by team"
msgstr " 這部影片已由團隊管制"

#: templates/teams/teams-list.html:18
msgid "Team Directory"
msgstr "團隊目錄"

#: templates/teams/teams-list.html:41
msgid "Sort by"
msgstr "分類方式"

#: templates/teams/teams-list.html:64
msgid "Your team"
msgstr "您的團隊"

#: templates/teams/teams-list.html:78
msgid "Role:"
msgstr "角色："

#: templates/teams/teams-list.html:82
msgid "leave team"
msgstr "離開團隊"

#: templates/teams/teams-list.html:90 templates/teams/teams-list.html.py:96
#, python-format
msgid ""
"\n"
"                                        %(count)s member\n"
"                                    "
msgid_plural ""
"\n"
"                                        %(count)s members\n"
"                                    "
msgstr[0] "\n                                        %(count)s 位成員\n                                    "

#: templates/teams/teams-list.html:105
#, python-format
msgid ""
"\n"
"                                %(count)s video\n"
"                            "
msgid_plural ""
"\n"
"                                %(count)s videos\n"
"                            "
msgstr[0] "\n                                %(count)s 部影片\n                            "

#: templates/teams/teams-list.html:115
msgid "Sorry, no teams found."
msgstr "抱歉，沒找到任何團隊"

#: templates/teams/teams-list.html:123
msgid "Search and Filter"
msgstr "搜尋且篩選"

#: templates/teams/teams-list.html:128
msgid "Start a Team"
msgstr "建立一個團隊"

#: templates/teams/teams-list.html:132
msgid ""
"\n"
"                Want to create your own subtitling team? Contact <a href=\"mailto:enterprise@pculture.org\">enterprise@pculture.org</a>\n"
"            "
msgstr "\n                想成立你們專屬的字幕團隊嗎? 請聯絡 <a href=\"mailto:enterprise@pculture.org\">enterprise@pculture.org</a>\n            "

#: templates/teams/videos-list.html:59
msgid "Add Video"
msgstr "加入影片"

#: templates/teams/videos-list.html:74
msgid "Project:"
msgstr ""

#: templates/teams/videos-list.html:76 templates/teams/videos-list.html:89
msgid "any"
msgstr "任何"

#: templates/teams/videos-list.html:83
msgid "Language:"
msgstr ""

#: templates/teams/videos-list.html:85
msgid "has"
msgstr ""

#: templates/teams/videos-list.html:86
msgid "doesn't have"
msgstr ""

#: templates/teams/videos-list.html:97
msgid "Sort:"
msgstr ""

#: templates/teams/videos-list.html:100
msgid "name, a-z"
msgstr "名稱, a-z"

#: templates/teams/videos-list.html:103
msgid "name, z-a"
msgstr "名稱 z-a"

#: templates/teams/videos-list.html:106
msgid "time, newest"
msgstr "時間, 最新的"

#: templates/teams/videos-list.html:109
msgid "time, oldest"
msgstr "時間, 最古老的"

#: templates/teams/videos-list.html:112
msgid "most completed languages"
msgstr ""

#: templates/teams/videos-list.html:115
msgid "least completed languages"
msgstr ""

#: templates/teams/videos-list.html:133
msgid "Rebuilding video index. Please try again in a few minutes"
msgstr "重新建立影片索引。請稍待片刻"

#: templates/teams/videos-list.html:135
msgid "Sorry, no videos here"
msgstr "抱歉，找不到影片"

#: templates/teams/videos-list.html:146
msgid "Remove video"
msgstr "移除影片"

#: templates/teams/videos-list.html:153
#, python-format
msgid "You are removing this video from the %(team)s team."
msgstr "您正在從 %(team)s 移除影片"

#: templates/teams/videos-list.html:154
#, python-format
msgid ""
"You are removing this video from the %(team)s team.<br /><br />\n"
"                                It will remain on Amara but will no longer be subject to the team's permissions and worfklows. Any outstanding tasks will be deleted. Private videos will become available for viewing and editing to the general public. Are you sure you want to proceed?"
msgstr ""

#: templates/teams/videos-list.html:157
#, python-format
msgid ""
"You can choose to remove the video from the %(team)s team or to delete the "
"video (and all of its subtitles) from the system entirely. What would you "
"like to do?"
msgstr "您可以選擇從 %(team)s 團隊或完全從系統中刪除影片(及其所有字幕)。請問您想怎麼做?"

#: templates/teams/videos-list.html:160
msgid "Just remove the video from the team."
msgstr "只要從團隊裏移除影片"

#: templates/teams/videos-list.html:162
msgid ""
"It will remain on Amara but will no longer be subject to the team's "
"permissions and worfklows. Any outstanding tasks will be deleted."
msgstr "暫無字幕"

#: templates/teams/videos-list.html:165
msgid "Delete the video entirely."
msgstr "完全刪除影片。"

#: templates/teams/billing/reports.html:8
msgid "Generate Billing Report"
msgstr ""

#: templates/videos/_error_feedback_form.html:7
msgid ""
"Please let us know what you were doing when you encountered this error."
msgstr "請告訴我們，碰上這個問題的時候您在做什麼？"

#: templates/videos/_error_feedback_form.html:9
msgid "Sorry, the page you requested was not found."
msgstr "抱歉，這個頁面不存在"

#: templates/videos/_feature_video.html:12
msgid "Unfeature video"
msgstr "取消推薦影片"

#: templates/videos/_feature_video.html:14
msgid "Feature video"
msgstr "推薦影片"

#: templates/videos/_feedback_form.html:6
msgid "How are you using Amara?  What would make it better?"
msgstr "您如何使用Universal Subtitles？  如何讓它更好？"

#: templates/videos/_feedback_form.html:8
msgid ""
"Please let us know if you have any comments, questions, or suggestions!"
msgstr "告訴我們您的評論、問題或任何建議！"

#: templates/videos/_feedback_form.html:9
msgid ""
"Note: we read/speak English best, but try to read/respond to anything we "
"can."
msgstr "注意：我們擅長使用英語，但是也盡力嘗試用其他語言來讀寫"

#: templates/videos/_feedback_form.html:13
msgid "Your email:"
msgstr "您的Email："

#: templates/videos/_feedback_form.html:16
msgid "Your Feedback"
msgstr "您的意見回饋"

#: templates/videos/_feedback_form.html:26
msgid "Send feedback"
msgstr "送出回饋"

#: templates/videos/_feedback_form.html:26
msgid "Send Feedback"
msgstr "送出意見回饋"

#: templates/videos/_feedback_form.html:35
#: templates/videos/_upload_subtitles.html:10
#: templates/videos/_video_url_panel.html:43
#: templates/videos/video-page.html:50
msgid "Close"
msgstr "關閉"

#: templates/videos/_feedback_form.html:37
msgid "Thank you for your feedback."
msgstr "感謝您的回饋"

#: templates/videos/_feedback_form.html:38
msgid "If you would like to perform some additional testing"
msgstr "如果想要進行更多測試"

#: templates/videos/_feedback_form.html:39
msgid "please go to our"
msgstr "請到我們的"

#: templates/videos/_feedback_form.html:39
msgid "Litmus regression tests"
msgstr "Litmus迴歸測試"

#: templates/videos/_feedback_form.html:40
msgid "For new testers, we have"
msgstr "新首使用者，請參考我們的"

#: templates/videos/_feedback_form.html:40
msgid "a getting started guide"
msgstr "入門指南"

#: templates/videos/_feedback_form.html:54
msgid "Enter feedback please."
msgstr "請輸入意見回饋"

#: templates/videos/_follow_video_button.html:38
#: templates/videos/_follow_video_button.html:219
msgid "x Stop Following"
msgstr "x 停止追蹤"

#: templates/videos/_follow_video_button.html:40
#: templates/videos/_follow_video_button.html:221
msgid "✓ Click to Follow"
msgstr "✓ 立即追蹤"

#: templates/videos/_follow_video_button.html:55
msgid "✓ Following"
msgstr "✓ 追蹤"

#: templates/videos/_follow_video_button.html:58
msgid " Not Following"
msgstr "尚未追蹤"

#: templates/videos/_follow_video_button.html:103
msgid ""
"You will stop receiving notifications when any subtitles for this video are "
"edited.  You can choose to follow again at any time."
msgstr "當這部影片的任何字幕被編輯，你將停止收到通知訊息。你可以在任何時間選擇重新關注該影片。"

#: templates/videos/_follow_video_button.html:104
msgid "Stop following this video"
msgstr "停止追蹤此影片"

#: templates/videos/_follow_video_button.html:107
msgid "You will stop receiving notification when "
msgstr "你將停止收到通知訊息當"

#: templates/videos/_follow_video_button.html:109
msgid ""
" subtitles for this video are edited. You can choose to follow again at any "
"time."
msgstr " 您不會收到任何通知。您隨時可以再次追蹤"

#: templates/videos/_follow_video_button.html:110
msgid "Stop following "
msgstr "停止追蹤"

#: templates/videos/_follow_video_button.html:112
#: templates/videos/_follow_video_button.html:166
msgid " subtitles"
msgstr " 字幕"

#: templates/videos/_follow_video_button.html:122
msgid "Unfollow all languages"
msgstr "取消追蹤所有語言"

#: templates/videos/_follow_video_button.html:161
msgid "You will receive notifications when anyone edits "
msgstr "您會在任何人編輯時受到通知"

#: templates/videos/_follow_video_button.html:163
msgid " subtitles for this video. You can stop these emails at any time."
msgstr " 您都會收到Email。您可以隨時停止這些Email"

#: templates/videos/_follow_video_button.html:164
msgid "Follow "
msgstr "追蹤"

#: templates/videos/_follow_video_button.html:168
msgid ""
"You will receive notifications when anyone edits any subtitles for this "
"video. You can stop these emails at any time."
msgstr "當任何人編輯這部影片的字幕時，您將會收到通知。您可以在任何時候停止收到這些郵件。"

#: templates/videos/_follow_video_button.html:169
msgid "Follow this video"
msgstr "追蹤這不影片"

#: templates/videos/_follow_video_button.html:177
msgid "Follow all languages"
msgstr "追蹤所有語言"

#: templates/videos/_follow_video_button.html:194
msgid "You must log in to follow a video."
msgstr "您需要登入以追蹤影片"

#: templates/videos/_follow_video_button.html:195
msgid "Authentication required"
msgstr "需要認證"

#: templates/videos/_get_counter.html:3
msgid "Get counter code:"
msgstr "取得計數器代碼："

#: templates/videos/_language-list.html:6
#, python-format
msgid ""
"\n"
"            %(count)s Language\n"
"        "
msgid_plural ""
"\n"
"            %(count)s Languages\n"
"        "
msgstr[0] ""

#: templates/videos/_upload_subtitles.html:6
msgid "Upload them directly."
msgstr ""

#: templates/videos/_upload_subtitles.html:11
msgid "Upload Subtitles"
msgstr "上傳字幕"

#: templates/videos/_upload_subtitles.html:15
msgid ""
"\n"
"                    Our site accepts SRT, SSA, SBV, DFXP, and TXT format.\n"
"                    Only files ending in .srt, .ssa, .sbv, .dfxp, .txt or .xml\n"
"                    (for dfxp) are accepted.\n"
"                "
msgstr "\n                    我們網站接受 SRT, SSA, SBV, DFXP, 及 TXT 格式.\n                    副檔名僅接受 .srt, .ssa, .sbv, .dfxp, .txt or .xml\n                    (適用於 dfxp).\n                "

#: templates/videos/_upload_subtitles.html:41
msgid "Translated from"
msgstr "翻譯至"

#: templates/videos/_upload_subtitles.html:51
#, python-format
msgid "This subtitle file is 100%% complete"
msgstr "這個字幕檔 100%% 完成"

#: templates/videos/_upload_subtitles.html:54
#: templates/videos/_upload_subtitles.html:69
msgid "Upload"
msgstr "上傳"

#: templates/videos/_upload_subtitles.html:60
msgid "Login to upload subtitles"
msgstr "登入以上傳字幕"

#: templates/videos/_upload_subtitles.html:68
msgid ""
"If you believe your subtitle file is compatible, <a "
"href='mailto:feedback@universalsubtitles.org'>send it to us</a>"
msgstr "若您認為該字幕檔是相容的，<a href='mailto:feedback@universalsubtitles.org'>請將它寄給我們</a>"

#: templates/videos/_upload_subtitles.html:70
msgid "Processing, please be patient..."
msgstr "處理中，請耐心等候"

#: templates/videos/_video.html:22
msgid "Added"
msgstr "已加入"

#: templates/videos/_video.html:29
#, python-format
msgid ""
"\n"
"                    %(number)s Language\n"
"                "
msgid_plural ""
"\n"
"                    %(number)s Languages\n"
"                "
msgstr[0] "\n                    %(number)s 語言\n                "

#: templates/videos/_video_url_panel.html:6
msgid "Add new URL"
msgstr "新增連結"

#: templates/videos/_video_url_panel.html:16
#: templates/videos/_video_url_panel.html:109
msgid "Primary"
msgstr "主要"

#: templates/videos/_video_url_panel.html:32
msgid "Make primary"
msgstr "作爲主要"

#: templates/videos/_video_url_panel.html:46
msgid ""
"Multiple video URLs let you link multiple videos to a single set of "
"subtitles. Some example uses:"
msgstr "重複影片URLs讓您把同一份字幕連結到多部影片。可能情況："

#: templates/videos/_video_url_panel.html:48
msgid ""
"Two versions of the same video exist on Youtube.  You do not want subtitle "
"volunteers to duplicate their work, so you add both versions to the multiple"
" URLs pane."
msgstr "這部影片在Youtube上有兩個版本，  您不希望字幕人員重複工作，因此把兩個版本都加入重複URL頁面。"

#: templates/videos/_video_url_panel.html:49
msgid ""
"You put your video on Youtube, Vimeo, Blip, and Dailymotion and you want the"
" subtitles you make to work on all of those versions."
msgstr "您將影片放在Youtube、Vimeo、Blip和Dailymotion，而您希望字幕在每個版本都能夠使用。"

#: templates/videos/_video_url_panel.html:50
msgid ""
"You want to provide different versions of a video to different browsers "
"(HTML5/Ogg for free software users, or HTML5/h264 to iPad users).  If you "
"add these URLs, our embed code will automatically fall back to whatever "
"format is necessary for the browser."
msgstr "您希望影片在不同瀏覽器上能夠提供不同版本(免費軟體用戶使用HTML5/Ogg，或iPad用戶使用HTML5/h264)。  如果您加入這些URL，我們的嵌入代碼會自動判斷適當的瀏覽器對應格式。"

#: templates/videos/_video_url_panel.html:52
msgid "Tip: double check that there are no timing problems."
msgstr "提示：多檢查幾次，確認同步時間沒有問題。"

#: templates/videos/_video_url_panel.html:59
msgid "Add another URL for this video"
msgstr "加入這部影片的其它URL"

#: templates/videos/_video_url_panel.html:61
msgid ""
"Add a URL for another version of the exact same video. Useful when many "
"versions of the same video exist, or when there are different formats (like "
"HTML5)"
msgstr "為一模一樣的影片加上另一個 URL。若是同一部影片有多個版本，或是不同格式的版本 (如 HTML5) 時，會相當有用"

#: templates/videos/_video_url_panel.html:74
msgid "Add"
msgstr "加入"

#: templates/videos/_video_url_panel.html:84
msgid "You must be logged in to add a URL"
msgstr "您必須登入以添加一個網址"

#: templates/videos/_video_url_panel.html:88
msgid "Login"
msgstr "登入"

#: templates/videos/_video_url_panel.html:121
#: templates/videos/_video_url_panel.html:141
msgid "You are not authenticated"
msgstr "您未受任正"

#: templates/videos/_video_url_panel.html:130
msgid ""
"Delete this URL?  Warning: this cannot be undone. Only delete URLs for non-"
"matching videos or videos where subtitles fail to display correctly."
msgstr "刪除此URL？  警告：無法回復，只在影片不同或字幕顯示不正確時才刪除這些URL。"

#: templates/videos/_watch_page.html:13
msgid "Rebuilding video index. Please try again a bit later"
msgstr "重新建立影片索引。請稍待片刻"

#: templates/videos/_watch_page.html:15
msgid "No videos found"
msgstr "沒找到任何影片"

#: templates/videos/actions_list.html:21
msgid "There are no activities."
msgstr "沒有活動"

#: templates/videos/create.html:10
msgid ""
"\n"
"        \"Sorry, we couldn't identify the video at the link you sent.  Perhaps\n"
"        it's a link we don't recognize, or perhaps you've linked to a page\n"
"        that has multiple videos.  Try entering a different link to the video\n"
"        you want to submit.  If you think there's been some mistake,\n"
"        <a href=\"mailto:feedback@universalsubtitles.org\">contact us</a>!\"\n"
"        "
msgstr "\n        \"抱歉，我們沒辦法從您提供的連結確認到任何影片。  或許\n        我們不支援這個連結，或者您所提供的頁面\n        有多部影片。  需要提供其他的網址來連結\n        到您的影片  如果有問題，請\n        <a href=\"mailto:feedback@universalsubtitles.org\">聯絡我們</a>！\"\n        "

#: templates/videos/create.html:22
msgid "Subtitle a Video"
msgstr "製作字幕"

#: templates/videos/create.html:25
msgid "Begin"
msgstr "開始"

#: templates/videos/create.html:28
msgid ""
"Enter the URL of an Ogg, WebM, flv, mp4, Youtube, Vimeo or Dailymotion "
"video. You can also use our"
msgstr "請輸入 ogg, WebM, mp4, Youtube, Vimeo 或是 Dailymotion 的影片網址。您也可以使用我們的"

#: templates/videos/create.html:30
msgid "to subtitle all the videos on your site."
msgstr "如要在您網站上的所有影片加上字幕"

#: templates/videos/create.html:36
msgid "for example"
msgstr "例如"

#: templates/videos/create.html:44
msgid "Automatically submit videos"
msgstr "自動上傳影片"

#: templates/videos/create.html:48
msgid "Let's Go!"
msgstr "開始吧！"

#: templates/videos/create.html:54 templates/videos/create.html.py:72
msgid "Or Submit Multiple Videos"
msgstr "上傳多部影片"

#: templates/videos/create.html:58
msgid ""
"\n"
"        Help organizations and deaf and hard of hearing viewers make videos accessible around the world.\n"
"    "
msgstr "\n幫助組織、聾或重聽觀眾讓影片傳播全世界。"

#: templates/videos/diffing.html:41
msgid "Subtitles will be rolled back to a previous version"
msgstr "字幕將回到上一個版本"

#: templates/videos/diffing.html:47
msgid "You need to log in to do that."
msgstr "您必須先登入"

#: templates/videos/diffing.html:88
msgid "Revision History"
msgstr "修訂歷史"

#: templates/videos/diffing.html:92
msgid "Comparing Revision"
msgstr "修訂版本比較"

#: templates/videos/diffing.html:112 templates/videos/diffing.html.py:149
msgid "Roll back to version"
msgstr "回復至版本"

#: templates/videos/diffing.html:120 templates/videos/diffing.html.py:156
#: templates/videos/language-subtitles-tab.html:68
msgid "Title:"
msgstr "標題："

#: templates/videos/diffing.html:124 templates/videos/diffing.html.py:160
#: templates/videos/language-subtitles-tab.html:72
msgid "Description:"
msgstr "描述："

#: templates/videos/email_base.html:94
msgid "Don't send any more emails about this particular video."
msgstr "不要再寄送這部影片的相關資訊"

#: templates/videos/email_base.html:104
msgid ""
"To stop receiving these emails, go to your preferences page and uncheck "
"\"notify me by email\":"
msgstr "若要停止收到這種email，前往您的偏好設定頁面，取消\"用email通知我\"："

#: templates/videos/email_base.html:106
msgid "My profile / preferences"
msgstr "個人檔案 / 偏好設定"

#: templates/videos/email_friend.html:6
msgid "Email this to a friend"
msgstr "Email給朋友"

#: templates/videos/email_friend.html:10
msgid "Send to Friend!"
msgstr "寄給朋友！"

#: templates/videos/email_notification.html:9
#, python-format
msgid ""
"\n"
"                <b><a href=\"http://%(domain)s%(language_url)s\">%(lang)s subtitles</a></b> \n"
"                you contributed to <b><a href=\"http://%(domain)s%(video_url)s\">%(v)s</a></b> \n"
"                were changed by <b><a href=\"http://%(domain)s%(user_url)s\">%(u)s</a></b>. \n"
"                These changes went live immediately.  %(text_change)s of the text and\n"
"                %(time_change)s of the timing was changed.\n"
"                "
msgstr "\n            您為&lt;b&gt;&lt;a href=\"http://%(domain)s%(video_url)s\"&gt;%(v)s&lt;/a&gt;&lt;/b&gt;所製作的 \n             &lt;b&gt;&lt;a href=\"http://%(domain)s%(language_url)s\"&gt;%(lang)s字幕&lt;/a&gt;&lt;/b&gt;\n            已由&lt;b&gt;&lt;a href=\"http://%(domain)s%(user_url)s\"&gt;%(u)s&lt;/a&gt;&lt;/b&gt;所修改。 \n            這些修訂立即生效。  文字%(text_change)s及時間標記\n            %(time_change)s已調整。\n            "

#: templates/videos/email_notification.html:17
#, python-format
msgid ""
"\n"
"                <b><a href=\"http://%(domain)s%(language_url)s\">%(lang)s subtitles</a></b> \n"
"                you contributed to <b><a href=\"http://%(domain)s%(video_url)s\">%(v)s</a></b> \n"
"                were changed. These changes went live immediately. %(text_change)s of the text and \n"
"                %(time_change)s of the timing was changed.\n"
"                "
msgstr "\n            您為&lt;b&gt;&lt;a href=\"http://%(domain)s%(video_url)s\"&gt;%(v)s&lt;/a&gt;&lt;/b&gt;所製作的 \n            b&gt;&lt;a href=\"http://%(domain)s%(language_url)s\"&gt;%(lang)s 字幕&lt;/a&gt;&lt;/b&gt; \n            已被修改，這些修訂立即生效。 文字%(text_change)s及 \n            時間標記%(time_change)s已調整。\n            "

#: templates/videos/email_notification.html:27
#: templates/videos/email_notification_non_editors.html:23
msgid "Compare the new version to the last version"
msgstr "比較新版本與前一個版本"

#: templates/videos/email_notification.html:28
msgid "Compare your work to the new version"
msgstr "您的字幕與新版本比較"

#: templates/videos/email_notification.html:38
#: templates/videos/email_notification.html:66
#: templates/videos/email_notification.html:94
#: templates/videos/email_notification_non_editors.html:32
#: templates/videos/email_notification_non_editors.html:60
#: templates/videos/email_notification_non_editors.html:88
msgid "Old Text"
msgstr "舊版文字"

#: templates/videos/email_notification.html:41
#: templates/videos/email_notification_non_editors.html:35
msgid "Changes to title"
msgstr "標題的更改"

#: templates/videos/email_notification.html:44
#: templates/videos/email_notification.html:72
#: templates/videos/email_notification.html:100
#: templates/videos/email_notification_non_editors.html:38
#: templates/videos/email_notification_non_editors.html:66
#: templates/videos/email_notification_non_editors.html:94
msgid "New Text"
msgstr "新版文字"

#: templates/videos/email_notification.html:69
#: templates/videos/email_notification_non_editors.html:63
msgid "Changes to description"
msgstr "描述的更改"

#: templates/videos/email_notification.html:97
#: templates/videos/email_notification_non_editors.html:91
msgid "Changes to Subtitle Text"
msgstr "字幕文字的更動"

#: templates/videos/email_notification_non_editors.html:9
#, python-format
msgid ""
"\n"
"                <b><a href=\"http://%(domain)s%(language_url)s\">%(lang)s subtitles</a></b> \n"
"                to video <b><a href=\"http://%(domain)s%(video_url)s\">%(v)s</a></b>\n"
"                were changed by <b><a href=\"http://%(domain)s%(user_url)s\">%(u)s</a></b>. These changes went live immediately. %(time_change)s of the timing was changed.  \n"
"                "
msgstr ""

#: templates/videos/email_notification_non_editors.html:15
#, python-format
msgid ""
"\n"
"                <b><a href=\"http://%(domain)s%(language_url)s\">%(lang)s subtitles</a></b> \n"
"                to video <b><a href=\"http://%(domain)s%(video_url)s\">%(v)s</a></b>\n"
"                were changed. These changes went live immediately. %(time_change)s of the timing was changed.             \n"
"                "
msgstr ""

#: templates/videos/email_start_notification.html:7
msgid "Dear"
msgstr "親愛的"

#: templates/videos/email_start_notification.html:8
#, python-format
msgid ""
"\n"
"    Great news! <a href=\"http://%(domain)s%(user_url)s\">%(user)s</a> has just started a %(language)s \n"
"    translation of your video <a href=\"%(video_url)s\">%(video)s</a>\n"
"\t"
msgstr "\n    重大消息！ <a href=\"http://%(domain)s%(user_url)s\">%(user)s</a> 剛開始 %(language)s \n   的翻譯，翻譯您的影片 <a href=\"%(video_url)s\">%(video)s</a>\n\t"

#: templates/videos/email_start_notification.html:13
msgid ""
"You can review the translation and thank them for their contribution on this"
" page:"
msgstr "你可以在此頁面檢視翻譯，並感謝他們的付出："

#: templates/videos/email_start_notification.html:14
msgid "Translation homepage"
msgstr "翻譯首頁"

#: templates/videos/email_start_notification.html:17
msgid "Thanks for your great work,"
msgstr "感謝您的大作"

#: templates/videos/email_start_notification.html:19
msgid "Sincerely"
msgstr "誠摯地"

#: templates/videos/email_start_notification.html:20
msgid "The Amara Community"
msgstr "Amara社群"

#: templates/videos/email_title_changed.html:7
msgid "The title of the video"
msgstr "影片標題"

#: templates/videos/email_title_changed.html:10
msgid "has been changed by"
msgstr "已更動，由用戶"

#: templates/videos/email_title_changed.html:13
msgid "has been changed"
msgstr "已更動"

#: templates/videos/email_title_changed.html:16
msgid "The new title is"
msgstr "新標題為"

#: templates/videos/email_title_changed.html:18
msgid "If this is incorrect, go to "
msgstr "若有錯誤，請至 "

#: templates/videos/email_title_changed.html:19
msgid "the video page"
msgstr "影片頁面"

#: templates/videos/email_title_changed.html:20
msgid ""
"\n"
"    and click 'edit title' to update it. If you're unable to edit the title, click 'Help' in the main menu to submit a support request.\n"
"    "
msgstr "\n    按下 '編輯標題' 來更新，若是無法修改，在主選單點選 'Help' 送出協助要求。\n    "

#: templates/videos/email_video_url_add.html:7
msgid "A new video URL for"
msgstr "新影片URL："

#: templates/videos/email_video_url_add.html:9
msgid "was submitted by"
msgstr "上傳用戶："

#: templates/videos/email_video_url_add.html:13
msgid "Anonymous"
msgstr "匿名"

#: templates/videos/email_video_url_add.html:15
msgid ""
"Please check to make sure the new URL features the exact same video, and "
"that subtitle timing is correct:"
msgstr "請確認新URL是同一部影片，且字幕時間標記正確："

#: templates/videos/email_video_url_add.html:21
msgid "View the new video URL"
msgstr "觀看新影片URL"

#: templates/videos/email_video_url_add.html:22
msgid "View the original video URL"
msgstr "觀看原始影片URL"

#: templates/videos/featured_videos.html:32
#: templates/videos/popular_videos.html:55 templates/videos/watch.html:18
msgid "Watch Subtitled Videos"
msgstr "觀看已加入字幕的影片"

#: templates/videos/language-comments-tab.html:3
#: templates/videos/video-comments-tab.html:3
msgid "Leave a comment"
msgstr "加入評論"

#: templates/videos/language-comments-tab.html:5
#: templates/videos/language-page.html:102
#: templates/videos/video-comments-tab.html:5
#: templates/videos/video-page.html:121
msgid "Comments"
msgstr "評論"

#: templates/videos/language-page.html:22
msgid "Select two revisions to compare, please"
msgstr "請選取兩個修改版本以比較"

#: templates/videos/language-page.html:68 templates/videos/video-page.html:68
msgid "Follower"
msgstr "追蹤者"

#: templates/videos/language-page.html:74
msgid "Line"
msgstr "行"

#: templates/videos/language-page.html:103
msgid "Revisions"
msgstr "修訂"

#: templates/videos/language-page.html:105
#: templates/videos/language-sync-history-tab.html:38
msgid "Sync History"
msgstr ""

#: templates/videos/language-page.html:116
msgid "Edit SubtitleLanguage in Django Admin"
msgstr ""

#: templates/videos/language-revisions-tab.html:6
msgid "Compare Revisions"
msgstr "比較不同修訂"

#: templates/videos/language-revisions-tab.html:21
#: templates/videos/language-revisions-tab.html:23
msgid "Revision"
msgstr "修訂"

#: templates/videos/language-revisions-tab.html:37
msgid "Rollback to version #"
msgstr "回到版本 #"

#: templates/videos/language-revisions-tab.html:45
msgid "Beta Subtitle Editor"
msgstr ""

#: templates/videos/language-revisions-tab.html:54
#: templates/videos/language-subtitles-tab.html:62
msgid "Edit in Django Admin"
msgstr ""

#: templates/videos/language-revisions-tab.html:62
msgid "No subtitles for this language."
msgstr "查無此語言的字幕"

#: templates/videos/language-subtitles-tab.html:5
msgid "Delete Subtitle Language"
msgstr ""

#: templates/videos/language-subtitles-tab.html:13
msgid "You must use the tasks panel to work with this version."
msgstr ""

#: templates/videos/language-subtitles-tab.html:14
#: templates/videos/language-subtitles-tab.html:20
#: templates/videos/language-subtitles-tab.html:27
msgid "Edit Subtitles"
msgstr "編輯字幕"

#: templates/videos/language-subtitles-tab.html:19
msgid "You do not have permission to edit this version."
msgstr ""

#: templates/videos/language-subtitles-tab.html:37
msgid "Download"
msgstr "下載"

#: templates/videos/language-subtitles-tab.html:52
msgid "Draft only"
msgstr "草稿而已"

#: templates/videos/language-subtitles-tab.html:54
#, python-format
msgid ""
"\n"
"                        Subtitles translated from %(language)s\n"
"                    "
msgstr ""

#: templates/videos/language-subtitles-tab.html:58
#, python-format
msgid ""
"\n"
"                Showing <strong>Revision %(version_number)s</strong> created <strong>%(revision_time)s</strong> by <a href=\"%(profile_url)s\" title=\"View %(author)s's profile\"><strong>%(author)s</strong></a>.\n"
"                "
msgstr ""

#: templates/videos/language-subtitles-tab.html:88
msgid ""
"\n"
"                    The most recent revision for this language is blank, but there are older\n"
"                    revisions that contain subtitles.\n"
"                    "
msgstr ""

#: templates/videos/language-subtitles-tab.html:92
msgid "View revision history"
msgstr "觀看修訂利成"

#: templates/videos/language-subtitles-tab.html:97
msgid "These subtitles are in progress."
msgstr "這些字幕正在處理中"

#: templates/videos/language-subtitles-tab.html:98
msgid "Make more?"
msgstr "建立更多？"

#: templates/videos/language-subtitles-tab.html:100
msgid "No subtitles available yet."
msgstr "暫無字幕"

#: templates/videos/language-subtitles-tab.html:101
msgid "Make some!"
msgstr "試試看！"

#: templates/videos/language-subtitles-tab.html:109
msgid ""
"\n"
"                    This language contains subtitles that are still waiting to be moderated.  Check back later.\n"
"                "
msgstr ""

#: templates/videos/language-subtitles-tab.html:115
msgid ""
"\n"
"                    Sorry, this language has been removed by Amara staff members or authorized users.\n"
"                "
msgstr ""

#: templates/videos/language-subtitles-tab.html:121
msgid ""
"\n"
"                    No subtitles have been added for this language yet.\n"
"                "
msgstr ""

#: templates/videos/language-subtitles-tab.html:132
msgid "Roll back to this version"
msgstr "回復到此版本"

#: templates/videos/language-sync-history-tab.html:4
#, python-format
msgid "Current public tip is version #%(version)s"
msgstr ""

#: templates/videos/language-sync-history-tab.html:6
msgid "No current public tip"
msgstr ""

#: templates/videos/language-sync-history-tab.html:8
msgid "Synced Versions"
msgstr ""

#: templates/videos/language-sync-history-tab.html:12
#: templates/videos/language-sync-history-tab.html:44
msgid "Version"
msgstr ""

#: templates/videos/language-sync-history-tab.html:13
msgid "Actions"
msgstr ""

#: templates/videos/language-sync-history-tab.html:21
msgid "None"
msgstr ""

#: templates/videos/language-sync-history-tab.html:27
#, python-format
msgid "resync version #%(version)s"
msgstr ""

#: templates/videos/language-sync-history-tab.html:29
msgid "delete subtitles"
msgstr ""

#: templates/videos/language-sync-history-tab.html:43
msgid "Action"
msgstr ""

#: templates/videos/language-sync-history-tab.html:45
#: unisubs-integration/services/templates/services/translation_request_list.html:6
msgid "Result"
msgstr "結果"

#: templates/videos/language-sync-history-tab.html:46
msgid "Details"
msgstr ""

#: templates/videos/language-sync-history-tab.html:60
msgid "No Sync History"
msgstr ""

#: templates/videos/latest_videos.html:20 templates/videos/volunteer.html:114
#: templates/videos/volunteer_latest.html:21 templates/videos/watch.html:107
msgid "Latest Videos"
msgstr "最新影片"

#: templates/videos/popular_videos.html:59 templates/videos/volunteer.html:59
#: templates/videos/watch.html:41
msgid "Popular Videos"
msgstr "人氣影片"

#: templates/videos/popular_videos.html:61
#: templates/videos/popular_videos.html:65 templates/videos/volunteer.html:61
#: templates/videos/volunteer.html.py:65 templates/videos/watch.html:43
#: templates/videos/watch.html.py:47
msgid "This Week"
msgstr "本周"

#: templates/videos/popular_videos.html:64 templates/videos/volunteer.html:64
#: templates/videos/watch.html:46
msgid "Today"
msgstr "今日"

#: templates/videos/popular_videos.html:66 templates/videos/volunteer.html:66
#: templates/videos/watch.html:48
msgid "This Month"
msgstr "本月"

#: templates/videos/popular_videos.html:67 templates/videos/volunteer.html:67
#: templates/videos/watch.html:49
msgid "This Year"
msgstr "本年度"

#: templates/videos/popular_videos.html:68 templates/videos/volunteer.html:68
#: templates/videos/watch.html:50
msgid "All Time"
msgstr "目前為止"

#: templates/videos/set-original-language.html:10
msgid "Change video language"
msgstr "更改視頻語言"

#: templates/videos/set-original-language.html:28
msgid "Choose a language"
msgstr "選擇一個語言"

#: templates/videos/set-original-language.html:30
msgid "Current language is"
msgstr "目前的語言是"

#: templates/videos/set-original-language.html:35
msgid "not set"
msgstr "未定"

#: templates/videos/stop_notification.html:9
#, python-format
msgid "Notifications to %(u)s stopped for %(video)s."
msgstr "%(u)s 暫停影片：%(video)s 的通知"

#: templates/videos/test_form_page.html:18
msgid "Your Email"
msgstr "您的Email"

#: templates/videos/test_form_page.html:23
msgid "Task 1"
msgstr "任務1"

#: templates/videos/test_form_page.html:24
msgid "Try creating subtitles on the following"
msgstr "試著為這部影片建立"

#: templates/videos/test_form_page.html:25
#: templates/videos/test_form_page.html:31
#: templates/videos/test_form_page.html:37
#: templates/videos/test_form_page.html:57
msgid "how was it? were the instructions clear? what would improve it?"
msgstr "感覺如何？我們的說明清不清楚？怎樣可以讓它更好？"

#: templates/videos/test_form_page.html:29
msgid "Task 2"
msgstr "任務2"

#: templates/videos/test_form_page.html:30
msgid "Try fixing errors on the video (or just get back in and make an edit)"
msgstr "試著修正影片裡的錯誤(或是直接開始編輯)"

#: templates/videos/test_form_page.html:35
msgid "Task 3"
msgstr "任務3"

#: templates/videos/test_form_page.html:36
msgid "Translate the video (fake it if you’re not bilingual!)"
msgstr "翻譯這部影片(假裝一下也可以)"

#: templates/videos/test_form_page.html:42
msgid "optional: get updates about Amara"
msgstr "非必要：取得 Amara 的更新"

#: templates/videos/test_form_page.html:45
msgid "Submit!"
msgstr "送出！"

#: templates/videos/test_form_page.html:67
msgid "Simple Instructions"
msgstr "簡易指引"

#: templates/videos/test_form_page.html:73
msgid "All tasks 2 & 3 are optional (but we recommend trying them all)."
msgstr "任務2及3並非必要 (建議還是嘗試一下)"

#: templates/videos/test_form_page.html:74
msgid "That’s it!"
msgstr "結束了！"

#: templates/videos/video-activity-tab.html:4
msgid "View all activity"
msgstr "觀看所有事件"

#: templates/videos/video-page.html:49
msgid ""
"Subtitles saved! You can share the video with friends, or get an embed code "
"for your site. To add atranslation, click the button below."
msgstr "字幕已存檔！您可以與朋友分享影片，或為您的網站取得嵌入代碼。要添加協助翻譯者，點擊下面的按鈕"

#: templates/videos/video-page.html:73
msgid "Contribute"
msgstr "貢獻"

#: templates/videos/video-page.html:81
#, python-format
msgid ""
"\n"
"                    <span class=\"team-link\">This video is part of the <a href=\"%(url)s\">%(team)s</a> team.</span>\n"
"                    "
msgstr ""

#: templates/videos/video-page.html:89
#, python-format
msgid ""
"\n"
"                View <a href=\"%(url)s\">tasks for this video</a>.\n"
"                "
msgstr ""

#: templates/videos/video-page.html:96
msgid "This video doesn't have any subtitles yet."
msgstr ""

#: templates/videos/video-page.html:96
msgid "Create subtitles now!"
msgstr ""

#: templates/videos/video-page.html:99
msgid "Don't see one of your languages?"
msgstr "看不到您的語言？"

#: templates/videos/video-page.html:99
msgid "Create a new translation!"
msgstr ""

#: templates/videos/video-page.html:123
msgid "URLs"
msgstr "URL"

#: templates/videos/volunteer.html:18
msgid "Contribute Subtitles"
msgstr "提供字幕"

#: templates/videos/volunteer.html:23 templates/videos/watch.html:23
msgid "More Featured Videos"
msgstr "更多特色影片"

#: templates/videos/volunteer.html:38
msgid "More Requested Videos"
msgstr "更多徵求字幕協助的影片"

#: templates/videos/volunteer.html:40
#: templates/videos/volunteer_requested.html:22
msgid "Requested Videos"
msgstr "已徵求字幕協助的影片"

#: templates/videos/volunteer.html:56 templates/videos/watch.html:38
msgid "More Popular Videos"
msgstr "更多人氣影片"

#: templates/videos/volunteer.html:112 templates/videos/watch.html:105
msgid "More Recent Videos"
msgstr "更多最新影片"

#: templates/videos/volunteer_requested.html:20
msgid "Help Subtitle Videos"
msgstr "協助加入字幕"

#: unisubs-integration/api/1_0/forms.py:65
msgid ""
"Sorry, we cannot upload subtitles for this language because this would ruin "
"translations made from it"
msgstr "抱歉, 我們不能上傳這個語言的字幕，因為這將毀損原有字幕。"

#: unisubs-integration/api/1_0/forms.py:98
#: unisubs-integration/api/1_0/forms.py:101
msgid ""
"Sorry, we can't upload your subtitles because this language is moderated and"
" you don't have sufficient permission."
msgstr "抱歉，我們因爲此語言字幕翻譯工作暫緩中而您沒有權限翻譯，無法上載您的字幕。"

#: unisubs-integration/api/1_0/forms.py:334
msgid "Incorrect subtitles encoding format"
msgstr "字幕檔編碼格式錯誤"

#: unisubs-integration/apiv2/forms.py:179
msgid "Required. 30 characters or fewer. Letters, digits and @/./+/-/_ only."
msgstr "必填，需少於30個字元，請使用字母、數字及底線符號 \"_\""

#: unisubs-integration/apiv2/forms.py:180
msgid "This value may contain only letters, numbers and @/./+/-/_ characters."
msgstr "只能使用字母、數字及下列符號 @/./+/-/_"

#: unisubs-integration/services/models.py:41
#: unisubs-integration/services/models.py:65
msgid "cost in credits"
msgstr "獎勵成本"

#: unisubs-integration/services/models.py:43
msgid "supported speakertext.com platform"
msgstr "支援 speakertext.com 平台"

#: unisubs-integration/services/models.py:44
msgid "video id for platform"
msgstr "平台上影片的ID"

#: unisubs-integration/services/models.py:46
msgid "transcipt ID returned by speakertext.com"
msgstr "從 speakertext.com 回傳的副本序號"

#: unisubs-integration/services/models.py:48
msgid "result of transcription"
msgstr "副本的結果"

#: unisubs-integration/services/models.py:50
msgid "subtitles created from transcription"
msgstr "從副本創建的字幕"

#: unisubs-integration/services/templates/services/translation_request_list.html:5
msgid "From"
msgstr "從"

#: unisubs-integration/services/templates/services/translation_request_list.html:15
msgid "Not finished"
msgstr "尚未完成"

#: unisubs-integration/servicesauth/views.py:41
msgid "Could not authorize with TED."
msgstr "無法透過 TED 授權"

#: utils/ajaxmiddleware.py:27
#, python-format
msgid "Required parameter missing: %s"
msgstr "必要參數遺失：%s"

#: utils/ajaxmiddleware.py:70
msgid "Internal error"
msgstr "內部錯誤"

#: utils/validators.py:13
#, python-format
msgid ""
"Please keep file size under %(required_size)s. Current file size "
"%(current_size)s"
msgstr "請使檔案大小小於 %(required_size)s. 目前檔案大小為 %(current_size)s"

#: utils/forms/__init__.py:75
msgid "Enter valid e-mail addresses separated by commas."
msgstr "請用逗號分隔email信箱"

#: utils/forms/__init__.py:83
msgid ""
"Enter valid usernames separated by commas. Username can contain only a-z, "
"A-Z and 0-9."
msgstr "輸入有效的用戶名稱，並用逗點區分。用戶名稱只含a-z、A-Z 和 0-9。"

#: utils/forms/unisub_video_form.py:62
msgid "This URL does not contain video id."
msgstr "此URL並未包含影片id"

#: utils/forms/unisub_video_form.py:67
msgid "Videos does not exist."
msgstr "影片不存在"

#: utils/forms/unisub_video_form.py:70
msgid "Incorrect URL."
msgstr "URL不正確"

#: utils/templatetags/utils_tags.py:49
msgid "more..."
msgstr "更多..."
